{
  "Enchantment Ball Lightning Damage 1": "增加 25% 天雷之珠傷害",
  "Enchantment Ball Lightning Damage 2": "增加 40% 天雷之珠傷害",
  "Enchantment Frost Blades Damage 1": "增加 25% 冰霜之刃的傷害",
  "Enchantment Frost Blades Damage 2": "增加 40% 冰霜之刃的傷害",
  "Enchantment Frost Blades Projectile Speed 1": "增加 20% 冰霜之刃的投射物速度",
  "Enchantment Frost Blades Projectile Speed 2": "增加 30% 冰霜之刃的投射物速度",
  "Enchantment Summoned Raging Spirit Duration 1": "召喚憤怒狂靈增加 20% 持續時間",
  "Enchantment Summoned Raging Spirit Duration 2": "召喚憤怒狂靈增加 30% 持續時間",
  "Enchantment Summoned Raging Spirit Additional 1": "召喚憤怒狂靈時有 16% 機率額外召喚一隻",
  "Enchantment Summoned Raging Spirit Additional 2": "召喚憤怒狂靈時有 24% 機率額外召喚一隻",
  "Enchantment Discharge Consume Charges 1": "解放有 20% 機率在造成傷害時不移除能量球",
  "Enchantment Discharge Consume Charges 2": "解放有 30% 機率在造成傷害時不移除能量球",
  "Enchantment Discharge Radius 1": "解放 +3 範圍",
  "Enchantment Discharge Radius 2": "解放 +5 範圍",
  "Enchantment Anger Reservation 1": "憤怒增加 20% 魔力保留效用",
  "Enchantment Anger Reservation 2": "憤怒增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Ancestral Protector Damage 1": "增加 25% 先祖衛士圖騰造成的傷害",
  "Enchantment Ancestral Protector Damage 2": "增加 40% 先祖衛士圖騰造成的傷害",
  "Enchantment Ancestral Warchief Damage 1": "增加 25% 先祖戰士長圖騰傷害",
  "Enchantment Ancestral Warchief Damage 2": "增加 40% 先祖戰士長圖騰傷害",
  "Enchantment Ancestral Protector Placement Speed 1": "增加 12% 先祖衛士圖騰放置速度",
  "Enchantment Ancestral Protector Placement Speed 2": "增加 18% 先祖衛士圖騰放置速度",
  "Enchantment Ancestral Protector Resistances 1": "先祖衛士 +24% 元素抗性",
  "Enchantment Ancestral Protector Resistances 2": "先祖衛士 +36% 元素抗性",
  "Enchantment Ancestral Protector Attack Speed 1": "先祖衛士圖騰作用時給增加你 12% 攻擊速度",
  "Enchantment Ancestral Protector Attack Speed 2": "先祖衛士圖騰作用時給增加你 18% 攻擊速度",
  "Enchantment Animate Guardian Damage 1": "增加 25% 幻化守衛造成的傷害",
  "Enchantment Animate Guardian Damage 2": "增加 40% 幻化守衛造成的傷害",
  "Enchantment Animate Weapon Damage 1": "增加 25% 幻化武器的傷害",
  "Enchantment Animate Weapon Damage 2": "增加 40% 幻化武器的傷害",
  "Enchantment Arc Damage 1": "增加 25% 電弧傷害",
  "Enchantment Arc Damage 2": "增加 40% 電弧傷害",
  "Enchantment Creeping Frost Damage 1": "增加 25% 寒霜滲透傷害",
  "Enchantment Creeping Frost Damage 2": "增加 40% 寒霜滲透傷害",
  "Enchantment Armageddon Brand Damage 1": "末日烙印增加 25% 傷害",
  "Enchantment Armageddon Brand Damage 2": "末日烙印增加 40% 傷害",
  "Enchantment Bane Damage 1": "災厄增加 25% 傷害",
  "Enchantment Bane Damage 2": "災厄增加 40% 傷害",
  "Enchantment Barrage Damage 1": "增加 25% 彈幕傷害",
  "Enchantment Barrage Damage 2": "增加 40% 彈幕傷害",
  "Enchantment Bear Trap Damage 1": "增加 25% 捕熊陷阱傷害",
  "Enchantment Bear Trap Damage 2": "增加 40% 捕熊陷阱傷害",
  "Enchantment Blade Trap Damage 1": "增加 25% 刀鋒陷阱傷害",
  "Enchantment Blade Trap Damage 2": "增加 40% 刀鋒陷阱傷害",
  "Enchantment Blade Vortex Damage 1": "增加 25% 飛刃風暴法術傷害",
  "Enchantment Blade Vortex Damage 2": "增加 40% 飛刃風暴法術傷害",
  "Enchantment Bladefall Damage 1": "增加 25% 虛空刀雨傷害",
  "Enchantment Bladefall Damage 2": "增加 40% 虛空刀雨傷害",
  "Enchantment Blast Rain Damage 1": "爆裂箭雨增加 25% 傷害",
  "Enchantment Blast Rain Damage 2": "爆裂箭雨增加 40% 傷害",
  "Enchantment Blazing Salvo Damage 1": "熾熱魔炮增加 25% 傷害",
  "Enchantment Blazing Salvo Damage 2": "熾熱魔炮增加 40% 傷害",
  "Enchantment Blight Damage 1": "增加 25% 萎滅傷害",
  "Enchantment Blight Damage 2": "增加 40% 萎滅傷害",
  "Enchantment Blink Arrow Damage 1": "增加閃現射擊和其召喚物 25% 傷害",
  "Enchantment Blink Arrow Damage 2": "增加閃現射擊和其召喚物 40% 傷害",
  "Enchantment Reap Damage 1": "收割增加 25% 傷害",
  "Enchantment Reap Damage 2": "收割增加 40% 傷害",
  "Enchantment Burning Arrow Damage 1": "增加 25% 燃燒箭矢傷害",
  "Enchantment Burning Arrow Damage 2": "增加 40% 燃燒箭矢傷害",
  "Enchantment Caustic Arrow Damage 1": "增加 25% 腐蝕箭矢傷害",
  "Enchantment Caustic Arrow Damage 2": "增加 40% 腐蝕箭矢傷害",
  "Enchantment Blade Flurry Damage 1": "增加 25% 刀鋒亂舞傷害",
  "Enchantment Blade Flurry Damage 2": "增加 40% 刀鋒亂舞傷害",
  "Enchantment Charged Dash Damage 1": "增加 25% 雷霆衝鋒傷害",
  "Enchantment Charged Dash Damage 2": "增加 40% 雷霆衝鋒傷害",
  "Enchantment Cleave Damage 1": "增加 25% 劈砍傷害",
  "Enchantment Cleave Damage 2": "增加 40% 劈砍傷害",
  "Enchantment Cold Snap Damage 1": "增加 25% 霜暴傷害",
  "Enchantment Cold Snap Damage 2": "增加 40% 霜暴傷害",
  "Enchantment Consecrated Path Damage 1": "奉獻之路增加 25% 傷害",
  "Enchantment Consecrated Path Damage 2": "奉獻之路增加 40% 傷害",
  "Enchantment Contagion Damage 1": "增加 25% 瘟疫傷害",
  "Enchantment Contagion Damage 2": "增加 40% 瘟疫傷害",
  "Enchantment Corrupting Fever Damage 1": "腐化潮增加 25% 傷害",
  "Enchantment Corrupting Fever Damage 2": "腐化潮增加 40% 傷害",
  "Enchantment Conversion Trap Damage 1": "增加被你迷魅的敵人 25% 傷害",
  "Enchantment Conversion Trap Damage 2": "增加被你迷魅的敵人 40% 傷害",
  "Enchantment Crackling Lance Damage 1": "碎雷電閃增加 25% 傷害",
  "Enchantment Crackling Lance Damage 2": "碎雷電閃增加 40% 傷害",
  "Enchantment Cyclone Damage 1": "增加 25% 旋風斬傷害",
  "Enchantment Cyclone Damage 2": "增加 40% 旋風斬傷害",
  "Enchantment Detonate Dead Damage 1": "增加 25% 屍體爆破傷害",
  "Enchantment Detonate Dead Damage 2": "增加 40% 屍體爆破傷害",
  "Enchantment Discharge Damage 1": "增加 25% 解放的傷害",
  "Enchantment Discharge Damage 2": "增加 40% 解放的傷害",
  "Enchantment Divine Ire Damage 1": "聖怒增加 25% 傷害",
  "Enchantment Divine Ire Damage 2": "聖怒增加 40% 傷害",
  "Enchantment Lacerate Damage 1": "增加 25% 破空斬傷害",
  "Enchantment Lacerate Damage 2": "增加 40% 破空斬傷害",
  "Enchantment Double Strike Damage 1": "增加 25% 雙重打擊傷害",
  "Enchantment Double Strike Damage 2": "增加 40% 雙重打擊傷害",
  "Enchantment Dual Strike Damage 1": "增加 25% 雙持打擊傷害",
  "Enchantment Dual Strike Damage 2": "增加 40% 雙持打擊傷害",
  "Enchantment Earthquake Damage 1": "增加 25% 震地傷害",
  "Enchantment Earthquake Damage 2": "增加 40% 震地傷害",
  "Enchantment Elemental Hit Damage 1": "增加 25% 元素打擊傷害",
  "Enchantment Elemental Hit Damage 2": "增加 40% 元素打擊傷害",
  "Enchantment Essence Drain Damage 1": "增加 25% 靈魂吸取傷害",
  "Enchantment Essence Drain Damage 2": "增加 40% 靈魂吸取傷害",
  "Enchantment Ethereal Knives Damage 1": "增加 25% 虛空匕首傷害",
  "Enchantment Ethereal Knives Damage 2": "增加 40% 虛空匕首傷害",
  "Enchantment Explosive Arrow Damage 1": "爆炸箭矢增加 25% 傷害",
  "Enchantment Explosive Arrow Damage 2": "爆炸箭矢增加 40% 傷害",
  "Enchantment Explosive Concoction Damage 1": "增加 25% 爆裂物傷害",
  "Enchantment Explosive Concoction Damage 2": "增加 40% 爆裂物傷害",
  "Enchantment Exsanguinate Damage 1": "抽血增加 25% 傷害",
  "Enchantment Exsanguinate Damage 2": "抽血增加 40% 傷害",
  "Enchantment Eye of Winter Damage 1": "增加 25% 凜冬之眼傷害",
  "Enchantment Eye of Winter Damage 2": "增加 40% 凜冬之眼傷害",
  "Enchantment Firestorm Damage 1": "增加 25% 烈炎風暴傷害",
  "Enchantment Firestorm Damage 2": "增加 40% 烈炎風暴傷害",
  "Enchantment Fire Trap Damage 1": "增加 25% 火焰陷阱傷害",
  "Enchantment Fire Trap Damage 2": "增加 40% 火焰陷阱傷害",
  "Enchantment Fireball Damage 1": "增加 25% 火球傷害",
  "Enchantment Fireball Damage 2": "增加 40% 火球傷害",
  "Enchantment Scorching Ray Damage 1": "增加熾灼奔流 25% 傷害",
  "Enchantment Scorching Ray Damage 2": "增加熾灼奔流 40% 傷害",
  "Enchantment Flame Dash Damage 1": "增加 25% 烈焰衝刺傷害",
  "Enchantment Flame Dash Damage 2": "增加 40% 烈焰衝刺傷害",
  "Enchantment Flame Surge Damage 1": "增加 25% 怒焰奔騰傷害",
  "Enchantment Flame Surge Damage 2": "增加 40% 怒焰奔騰傷害",
  "Enchantment Flamethrower Trap Damage 1": "噴火陷阱增加 25% 傷害",
  "Enchantment Flamethrower Trap Damage 2": "噴火陷阱增加 40% 傷害",
  "Enchantment Flame Totem Damage 1": "神聖火舌圖騰增加 25% 傷害",
  "Enchantment Flame Totem Damage 2": "神聖火舌圖騰增加 40% 傷害",
  "Enchantment Flameblast Damage 1": "增加 25% 烈焰爆破傷害",
  "Enchantment Flameblast Damage 2": "增加 40% 烈焰爆破傷害",
  "Enchantment Flame Wall Damage 1": "烈焰之牆增加 25% 傷害",
  "Enchantment Flame Wall Damage 2": "烈焰之牆增加 40% 傷害",
  "Enchantment Flicker Strike Damage 1": "增加 25% 閃現打擊傷害",
  "Enchantment Flicker Strike Damage 2": "增加 40% 閃現打擊傷害",
  "Enchantment Forbidden Rite Damage 1": "增加 25% 禁忌儀式傷害",
  "Enchantment Forbidden Rite Damage 2": "增加 40% 禁忌儀式傷害",
  "Enchantment Freezing Pulse Damage 1": "增加 25% 冰霜脈衝傷害",
  "Enchantment Freezing Pulse Damage 2": "增加 40% 冰霜脈衝傷害",
  "Enchantment Frenzy Damage 1": "增加 25% 狂怒傷害",
  "Enchantment Frenzy Damage 2": "增加 40% 狂怒傷害",
  "Enchantment Frost Bolt Damage 1": "增加 25% 寒冰彈傷害",
  "Enchantment Frost Bolt Damage 2": "增加 40% 寒冰彈傷害",
  "Enchantment Frost Bomb Damage 1": "增加 25% 寒霜爆傷害",
  "Enchantment Frost Bomb Damage 2": "增加 40% 寒霜爆傷害",
  "Enchantment Glacial Cascade Damage 1": "增加 25% 冰川之刺傷害",
  "Enchantment Glacial Cascade Damage 2": "增加 40% 冰川之刺傷害",
  "Enchantment Glacial Hammer Damage 1": "增加 25% 冰霜之錘傷害",
  "Enchantment Glacial Hammer Damage 2": "增加 40% 冰霜之錘傷害",
  "Enchantment Ground Slam Damage 1": "增加 25% 裂地之擊傷害",
  "Enchantment Ground Slam Damage 2": "增加 40% 裂地之擊傷害",
  "Enchantment Heavy Strike Damage 1": "增加 25% 沉重之擊傷害",
  "Enchantment Heavy Strike Damage 2": "增加 40% 沉重之擊傷害",
  "Enchantment Herald Of Ash Damage 1": "增加 25% 灰燼之捷傷害",
  "Enchantment Herald Of Ash Damage 2": "增加 40% 灰燼之捷傷害",
  "Enchantment Herald Of Ice Damage 1": "增加 25% 冰霜之捷傷害",
  "Enchantment Herald Of Ice Damage 2": "增加 40% 冰霜之捷傷害",
  "Enchantment Herald Of Thunder Damage 1": "增加 25% 閃電之捷傷害",
  "Enchantment Herald Of Thunder Damage 2": "增加 40% 閃電之捷傷害",
  "Enchantment Hexblast Damage 1": "咒術枯萎增加 25% 傷害",
  "Enchantment Hexblast Damage 2": "咒術枯萎增加 40% 傷害",
  "Enchantment Holy Relic Damage 1": "召喚聖物增加 25% 傷害",
  "Enchantment Holy Relic Damage 2": "召喚聖物增加 40% 傷害",
  "Enchantment Ice Crash Damage 1": "增加 25% 寒冰衝擊傷害",
  "Enchantment Ice Crash Damage 2": "增加 40% 寒冰衝擊傷害",
  "Enchantment Ice Nova Damage 1": "增加 25% 冰霜新星傷害",
  "Enchantment Ice Nova Damage 2": "增加 40% 冰霜新星傷害",
  "Enchantment Ice Shot Damage 1": "增加 25% 冰霜射擊傷害",
  "Enchantment Ice Shot Damage 2": "增加 40% 冰霜射擊傷害",
  "Enchantment Ice Siphon Trap Damage 1": "虹吸陷阱增加 25% 傷害",
  "Enchantment Ice Siphon Trap Damage 2": "虹吸陷阱增加 40% 傷害",
  "Enchantment Ice Trap Damage 1": "增加 25% 冰凍陷阱傷害",
  "Enchantment Ice Trap Damage 2": "增加 40% 冰凍陷阱傷害",
  "Enchantment Incinerate Damage 1": "增加 25% 燒毀傷害",
  "Enchantment Incinerate Damage 2": "增加 40% 燒毀傷害",
  "Enchantment Infernal Blow Damage 1": "增加 25% 煉獄之擊傷害",
  "Enchantment Infernal Blow Damage 2": "增加 40% 煉獄之擊傷害",
  "Enchantment Kinetic Blast Damage 1": "增加 25% 力量爆破傷害",
  "Enchantment Kinetic Blast Damage 2": "增加 40% 力量爆破傷害",
  "Enchantment Lancing Steel Damage 1": "鋼之突刺增加 25% 傷害",
  "Enchantment Lancing Steel Damage 2": "鋼之突刺增加 40% 傷害",
  "Enchantment Leap Slam Damage 1": "增加 25% 躍擊傷害",
  "Enchantment Leap Slam Damage 2": "增加 40% 躍擊傷害",
  "Enchantment Lightning Arrow Damage 1": "增加 25% 閃電箭矢傷害",
  "Enchantment Lightning Arrow Damage 2": "增加 40% 閃電箭矢傷害",
  "Enchantment Lightning Strike Damage 1": "增加 25% 閃電打擊傷害",
  "Enchantment Lightning Strike Damage 2": "增加 40% 閃電打擊傷害",
  "Enchantment Lightning Tendrils Damage 1": "增加 25% 電能釋放傷害",
  "Enchantment Lightning Tendrils Damage 2": "增加 40% 電能釋放傷害",
  "Enchantment Lightning Tower Trap Damage 1": "鋒雷陷阱增加 25% 傷害",
  "Enchantment Lightning Tower Trap Damage 2": "鋒雷陷阱增加 40% 傷害",
  "Enchantment Lightning Trap Damage 1": "增加 25% 閃電陷阱的傷害",
  "Enchantment Lightning Trap Damage 2": "增加 40% 閃電陷阱的傷害",
  "Enchantment Lightning Warp Damage 1": "增加 25% 閃電傳送傷害",
  "Enchantment Lightning Warp Damage 2": "增加 40% 閃電傳送傷害",
  "Enchantment Rolling Magma Damage 1": "增加 25% 熔岩翻騰傷害",
  "Enchantment Rolling Magma Damage 2": "增加 40% 熔岩翻騰傷害",
  "Enchantment Manabond Damage 1": "增加 25% 魔能束縛傷害",
  "Enchantment Manabond Damage 2": "增加 40% 魔能束縛傷害",
  "Enchantment Mirror Arrow Damage 1": "增加魅影射擊和其召喚物 25% 傷害",
  "Enchantment Mirror Arrow Damage 2": "增加魅影射擊和其召喚物 40% 傷害",
  "Enchantment Molten Shell Duration 1": "熔岩護盾增加 25% 技能效果持續時間",
  "Enchantment Molten Shell Duration 2": "熔岩護盾增加 40% 技能效果持續時間",
  "Enchantment Molten Strike Damage 1": "增加 25% 熔岩之擊傷害",
  "Enchantment Molten Strike Damage 2": "增加 40% 熔岩之擊傷害",
  "Enchantment Orb Of Storms Damage 1": "風暴漩渦增加 25% 傷害",
  "Enchantment Orb Of Storms Damage 2": "風暴漩渦增加 40% 傷害",
  "Enchantment Orb Of Storms Cast Speed 1": "增加 20% 風暴漩渦施放速度",
  "Enchantment Orb Of Storms Cast Speed 2": "增加 30% 風暴漩渦施放速度",
  "Enchantment Physical Cascade Trap Damage 1": "地裂陷阱增加 25% 傷害",
  "Enchantment Physical Cascade Trap Damage 2": "地裂陷阱增加 40% 傷害",
  "Enchantment Poisonous Concoction Damage 1": "增加 25% 毒藥傷害",
  "Enchantment Poisonous Concoction Damage 2": "增加 40% 毒藥傷害",
  "Enchantment Power Siphon Damage 1": "增加 25% 力量抽取傷害",
  "Enchantment Power Siphon Damage 2": "增加 40% 力量抽取傷害",
  "Enchantment Puncture Damage 1": "增加 25% 放血傷害",
  "Enchantment Puncture Damage 2": "增加 40% 放血傷害",
  "Enchantment Purifying Flame Damage 1": "淨化烈焰增加 25% 傷害",
  "Enchantment Purifying Flame Damage 2": "淨化烈焰增加 40% 傷害",
  "Enchantment Rain Of Arrows Damage 1": "增加 25% 箭雨傷害",
  "Enchantment Rain Of Arrows Damage 2": "增加 40% 箭雨傷害",
  "Enchantment Raise Spectre Damage 1": "增加幽魂 25% 傷害",
  "Enchantment Raise Spectre Damage 2": "增加幽魂 40% 傷害",
  "Enchantment Raise Zombie Damage 1": "增加 25% 殭屍造成的傷害",
  "Enchantment Raise Zombie Damage 2": "增加 40% 殭屍造成的傷害",
  "Enchantment Reave Damage 1": "增加 25% 衝擊波傷害",
  "Enchantment Reave Damage 2": "增加 40% 衝擊波傷害",
  "Enchantment Reckoning Damage 1": "增加 25% 清算傷害",
  "Enchantment Reckoning Damage 2": "增加 40% 清算傷害",
  "Enchantment Righteous Fire Damage 1": "增加 25% 正義之火傷害",
  "Enchantment Righteous Fire Damage 2": "增加 40% 正義之火傷害",
  "Enchantment Riposte Damage 1": "增加 25% 擊刃傷害",
  "Enchantment Riposte Damage 2": "增加 40% 擊刃傷害",
  "Enchantment Scourge Arrow Damage 1": "天譴之箭增加 25% 傷害",
  "Enchantment Scourge Arrow Damage 2": "天譴之箭增加 40% 傷害",
  "Enchantment Searing Bond Damage 1": "增加 25% 灼熱連結傷害",
  "Enchantment Searing Bond Damage 2": "增加 40% 灼熱連結傷害",
  "Enchantment Shield Charge Damage 1": "增加 25% 重盾衝鋒傷害",
  "Enchantment Shield Charge Damage 2": "增加 40% 重盾衝鋒傷害",
  "Enchantment Shock Nova Damage 1": "增加 25% 閃電新星傷害",
  "Enchantment Shock Nova Damage 2": "增加 40% 閃電新星傷害",
  "Enchantment Shrapnel Trap Damage 1": "爆裂陷阱增加 25% 傷害",
  "Enchantment Shrapnel Trap Damage 2": "爆裂陷阱增加 40% 傷害",
  "Enchantment Sunder Damage 1": "大地震擊增加 25% 傷害",
  "Enchantment Sunder Damage 2": "大地震擊增加 40% 傷害",
  "Enchantment Shattering Steel Damage 1": "鋼之碎擊增加 25% 傷害",
  "Enchantment Shattering Steel Damage 2": "鋼之碎擊增加 40% 傷害",
  "Enchantment Shockwave Totem Damage 1": "增加 25% 震波圖騰傷害",
  "Enchantment Shockwave Totem Damage 2": "增加 40% 震波圖騰傷害",
  "Enchantment Shrapnel Shot Damage 1": "電流箭矢增加 25% 傷害",
  "Enchantment Shrapnel Shot Damage 2": "電流箭矢增加 40% 傷害",
  "Enchantment Siege Ballista Damage 1": "攻城砲塔增加 25% 傷害",
  "Enchantment Siege Ballista Damage 2": "攻城砲塔增加 40% 傷害",
  "Enchantment Dark Pact Damage 1": "增加 25% 暗夜血契傷害",
  "Enchantment Dark Pact Damage 2": "增加 40% 暗夜血契傷害",
  "Enchantment Dack Pact Cast Speed 1": "增加 8% 暗夜血契施放速度",
  "Enchantment Dack Pact Cast Speed 2": "增加 12% 暗夜血契施放速度",
  "Enchantment Dark Pact Area Of Effect 1": "增加 16% 暗夜血契範圍效果",
  "Enchantment Dark Pact Area Of Effect 2": "增加 24% 暗夜血契範圍效果",
  "Enchantment Smite Damage 1": "雷鳴重擊增加 25% 傷害",
  "Enchantment Smite Damage 2": "雷鳴重擊增加 40% 傷害",
  "Enchantment Soulrend Damage 1": "靈體撕裂增加 25% 傷害",
  "Enchantment Soulrend Damage 2": "靈體撕裂增加 40% 傷害",
  "Enchantment Spark Damage 1": "增加 25% 電球傷害",
  "Enchantment Spark Damage 2": "增加 40% 電球傷害",
  "Enchantment Spectral Helix Damage 1": "增加 25% 靈體旋武傷害",
  "Enchantment Spectral Helix Damage 2": "增加 40% 靈體旋武傷害",
  "Enchantment Spectral Shield Throw Damage 1": "增加 25% 盾靈投擲傷害",
  "Enchantment Spectral Shield Throw Damage 2": "增加 40% 盾靈投擲傷害",
  "Enchantment Spectral Throw Damage 1": "增加 25% 靈體投擲傷害",
  "Enchantment Spectral Throw Damage 2": "增加 40% 靈體投擲傷害",
  "Enchantment Split Arrow Damage 1": "增加 25% 分裂箭矢傷害",
  "Enchantment Split Arrow Damage 2": "增加 40% 分裂箭矢傷害",
  "Enchantment Splitting Steel 1": "鋼之裂化增加 25% 傷害",
  "Enchantment Splitting Steel 2": "鋼之裂化增加 40% 傷害",
  "Enchantment Static Strike Damage 1": "增加 25% 充能打擊傷害",
  "Enchantment Static Strike Damage 2": "增加 40% 充能打擊傷害",
  "Enchantment Storm Brand Damage 1": "風暴烙印增加 25% 傷害",
  "Enchantment Storm Brand Damage 2": "風暴烙印增加 40% 傷害",
  "Enchantment Storm Burst Damage 1": "增加 25% 風爆傷害",
  "Enchantment Storm Burst Damage 2": "增加 40% 風爆傷害",
  "Enchantment Storm Call Damage 1": "增加 25% 風暴呼喚傷害",
  "Enchantment Storm Call Damage 2": "增加 40% 風暴呼喚傷害",
  "Enchantment Sumon Chaos Golem Damage 1": "增加 25% 混沌魔像的傷害",
  "Enchantment Sumon Chaos Golem Damage 2": "增加 40% 混沌魔像的傷害",
  "Enchantment Summon Flame Golem Damage 1": "增加 25% 烈焰魔像的傷害",
  "Enchantment Summon Flame Golem Damage 2": "增加 40% 烈焰魔像的傷害",
  "Enchantment Summon Ice Golem Damage 1": "增加 25% 寒冰魔像的傷害",
  "Enchantment Summon Ice Golem Damage 2": "增加 40% 寒冰魔像的傷害",
  "Enchantment Summon Lightning Golem Damage 1": "增加 25% 雷電魔像的傷害",
  "Enchantment Summon Lightning Golem Damage 2": "增加 40% 雷電魔像的傷害",
  "Enchantment Summon Raging Spirit Damage 1": "召喚憤怒狂靈增加 25% 傷害",
  "Enchantment Summon Raging Spirit Damage 2": "召喚憤怒狂靈增加 40% 傷害",
  "Enchantment Summon Skeletons Damage 1": "增加 25% 骷髏造成的傷害",
  "Enchantment Summon Skeletons Damage 2": "增加 40% 骷髏造成的傷害",
  "Enchantment Summon Stone Golem Damage 1": "增加 25% 巨石魔像的傷害",
  "Enchantment Summon Stone Golem Damage 2": "增加 40% 巨石魔像的傷害",
  "Enchantment Sweep Damage 1": "增加 25% 橫掃傷害",
  "Enchantment Sweep Damage 2": "增加 40% 橫掃傷害",
  "Enchantment Tectonic Slam Damage 1": "破體之擊增加 25% 傷害",
  "Enchantment Tectonic Slam Damage 2": "破體之擊增加 40% 傷害",
  "Enchantment Tempest Shield Damage 1": "增加 25% 暴風之盾傷害",
  "Enchantment Tempest Shield Damage 2": "增加 40% 暴風之盾傷害",
  "Enchantment Tornado Damage 1": "增加 25% 龍捲風傷害",
  "Enchantment Tornado Damage 2": "增加 40% 龍捲風傷害",
  "Enchantment Tornado Shot Damage 1": "增加 25% 龍捲射擊傷害",
  "Enchantment Tornado Shot Damage 2": "增加 40% 龍捲射擊傷害",
  "Enchantment Toxic Rain Damage 1": "腐蝕毒雨增加 25% 傷害",
  "Enchantment Toxic Rain Damage 2": "腐蝕毒雨增加 40% 傷害",
  "Enchantment Vengeance Damage 1": "增加 25% 復仇傷害",
  "Enchantment Vengeance Damage 2": "增加 40% 復仇傷害",
  "Enchantment Vigilant Strike Damage 1": "增加 25% 戒備打擊傷害",
  "Enchantment Vigilant Strike Damage 2": "增加 40% 戒備打擊傷害",
  "Enchantment Viper Strike Damage 1": "增加 25% 毒蛇打擊傷害",
  "Enchantment Viper Strike Damage 2": "增加 40% 毒蛇打擊傷害",
  "Enchantment Voltaxic Burst Damage 1": "增加 25% 魔痕爆發傷害",
  "Enchantment Voltaxic Burst Damage 2": "增加 40% 魔痕爆發傷害",
  "Enchantment Vortex Damage 1": "增加 25% 旋渦傷害",
  "Enchantment Vortex Damage 2": "增加 40% 旋渦傷害",
  "Enchantment Hydrosphere Damage 1": "水弒界增加 25% 傷害",
  "Enchantment Hydrosphere Damage 2": "水弒界增加 40% 傷害",
  "Enchantment Wave Of Conviction Damage 1": "信念浪湧增加 25% 傷害",
  "Enchantment Wave Of Conviction Damage 2": "信念浪湧增加 40% 傷害",
  "Enchantment Whirling Blades Damage 1": "增加 25% 迴旋之刃傷害",
  "Enchantment Whirling Blades Damage 2": "增加 40% 迴旋之刃傷害",
  "Enchantment Wild Strike Damage 1": "增加 25% 野性打擊傷害",
  "Enchantment Wild Strike Damage 2": "增加 40% 野性打擊傷害",
  "Enchantment Winter Orb Damage 1": "凜冬之球增加 25% 傷害",
  "Enchantment Winter Orb Damage 2": "凜冬之球增加 40% 傷害",
  "Enchantment Absolution Duration 1": "增加 20% 赦免持續時間",
  "Enchantment Absolution Duration 2": "增加 30% 赦免持續時間",
  "Enchantment Absolution Cast Speed 1": "增加 8% 赦免施放速度",
  "Enchantment Absolution Cast Speed 2": "增加 12% 赦免施放速度",
  "Enchantment Absolution Minion Area of Effect 1": "召喚的赦免哨兵增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Absolution Minion Area of Effect 2": "召喚的赦免哨兵增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Animate Guardian Elemental Resistances 1": "幻化守衛 +24% 元素抗性",
  "Enchantment Animate Guardian Elemental Resistances 2": "幻化守衛 +36% 元素抗性",
  "Enchantment Animate Weapon Duration 1": "增加 20% 幻化武器時間",
  "Enchantment Animate Weapon Duration 2": "增加 30% 幻化武器時間",
  "Enchantment Animate Weapon Chance To Create Additional Copy 1": "幻化武器有 16% 機率額外召喚一個複製品",
  "Enchantment Animate Weapon Chance To Create Additional Copy 2": "幻化武器有 24% 機率額外召喚一個複製品",
  "Enchantment Arc Num Of Additional Projectiles In Chain 1": "增加電弧額外 1 次連鎖",
  "Enchantment Arc Shock Chance 1": "電弧有 +20% 機率感電",
  "Enchantment Arc Shock Chance 2": "電弧有 +30% 機率感電",
  "Enchantment Arc Damage Per Chain 1": "每次電弧連鎖時增加 8% 傷害",
  "Enchantment Arc Damage Per Chain 2": "每次電弧連鎖時增加 12% 傷害",
  "Enchantment Arcane Cloak Additional Mana Spent 1": "祕能披風消耗額外 10% 現有魔力",
  "Enchantment Arcane Cloak Additional Mana Spent 2": "祕能披風消耗額外 15% 現有魔力",
  "Enchantment Arcane Cloak Grants Life Regeneration 1": "祕能披風獲得等同於 15% 魔力消耗的每秒生命回復",
  "Enchantment Bane Area Of Effect 1": "災厄增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Bane Area Of Effect 2": "災厄增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Bane Linked Curse Effect 2": "增加 10% 災厄套用的詛咒效果",
  "Armageddon Brand Repeat Frequency 1": "末日烙印增加 8% 發動頻率",
  "Armageddon Brand Repeat Frequency 2": "末日烙印增加 12% 發動頻率",
  "Armageddon Brand Attached Target Fire Penetration 1": "末日烙印傷害穿透被烙印敵人的 8% 火焰抗性",
  "Armageddon Brand Attached Target Fire Penetration 2": "末日烙印傷害穿透被烙印敵人的 12% 火焰抗性",
  "Enchantment Ancestor Warchief Area Of Effect 1": "增加 16% 先祖戰士長圖騰範圍效果",
  "Enchantment Ancestor Warchief Area Of Effect 2": "增加 24% 先祖戰士長圖騰範圍效果",
  "Enchantment Ancestor Warchief Melee Damage 1": "先祖戰士長圖騰作用時增加你 20% 近戰傷害",
  "Enchantment Ancestor Warchief Melee Damage 2": "先祖戰士長圖騰作用時增加你 30% 近戰傷害",
  "Enchantment Ancestral Cry Exerted Attack Damage 1": "先祖戰吼竭盡的攻擊增加 35% 傷害",
  "Enchantment Ancestral Cry Exerted Attack Damage 2": "先祖戰吼竭盡的攻擊增加 50% 傷害",
  "Enchantment Ancestral Cry Minimum Power 1": "先祖戰吼有最小 10 強度",
  "Enchantment Arctic Armour Mana Reservation 1": "極地裝甲增加 50% 魔力保留效用",
  "Enchantment Arctic Armour Mana Reservation 2": "極地裝甲增加 75% 魔力保留效用",
  "Enchantment Creeping Frost Duration 1": "增加 24% 寒霜滲透持續時間",
  "Enchantment Creeping Frost Duration 2": "增加 36% 寒霜滲透持續時間",
  "Enchantment Creeping Frost Area Of Effect 1": "增加 16% 寒霜滲透範圍效果",
  "Enchantment Creeping Frost Area Of Effect 2": "增加 24% 寒霜滲透範圍效果",
  "Enchantment Creeping Frost Chilling Area Movement Velocity 1": "寒霜滲透的冰緩地區增加 38% 移動速度",
  "Enchantment Assassins Mark Curse Effect 1": "增加 20% 刺客印記的詛咒效果",
  "Enchantment Assassins Mark Curse Effect 2": "增加 30% 刺客印記的詛咒效果",
  "Enchantment Ball Lightning Area Of Effect 1": "增加 16% 天雷之珠範圍效果",
  "Enchantment Ball Lightning Area Of Effect 2": "增加 24% 天雷之珠範圍效果",
  "Enchantment Ball Lightning Additional Projectiles 1": "天雷之珠發射 1 個額外投射物",
  "Enchantment Barrage Attack Speed 1": "增加 10% 彈幕攻擊速度",
  "Enchantment Barrage Attack Speed 2": "增加 15% 彈幕攻擊速度",
  "Enchantment Barrage Num Of Additional Projectiles 1": "彈幕發射 1 個額外投射物",
  "Enchantment Battlemage's Cry Buff Effect 1": "增加 10% 戰法戰吼增益效果",
  "Enchantment Battlemage's Cry Buff Effect 2": "增加 15% 戰法戰吼增益效果",
  "Enchantment Battlemage's Cry Additional Exert": "戰法戰吼竭盡 1 次額外攻擊",
  "Enchantment Bear Trap Cooldown Speed 1": "捕熊陷阱增加 10% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Bear Trap Cooldown Speed 2": "捕熊陷阱增加 15% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Bear Trap Damage Taken 1": "被捕熊陷阱影響的敵人，增加承受 5% 來自陷阱或地雷擊中的傷害",
  "Enchantment Bear Trap Damage Taken 2": "被捕熊陷阱影響的敵人，增加承受 10% 來自陷阱或地雷擊中的傷害",
  "Enchantment Bladefall Critical Strike Chance 1": "增加 60% 虛空刀雨暴擊率",
  "Enchantment Bladefall Critical Strike Chance 2": "增加 90% 虛空刀雨暴擊率",
  "Enchantment Bladefall Area Of Effect 1": "增加 16% 刀雨範圍效果",
  "Enchantment Bladefall Area Of Effect 2": "增加 24% 刀雨範圍效果",
  "Enchantment Bladefall Additional Volley": "虛空刀雨有 1 次額外齊射",
  "Enchantment Blade Trap Area Of Effect 1": "增加 16% 刀鋒陷阱範圍效果",
  "Enchantment Blade Trap Area Of Effect 2": "增加 24% 刀鋒陷阱範圍效果",
  "Enchantment Blade Trap Additional Rotation": "刀鋒陷阱 +1 次旋轉",
  "Enchantment Blade Vortex Duration 1": "增加 20% 飛刃風暴持續時間",
  "Enchantment Blade Vortex Duration 2": "增加 30% 飛刃風暴持續時間",
  "Enchantment Blade Vortex Area Of Effect 1": "增加 16% 飛刃風暴範圍效果",
  "Enchantment Blade Vortex Area Of Effect 2": "增加 24% 飛刃風暴範圍效果",
  "Enchantment Blade Vortex Crit Multi Per Blade 1": "每把飛刃 +2% 飛刃風暴暴擊加成",
  "Enchantment Blade Vortex Crit Multi Per Blade 2": "每把飛刃 +3% 飛刃風暴暴擊加成",
  "Enchantment Blast Rain Area Of Effect 1": "爆裂箭雨增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Blast Rain Area Of Effect 2": "爆裂箭雨增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Blast Rain Additional Blast 2": "爆裂箭雨發射 1 支額外箭矢",
  "Enchantment Blazing Salvo Num of Additional Projectiles 1": "熾熱魔炮發射 1 個額外投射物",
  "Enchantment Blazing Salvo Spread Area 1": "熾熱魔炮投射物增加 20% 落下範圍",
  "Enchantment Blazing Salvo Spread Area 2": "熾熱魔炮投射物增加 30% 落下範圍",
  "Enchantment Blight Area Of Effect 1": "增加 16% 萎滅範圍效果",
  "Enchantment Blight Area Of Effect 2": "增加 24% 萎滅範圍效果",
  "Enchantment Blight Secondary Skill Duration 1": "萎滅增加 20% 緩速期間",
  "Enchantment Blight Secondary Skill Duration 2": "萎滅增加 30% 緩速期間",
  "Enchantment Blink Arrow Attack Speed 1": "增加 10% 閃現射擊攻擊速度",
  "Enchantment Blink Arrow Attack Speed 2": "增加 15% 閃現射擊攻擊速度",
  "Enchantment Blink Arrow Cooldown Speed 1": "閃現射擊增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Blink Arrow Cooldown Speed 2": "閃現射擊增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Blood Rage Attack Speed 1": "鮮血狂怒額外增加 8% 攻擊速度",
  "Enchantment Blood Rage Attack Speed 2": "鮮血狂怒額外增加 12% 攻擊速度",
  "Enchantment Blood Rage Frenzy On Kill 1": "鮮血狂怒有額外 20% 機率擊殺時獲得狂怒球",
  "Enchantment Blood Rage Frenzy On Kill 2": "鮮血狂怒有額外 30% 機率擊殺時獲得狂怒球",
  "Enchantment Reap Area Of Effect 1": "增加 16% 收割的範圍效果",
  "Enchantment Reap Area Of Effect 2": "增加 24% 收割的範圍效果",
  "Enchantment Reap Maximum Blood Charges 1": "+1 最大血腥球",
  "Enchantment Bone Offering Duration 1": "增加 30% 骸骨奉獻持續時間",
  "Enchantment Bone Offering Duration 2": "增加 45% 骸骨奉獻持續時間",
  "Enchantment Bone Offering Block Chance 1": "骸骨奉獻給予額外 +6% 攻擊傷害格擋率",
  "Enchantment Bone Offering Block Chance 2": "骸骨奉獻給予額外 +9% 攻擊傷害格擋率",
  "Enchantment Burning Arrow Ignite Chance 1": "燃燒箭矢有 +20% 機率點燃",
  "Enchantment Burning Arrow Ignite Chance 2": "燃燒箭矢有 +30% 機率點燃",
  "Enchantment Burning Arrow Physical Damage Percent To Add As Fire Damage 1": "獲得等同 10% 燃燒箭矢物理傷害的額外火焰傷害",
  "Enchantment Burning Arrow Physical Damage Percent To Add As Fire Damage 2": "獲得等同 15% 燃燒箭矢物理傷害的額外火焰傷害",
  "Enchantment Caustic Arrow Duration 1": "增加 20% 腐蝕箭矢持續時間",
  "Enchantment Caustic Arrow Duration 2": "增加 30% 腐蝕箭矢持續時間",
  "Enchantment Caustic Arrow Area Of Effect 1": "增加 16% 腐蝕箭矢範圍效果",
  "Enchantment Caustic Arrow Area Of Effect 2": "增加 24% 腐蝕箭矢範圍效果",
  "Enchantment Caustic Arrow Wither On Hit 1": "腐蝕箭矢擊中時有 14% 機率造成凋零，有 2 秒基礎持續時間",
  "Enchantment Caustic Arrow Wither On Hit 2": "腐蝕箭矢擊中時有 20% 機率造成凋零，有 2 秒基礎持續時間",
  "Enchantment Chaos Golem Percent Additional Physical Damage Reduction 1": "增加 75% 混沌魔像賦予你的增益效果",
  "Enchantment Chaos Golem Percent Additional Physical Damage Reduction 2": "增加 100% 混沌魔像賦予你的增益效果",
  "Enchantment Chaos Golem Elemental Resistances 1": "混沌魔像 +24% 元素抗性",
  "Enchantment Chaos Golem Elemental Resistances 2": "混沌魔像 +36% 元素抗性",
  "Enchantment Blade Flurry Area Of Effect 1": "增加 16% 刀鋒亂舞範圍效果",
  "Enchantment Blade Flurry Area Of Effect 2": "增加 24% 刀鋒亂舞範圍效果",
  "Enchantment Blade Flurry Maximum Stage 1": "+1 最大刀鋒亂舞疊層",
  "Enchantment Charged Dash Radius Final Explosion 1": "雷霆衝鋒每波的最後傷害範圍 +4 範圍",
  "Enchantment Charged Dash Radius Final Explosion 2": "雷霆衝鋒每波的最後傷害範圍 +6 範圍",
  "Enchantment Charged Dash Movement Speed 1": "雷霆衝鋒有 10% 更多移動速度",
  "Enchantment Charged Dash Movement Speed 2": "雷霆衝鋒有 15% 更多移動速度",
  "Enchantment Clarity Mana Reservation 1": "清晰增加 50% 魔力保留效用",
  "Enchantment Clarity Mana Reservation 2": "清晰增加 75% 魔力保留效用",
  "Enchantment Cleave Attack Speed 1": "增加 10% 劈砍攻擊速度",
  "Enchantment Cleave Attack Speed 2": "增加 15% 劈砍攻擊速度",
  "Enchantment Cleave Area Of Effect 1": "增加 16% 劈砍範圍",
  "Enchantment Cleave Area Of Effect 2": "增加 24% 劈砍範圍",
  "Enchantment Cold Snap Cooldown Speed 1": "霜暴增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Cold Snap Cooldown Speed 2": "霜暴增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Cold Snap Area Of Effect 1": "增加 16% 霜爆範圍效果",
  "Enchantment Cold Snap Area Of Effect 2": "增加 24% 霜爆範圍效果",
  "Enchantment Conductivity Curse Effect 1": "增加 10% 導電的詛咒效果",
  "Enchantment Conductivity Curse Effect 2": "增加 15% 導電的詛咒效果",
  "Enchantment Conductivity Duration 1": "增加 30% 導電持續時間",
  "Enchantment Conductivity Duration 2": "增加 45% 導電持續時間",
  "Enchantment Consecrated Path Range 1": "奉獻之路增加 10% 傳送距離",
  "Enchantment Consecrated Path Range 2": "奉獻之路增加 15% 傳送距離",
  "Enchantment Contagion Duration 1": "增加 20% 瘟疫持續時間",
  "Enchantment Contagion Duration 2": "增加 30% 瘟疫持續時間",
  "Enchantment Contagion Radius 1": "增加 16% 瘟疫範圍效果",
  "Enchantment Contagion Radius 2": "增加 24% 瘟疫範圍效果",
  "Enchantment Consecrated Path Area Of Effect 1": "奉獻之路增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Consecrated Path Area Of Effect 2": "奉獻之路增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Corrupting Fever Duration 1": "增加 20% 腐化潮持續時間",
  "Enchantment Corrupting Fever Duration 2": "增加 30% 腐化潮持續時間",
  "Enchantment Corrupting Fever Additional Corrupted Blood 1": "腐化潮 +50% 機率造成 1 個額外腐化之血減益效果",
  "Enchantment Conversion Trap Cooldown Speed 1": "迷魅陷阱增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Conversion Trap Cooldown Speed 2": "迷魅陷阱增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Convocation Cooldown Speed 1": "號召增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Convocation Cooldown Speed 2": "號召增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Convocation Life Regeneration 1": "增加 24% 號召增益效果",
  "Enchantment Convocation Life Regeneration 2": "增加 36% 號召增益效果",
  "Enchantment Crackling Lance Cast Speed 1": "碎雷電閃增加 8% 施放速度",
  "Enchantment Crackling Lance Cast Speed 2": "碎雷電閃增加 16% 施放速度",
  "Enchantment Crackling Lance Beam Angle 1": "碎雷電閃增加 24% 分歧角度",
  "Enchantment Crackling Lance Beam Angle 2": "碎雷電閃增加 36% 分歧角度",
  "Enchantment Cyclone Attack Speed 1": "增加 10% 旋風斬攻擊速度",
  "Enchantment Cyclone Attack Speed 2": "增加 15% 旋風斬攻擊速度",
  "Enchantment Decoy Totem Life 1": "增加 40% 誘餌圖騰生命",
  "Enchantment Decoy Totem Life 2": "增加 60% 誘餌圖騰生命",
  "Enchantment Decoy Totem Area Of Effect 1": "增加 16% 誘餌圖騰範圍效果",
  "Enchantment Decoy Totem Area Of Effect 2": "增加 24% 誘餌圖騰範圍效果",
  "Enchantment Desecrate Additional Corpse 1": "褻瀆產生 2 個額外屍體",
  "Enchantment Desecrate Additional Corpse 2": "褻瀆產生 3 個額外屍體",
  "Enchantment Despair Duration 1": "增加 30% 絕望持續時間",
  "Enchantment Despair Duration 2": "增加 45% 絕望持續時間",
  "Enchantment Despair Effect 1": "增加 10% 絕望詛咒效果",
  "Enchantment Despair Effect 2": "增加 15% 絕望詛咒效果",
  "Enchantment Determination Mana Reservation 1": "堅定增加 20% 魔力保留效用",
  "Enchantment Determination Mana Reservation 2": "堅定增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Detonate Dead Percent Chance To Detonate Additional Corpse 1": "屍體爆破有 30% 機率爆炸 1 個額外屍體",
  "Enchantment Detonate Dead Percent Chance To Detonate Additional Corpse 2": "屍體爆破有 45% 機率爆炸 1 個額外屍體",
  "Enchantment Detonate Dead Area Of Effect 1": "增加 16% 屍體爆破範圍效果",
  "Enchantment Detonate Dead Area Of Effect 2": "增加 24% 屍體爆破範圍效果",
  "Enchantment Destructive Link Duration 1": "增加 20% 連結：破壞持續時間",
  "Enchantment Destructive Link Duration 2": "增加 30% 連結：破壞持續時間",
  "Enchantment Devouring Totem Percent Chance To Consume Additional Corpse 1": "吞噬圖騰有 40% 機率消耗 1 個額外屍體",
  "Enchantment Devouring Totem Percent Chance To Consume Additional Corpse 2": "吞噬圖騰有 60% 機率消耗 1 個額外屍體",
  "Enchantment Devouring Totem Leech Per Second 1": "增加 24% 吞噬圖騰每秒偷取速度",
  "Enchantment Devouring Totem Leech Per Second 2": "增加 36% 吞噬圖騰每秒偷取速度",
  "Enchantment Discipline Mana Reservation 1": "紀律增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Discipline Mana Reservation 2": "紀律增加 45% 魔力保留效用",
  "Enchantment Divine Ire Beam Width 1": "聖怒的光束增加 10% 寬度",
  "Enchantment Divine Ire Beam Width 2": "聖怒的光束增加 15% 寬度",
  "Enchantment Divine Ire Number Of Additional Nearby Enemies To Zap 1": "當獲得疊層時，盛怒攻擊 1 個附近額外敵人",
  "Enchantment Divine Ire Number Of Additional Nearby Enemies To Zap 2": "當獲得疊層時，盛怒攻擊 2 個附近額外敵人",
  "Enchantment Dominating Blow Duration 1": "增加 20% 統御哨兵持續時間",
  "Enchantment Dominating Blow Duration 2": "增加 30% 統御哨兵持續時間",
  "Enchantment Dominating Blow Additional Magic 1": "霸氣之擊可以召喚 2 個額外魔法統御哨兵",
  "Enchantment Dominating Blow Additional Magic 2": "霸氣之擊可以召喚 3 個額外魔法統御哨兵",
  "Enchantment Dominating Blow Additional Rare 1": "霸氣之擊可以召喚 1 個額外稀有統御哨兵",
  "Enchantment Double Slash Critical Strikes 1": "增加 40% 破空斬暴擊率",
  "Enchantment Double Slash Critical Strikes 2": "增加 60% 破空斬暴擊率",
  "Enchantment Double Slash Area Of Effect 1": "增加 16% 破空斬範圍效果",
  "Enchantment Double Slash Area Of Effect 2": "增加 24% 破空斬範圍效果",
  "Enchantment Double Slash Added Phys To Bleeding 1": "破空斬對流血的敵人附加 (4–8) 至 (10–15) 物理傷害",
  "Enchantment Double Slash Added Phys To Bleeding 2": "破空斬對流血的敵人附加 (14–18) 至 (20–25) 物理傷害",
  "Enchantment Double Strike Attack Speed 1": "增加 10% 雙重打擊攻擊速度",
  "Enchantment Double Strike Attack Speed 2": "增加 15% 雙重打擊攻擊速度",
  "Enchantment Double Strike Critical Strike Chance 1": "增加 60% 雙重打擊暴擊率",
  "Enchantment Double Strike Critical Strike Chance 2": "增加 90% 雙重打擊暴擊率",
  "Enchantment Double Strike Double Damage Vs Bleeding 1": "雙重打擊對流血的敵人有 10% 機率造成 2 倍傷害",
  "Enchantment Double Strike Double Damage Vs Bleeding 2": "雙重打擊對流血的敵人有 15% 機率造成 2 倍傷害",
  "Enchantment Dread Banner Effect 1": "恐懼之旗增加 25% 光環效果",
  "Enchantment Dread Banner Effect 2": "恐懼之旗增加 40% 光環效果",
  "Enchantment Dual Strike Attack Speed 1": "增加 10% 雙持打擊攻擊速度",
  "Enchantment Dual Strike Attack Speed 2": "增加 15% 雙持打擊攻擊速度",
  "Enchantment Dual Strike Critical Strike Chance 1": "增加 60% 雙持打擊暴擊率",
  "Enchantment Dual Strike Critical Strike Chance 2": "增加 90% 雙持打擊暴擊率",
  "Enchantment Earthquake Area Of Effect 1": "增加 16% 震地範圍效果",
  "Enchantment Earthquake Area Of Effect 2": "增加 24% 震地範圍效果",
  "Enchantment Earthquake Damage per 0.1s Duration 1": "每 0.1 秒持續時間使震地增加 5% 傷害",
  "Enchantment Earthquake Damage per 0.1s Duration 2": "每 0.1 秒持續時間使震地增加 8% 傷害",
  "Enchantment Elemental Hit Attack Speed 1": "增加 10% 元素打擊攻擊速度",
  "Enchantment Elemental Hit Attack Speed 2": "增加 15% 元素打擊攻擊速度",
  "Enchantment Elemental Hit Chance To Freeze Shock Ignite 1": "元素打擊擊中時有 +20% 機率造成冰凍、感電、點燃",
  "Enchantment Elemental Hit Chance To Freeze Shock Ignite 2": "元素打擊擊中時有 +30% 機率造成冰凍、感電、點燃",
  "Enchantment Elemental Weakness Curse Effect 1": "增加 10% 元素要害的詛咒效果",
  "Enchantment Elemental Weakness Curse Effect 2": "增加 15% 元素要害的詛咒效果",
  "Enchantment Elemental Weakness Duration 1": "增加 30% 元素要害持續時間",
  "Enchantment Elemental Weakness Duration 2": "增加 45% 元素要害持續時間",
  "Enchantment Enduring Cry Cooldown Speed 1": "堅決戰吼增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Enduring Cry Cooldown Speed 2": "堅決戰吼增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Enduring Cry Additional Endurance Charge 1": "堅決戰吼獲得 1 顆額外耐力球",
  "Enchantment Energy Blade Attack Speed 1": "能量之刃增加 10% 攻擊速度",
  "Enchantment Energy Blade Attack Speed 2": "能量之刃增加 15% 攻擊速度",
  "Enchantment Energy Blade Lightning Penetration 1": "能量之刃攻擊穿透 8% 閃電抗性",
  "Enchantment Energy Blade Lightning Penetration 2": "能量之刃攻擊穿透 12% 閃電抗性",
  "Enchantment Enfeeble Curse Effect 1": "增加 10% 衰弱的詛咒效果",
  "Enchantment Enfeeble Curse Effect 2": "增加 15% 衰弱的詛咒效果",
  "Enchantment Enfeeble Duration 1": "增加 30% 衰弱持續時間",
  "Enchantment Enfeeble Duration 2": "增加 45% 衰弱持續時間",
  "Enchantment Ethereal Knives Projectile Speed 1": "增加 20% 虛空匕首投射物速度",
  "Enchantment Ethereal Knives Projectile Speed 2": "增加 30% 虛空匕首投射物速度",
  "Enchantment Ethereal Knives Projectiles Fire in Circle 1": "虛空匕首以圓形型式發射投射物",
  "Enchantment Explosive Arrow Area Of Effect 1": "爆炸箭矢增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Explosive Arrow Area Of Effect 2": "爆炸箭矢增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Explosive Arrow Attack Speed 1": "爆炸箭矢增加 10% 攻擊速度",
  "Enchantment Explosive Arrow Attack Speed 2": "爆炸箭矢增加 15% 攻擊速度",
  "Enchantment Explosive Concoction Area Of Effect 1": "增加 16% 爆裂物範圍效果",
  "Enchantment Explosive Concoction Area Of Effect 2": "增加 24% 爆裂物範圍效果",
  "Enchantment Explosive Concoction Flask Charges 1": "爆裂物減少 8% 藥劑充能使用s",
  "Enchantment Explosive Concoction Flask Charges 2": "爆裂物減少 12% 藥劑充能使用s",
  "Enchantment Exsanguinate Duration 1": "增加 20% 抽血持續時間",
  "Enchantment Exsanguinate Duration 2": "增加 30% 抽血持續時間",
  "Enchantment Exsanguinate Additional Chain Chance 1": "抽血有 25% 機率連鎖額外1 次",
  "Enchantment Eye of Winter Projectile Speed 1": "增加 20% 凜冬之眼投射物速度",
  "Enchantment Eye of Winter Projectile Speed 2": "增加 30% 凜冬之眼投射物速度",
  "Enchantment Eye of Winter Shard Frequency 1": "凜冬之眼飛行期間增加 8% 頻率發射碎片投射物",
  "Enchantment Eye of Winter Shard Frequency 2": "凜冬之眼飛行期間增加 12% 頻率發射碎片投射物",
  "Enchantment Fireball Cast Speed 1": "增加 8% 火球施放速度",
  "Enchantment Fireball Cast Speed 2": "增加 12% 火球施放速度",
  "Enchantment Fireball Ignite Chance 1": "火球有 +20% 機率點燃",
  "Enchantment Fireball Ignite Chance 2": "火球有 +30% 機率點燃",
  "Enchantment Fire Beam Cast Speed 1": "增加熾灼奔流 8% 施法速度",
  "Enchantment Fire Beam Cast Speed 2": "增加熾灼奔流 12% 施法速度",
  "Enchantment Fire Beam Length 1": "增加熾灼奔流 10% 光束長度",
  "Enchantment Fire Beam Length 2": "增加熾灼奔流 15% 光束長度",
  "Enchantment Firestorm Duration 1": "增加 20% 烈炎風暴持續時間",
  "Enchantment Firestorm Duration 2": "增加 30% 烈炎風暴持續時間",
  "Enchantment Firestorm Explosion Area Of Effect 1": "增加 16% 烈炎風暴爆炸範圍效果",
  "Enchantment Firestorm Explosion Area Of Effect 2": "增加 24% 烈炎風暴爆炸範圍效果",
  "Enchantment Fire Trap Burning Damage 1": "增加 40% 火焰陷阱燃燒傷害",
  "Enchantment Fire Trap Burning Damage 2": "增加 60% 火焰陷阱燃燒傷害",
  "Enchantment Fire Trap Burning Ground Duration 1": "增加 30% 火焰陷阱燃燒地面持續時間",
  "Enchantment Fire Trap Burning Ground Duration 2": "增加 45% 火焰陷阱燃燒地面持續時間",
  "Enchantment Flameblast Critical Strike Chance 1": "增加 60% 烈焰爆破暴擊率",
  "Enchantment Flameblast Critical Strike Chance 2": "增加 90% 烈焰爆破暴擊率",
  "Enchantment Flameblast Area Of Effect 1": "增加 16% 烈焰爆破範圍效果",
  "Enchantment Flameblast Area Of Effect 2": "增加 24% 烈焰爆破範圍效果",
  "Enchantment Flame Dash Cooldown Speed 1": "烈焰衝刺增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Flame Dash Cooldown Speed 2": "烈焰衝刺增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Flame Golem Elemental Resistances 1": "烈焰魔像 +24% 元素抗性",
  "Enchantment Flame Golem Elemental Resistances 2": "烈焰魔像 +36% 元素抗性",
  "Enchantment Flame Golem Granted Buff Effect 1": "增加 100% 烈焰魔像賦予你的增益效果",
  "Enchantment Flame Golem Granted Buff Effect 2": "增加 150% 烈焰魔像賦予你的增益效果",
  "Enchantment Flame Surge Critical Strike Chance 1": "增加 60% 怒焰奔騰暴擊率",
  "Enchantment Flame Surge Critical Strike Chance 2": "增加 90% 怒焰奔騰暴擊率",
  "Enchantment Flame Surge Vs Burning Enemies 1": "對燃燒的敵人增加 40% 怒焰奔騰擊中和異常狀態傷害",
  "Enchantment Flame Surge Vs Burning Enemies 2": "對燃燒的敵人增加 60% 怒焰奔騰擊中和異常狀態傷害",
  "Enchantment Flamethrower Trap Cooldown Speed 1": "噴火陷阱增加 10% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Flamethrower Trap Cooldown Speed 2": "噴火陷阱增加 15% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Flamethrower Trap Duration 1": "噴火陷阱增加 20% 技能效果持續時間",
  "Enchantment Flamethrower Trap Duration 2": "噴火陷阱增加 30% 技能效果持續時間",
  "Enchantment Flamethrower Additional Flamethrowers 1": "噴火陷阱有 1 道額外火焰",
  "Enchantment Flamethrower Additional Flamethrowers 2": "噴火陷阱有 2 道額外火焰",
  "Enchantment Flame Totem Num Of Additional Projectiles 1": "神聖火舌圖騰發射 1 個額外投射物",
  "Enchantment Flame Totem Num Of Additional Projectiles 2": "神聖火舌圖騰發射 2 個額外投射物s",
  "Enchantment Flame Totem Projectile Speed 1": "神聖火舌圖騰增加 20% 投射物速度",
  "Enchantment Flame Totem Projectile Speed 2": "神聖火舌圖騰增加 30% 投射物速度",
  "Enchantment Flame Totem Consecrated Ground Enemy Damage Taken 1": "神聖火舌圖騰製造的奉獻地面，增加 6% 敵人承受傷害",
  "Enchantment Flame Totem Consecrated Ground Enemy Damage Taken 2": "神聖火舌圖騰製造的奉獻地面，增加 9% 敵人承受傷害",
  "Enchantment Flame Wall Added Damage 1": "烈焰之牆使投射物附加 19 至 28 火焰傷害",
  "Enchantment Flame Wall Added Damage 2": "烈焰之牆使投射物附加 31 至 47 火焰傷害",
  "Enchantment Flame Wall Count 1": "+1 烈焰之牆最大數量",
  "Enchantment Flammability Curse Effect 1": "增加 10% 易燃的詛咒效果",
  "Enchantment Flammability Curse Effect 2": "增加 15% 易燃的詛咒效果",
  "Enchantment Flammability Duration 1": "增加 30% 易燃持續時間",
  "Enchantment Flammability Duration 2": "增加 45% 易燃持續時間",
  "Enchantment Flesh Offering Duration 1": "增加 30% 血肉奉獻持續時間",
  "Enchantment Flesh Offering Duration 2": "增加 45% 血肉奉獻持續時間",
  "Enchantment Flesh Offering Attack Speed 1": "增加 14% 血肉奉獻提供的召喚物攻擊速度",
  "Enchantment Flesh Offering Attack Speed 2": "增加 21% 血肉奉獻提供的召喚物攻擊速度",
  "Enchantment Frost Bolt Cast Speed 1": "增加 10% 寒冰彈施放速度",
  "Enchantment Frost Bolt Cast Speed 2": "增加 15% 寒冰彈施放速度",
  "Enchantment Frost Bolt Freeze Chance 1": "寒冰彈冰凍機率 +10%",
  "Enchantment Frost Bolt Freeze Chance 2": "寒冰彈冰凍機率 +15%",
  "Enchantment Spirit Offering Duration 1": "增加 30% 靈魂奉獻持續時間",
  "Enchantment Spirit Offering Duration 2": "增加 45% 靈魂奉獻持續時間",
  "Enchantment Spirit Offering Critical Strike Multiplier 1": "靈魂奉獻 +8% 暴擊加成",
  "Enchantment Spirit Offering Critical Strike Multiplier 2": "靈魂奉獻 +12% 暴擊加成",
  "Enchantment Flame Link Duration 1": "增加 20% 連結：烈焰持續時間",
  "Enchantment Flame Link Duration 2": "增加 30% 連結：烈焰持續時間",
  "Enchantment Flicker Strike Cooldown Speed 1": "閃現打擊增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Flicker Strike Cooldown Speed 2": "閃現打擊增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Flicker Strike Damage Per Frenzy Charge 1": "每個狂怒球增加閃現打擊 6% 傷害",
  "Enchantment Flicker Strike Damage Per Frenzy Charge 2": "每個狂怒球增加閃現打擊 9% 傷害",
  "Enchantment Forbidden Rite Projectile Speed 1": "增加 20% 禁忌儀式投射物速度",
  "Enchantment Forbidden Rite Projectile Speed 2": "增加 30% 禁忌儀式投射物速度",
  "Enchantment Forbidden Rite Additional Projectile": "禁忌儀式發射 1 個額外投射物",
  "Enchantment Freezing Pulse Cast Speed 1": "增加 8% 冰霜脈衝施放速度",
  "Enchantment Freezing Pulse Cast Speed 2": "增加 12% 冰霜脈衝施放速度",
  "Enchantment Freezing Pulse Projectile Speed 1": "增加 20% 冰霜脈衝投射物速度",
  "Enchantment Freezing Pulse Projectile Speed 2": "增加 30% 冰霜脈衝投射物速度",
  "Enchantment Frenzy Percent Chance To Gain Additional Frenzy Charge 1": "狂怒狀態時有 20% 獲得一個額外的狂怒球",
  "Enchantment Frenzy Percent Chance To Gain Additional Frenzy Charge 2": "狂怒狀態時有 30% 獲得一個額外的狂怒球",
  "Enchantment Frenzy Damage Per Frenzy Charge 1": "每個狂怒球增加 6% 狂怒傷害",
  "Enchantment Frenzy Damage Per Frenzy Charge 2": "每個狂怒球增加 9% 狂怒傷害",
  "Enchantment Frostbite Curse Effect 1": "增加 10% 凍傷的詛咒效果",
  "Enchantment Frostbite Curse Effect 2": "增加 15% 凍傷的詛咒效果",
  "Enchantment Frostbite Duration 1": "增加 30% 凍傷持續時間",
  "Enchantment Frostbite Duration 2": "增加 45% 凍傷持續時間",
  "Enchantment Frost Bomb Cooldown Speed 1": "寒霜爆增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Frost Bomb Cooldown Speed 2": "寒霜爆增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Frost Bomb Area Of Effect 1": "增加 16% 寒霜爆範圍效果",
  "Enchantment Frost Bomb Area Of Effect 2": "增加 24% 寒霜爆範圍效果",
  "Enchantment Frost Bomb Increased Duration 1": "寒霜爆增加 20% 減益效果持續時間",
  "Enchantment Frost Bomb Increased Duration 2": "寒霜爆增加 30% 減益效果持續時間",
  "Enchantment Frost Shield Cooldown Count 1": "寒霜護盾 +1 冷卻使用次數",
  "Enchantment Frost Shield Health per Stage 1": "寒霜護盾每層 +125 最大生命",
  "Enchantment Frost Shield Health per Stage 2": "寒霜護盾每層 +180 最大生命",
  "Enchantment Frost Wall Cooldown Speed 1": "冰牆增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Frost Wall Cooldown Speed 2": "冰牆增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Frost Wall Duration 1": "增加 24% 冰牆持續時間",
  "Enchantment Frost Wall Duration 2": "增加 36% 冰牆持續時間",
  "Enchantment General's Cry Cooldown Speed 1": "將軍戰吼增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment General's Cry Cooldown Speed 2": "將軍戰吼增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment General's Cry Additional Mirage Warrior 1": "將軍戰吼 +1 幻影戰士最大數量",
  "Enchantment Glacial Cascade Area Of Effect 1": "增加 16% 冰川之刺範圍效果",
  "Enchantment Glacial Cascade Area Of Effect 2": "增加 24% 冰川之刺範圍效果",
  "Enchantment Glacial Cascade Physical Damage Percent To Add As Cold 1": "冰川之刺獲得 6% 物理傷害的額外冰冷傷害",
  "Enchantment Glacial Cascade Physical Damage Percent To Add As Cold 2": "冰川之刺獲得 10% 物理傷害的額外冰冷傷害",
  "Enchantment Glacial Hammer Freeze Chance 1": "冰霜之錘有 +20% 機率冰凍",
  "Enchantment Glacial Hammer Freeze Chance 2": "冰霜之錘有 +30% 機率冰凍",
  "Enchantment Glacial Hammer Physical Damage Percent To Add As Cold Damage 1": "獲得等同 10% 冰霜之錘物理傷害的額外冰冷傷害",
  "Enchantment Glacial Hammer Physical Damage Percent To Add As Cold Damage 2": "獲得等同 15% 冰霜之錘物理傷害的額外冰冷傷害",
  "Enchantment Grace Mana Reservation 1": "優雅增加 20% 魔力保留效用",
  "Enchantment Grace Mana Reservation 2": "優雅增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Ground Slam Area Of Effect 1": "增加 16% 裂地之擊範圍",
  "Enchantment Ground Slam Area Of Effect 2": "增加 24% 裂地之擊範圍",
  "Enchantment Ground Slam Angle 1": "裂地之擊增加 16% 角度",
  "Enchantment Ground Slam Angle 2": "裂地之擊增加 24% 角度",
  "Enchantment Haste Mana Reservation 1": "迅捷增加 20% 魔力保留效用",
  "Enchantment Haste Mana Reservation 2": "迅捷增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Hatred Mana Reservation 1": "憎恨增加 20% 魔力保留效用",
  "Enchantment Hatred Mana Reservation 2": "憎恨增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Heavy Strike Attack Speed 1": "增加 10% 沉重之擊攻擊速度",
  "Enchantment Heavy Strike Attack Speed 2": "增加 15% 沉重之擊攻擊速度",
  "Enchantment Heavy Strike Double Damage 1": "沉重之擊有 8% 機率造成 2 倍傷害",
  "Enchantment Heavy Strike Double Damage 2": "沉重之擊有 12% 機率造成 2 倍傷害",
  "Enchantment Herald Of Agony Mana Reservation 1": "苦痛之捷增加 50% 魔力保留效用",
  "Enchantment Herald Of Agony Mana Reservation 2": "苦痛之捷增加 75% 魔力保留效用",
  "Enchantment Herald Of Agony Num Of Secondary Projectiles 1": "召喚的苦痛潛伏者發射 2 個額外投射物",
  "Enchantment Herald Of Ash Mana Reservation 1": "灰燼之捷增加 50% 魔力保留效用",
  "Enchantment Herald Of Ash Mana Reservation 2": "灰燼之捷增加 75% 魔力保留效用",
  "Enchantment Herald Of Ice Mana Reservation 1": "冰霜之捷增加 50% 魔力保留效用",
  "Enchantment Herald Of Ice Mana Reservation 2": "冰霜之捷增加 75% 魔力保留效用",
  "Enchantment Herald Of Purity Mana Reservation 1": "純淨之捷增加 50% 魔力保留效用",
  "Enchantment Herald Of Purity Mana Reservation 2": "純淨之捷增加 75% 魔力保留效用",
  "Enchantment Herald Of Purity Additional Minion 1": "+1 純淨護衛最大數量",
  "Enchantment Herald Of Thunder Mana Reservation 1": "閃電之捷增加 50% 魔力保留效用",
  "Enchantment Herald Of Thunder Mana Reservation 2": "閃電之捷增加 75% 魔力保留效用",
  "Enchantment Hexblast Area Of Effect 1": "咒術枯萎增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Hexblast Area Of Effect 2": "咒術枯萎增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Hexblast Chance to not Consume Hex 1": "咒術枯萎有 10% 機率不移除 1 個咒術",
  "Enchantment Hexblast Chance to not Consume Hex 2": "咒術枯萎有 15% 機率不移除 1 個咒術",
  "Enchantment Holy Relic Area Of Effect 1": "召喚聖物增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Holy Relic Area Of Effect 2": "召喚聖物增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Holy Relic Buff Effect 1": "召喚聖物增加 40% 增益效果",
  "Enchantment Holy Relic Buff Effect 2": "召喚聖物增加 60% 增益效果",
  "Enchantment Ice Crash Physical Damage Percent To Add As Cold Damage 1": "獲得等同 10% 寒冰衝擊物理傷害的額外冰冷傷害",
  "Enchantment Ice Crash Physical Damage Percent To Add As Cold Damage 2": "獲得等同 15% 寒冰衝擊物理傷害的額外冰冷傷害",
  "Enchantment Ice Crash Area Of Effect 1": "增加 16% 寒冰衝擊範圍效果",
  "Enchantment Ice Crash Area Of Effect 2": "增加 24% 寒冰衝擊範圍效果",
  "Enchantment Ice Golem Elemental Resistances 1": "寒冰魔像 +24% 元素抗性",
  "Enchantment Ice Golem Elemental Resistances 2": "寒冰魔像 +36% 元素抗性",
  "Enchantment Ice Golem Grants Percent Additional Critical Strike Chance And Accuracy 1": "增加 100% 寒冰魔像賦予你的增益效果",
  "Enchantment Ice Golem Grants Percent Additional Critical Strike Chance And Accuracy 2": "增加 150% 寒冰魔像賦予你的增益效果",
  "Enchantment Ice Nova Freeze Chance 1": "冰霜新星有 +20% 機率冰凍",
  "Enchantment Ice Nova Freeze Chance 2": "冰霜新星有 +30% 機率冰凍",
  "Enchantment Ice Nova Area Of Effect 1": "增加 16% 冰霜新星範圍",
  "Enchantment Ice Nova Area Of Effect 2": "增加 24% 冰霜新星範圍",
  "Enchantment Ice Nova Minimum Chill 1": "冰霜新星造成的冰緩總是減少至少 6% 行動速度",
  "Enchantment Ice Nova Minimum Chill 2": "冰霜新星造成的冰緩總是減少至少 8% 行動速度",
  "Enchantment Ice Shot Area Of Effect 1": "增加 16% 冰霜射擊範圍",
  "Enchantment Ice Shot Area Of Effect 2": "增加 24% 冰霜射擊範圍",
  "Enchantment Ice Shot Cone Angle 1": "冰霜射擊增加 30% 範圍效果角度",
  "Enchantment Ice Shot Cone Angle 2": "冰霜射擊增加 60% 範圍效果角度",
  "Enchantment Ice Siphon Trap Duration 1": "虹吸陷阱增加 30% 技能效果持續時間",
  "Enchantment Ice Siphon Trap Duration 2": "虹吸陷阱增加 45% 技能效果持續時間",
  "Enchantment Ice Siphon Trap Damage Taken 1": "虹吸陷阱的其他每個射線對你減少承受 1% 傷害",
  "Enchantment Ice Siphon Trap Chill Effect 1": "虹吸陷阱增加 25% 冰緩效果",
  "Enchantment Ice Siphon Trap Chill Effect 2": "虹吸陷阱增加 40% 冰緩效果",
  "Enchantment Ice Spear Percent Chance To Gain Power Charge On Critical Strike 1": "冰矛暴擊時有 10% 機率獲得 1 顆暴擊球",
  "Enchantment Ice Spear Percent Chance To Gain Power Charge On Critical Strike 2": "冰矛暴擊時有 15% 機率獲得 1 顆暴擊球",
  "Enchantment Ice Spear Second Form Critical Strike Chance 1": "增加 200% 冰矛第二型態的暴擊率",
  "Enchantment Ice Spear Second Form Critical Strike Chance 2": "增加 300% 冰矛第二型態的暴擊率",
  "Enchantment Ice Spear Additional Projectile 1": "冰矛發射 1 個額外投射物",
  "Enchantment Ice Spear Distance Before Form Change 1": "冰矛在改變型態前減少 20% 飛行距離",
  "Enchantment Ice Spear Distance Before Form Change 2": "冰矛在改變型態前減少 30% 飛行距離",
  "Enchantment Ice Trap Area Of Effect 1": "增加 16% 冰凍陷阱範圍效果",
  "Enchantment Ice Trap Area Of Effect 2": "增加 24% 冰凍陷阱範圍效果",
  "Enchantment Ice Trap Cold Penetration 1": "冰凍陷阱傷害穿透 6% 冰冷抗性",
  "Enchantment Ice Trap Cold Penetration 2": "冰凍陷阱傷害穿透 10% 冰冷抗性",
  "Enchantment Immortal Call Duration 1": "增加 24% 不朽怒嚎持續時間",
  "Enchantment Immortal Call Duration 2": "增加 36% 不朽怒嚎持續時間",
  "Enchantment Incinerate Area Of Effect 1": "燒毀增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Incinerate Area Of Effect 2": "燒毀增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Incinerate Maximum Stages 1": "燒毀最多有 +1 階段",
  "Enchantment Incinerate Maximum Stages 2": "燒毀最多有 +2 階段",
  "Enchantment Incinerate Damage Per Stage 3": "增加燒毀 10% 每一階的傷害",
  "Enchantment Infernal Blow Physical Damage Percent To Add As Fire Damage 1": "獲得等同 10% 煉獄之擊物理傷害的額外火焰傷害",
  "Enchantment Infernal Blow Physical Damage Percent To Add As Fire Damage 2": "獲得等同 15% 煉獄之擊物理傷害的額外火焰傷害",
  "Enchantment Infernal Blow Area Of Effect 1": "增加 16% 煉獄之擊範圍",
  "Enchantment Infernal Blow Area Of Effect 2": "增加 24% 煉獄之擊範圍",
  "Enchantment Infernal Blow Increased Damage Per Stack 1": "煉獄之擊減益效果造成每個充能 1 次額外 3% 的傷害",
  "Enchantment Infernal Blow Increased Damage Per Stack 2": "煉獄之擊減益效果造成每個充能 1 次額外 5% 的傷害",
  "Enchantment Infernal Cry Cooldown Speed 1": "煉獄戰吼增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Infernal Cry Cooldown Speed 2": "煉獄戰吼增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Infernal Cry Combust Area Of Effect 1": "戰燃增加 30% 範圍效果",
  "Enchantment Intimidating Cry Cooldown Speed 1": "威嚇戰吼增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Intimidating Cry Cooldown Speed 2": "威嚇戰吼增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Intimidating Cry Area Of Effect 1": "威嚇戰吼增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Intimidating Cry Area Of Effect 2": "威嚇戰吼增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Intuitive Link Duration 1": "增加 20% 連結：直覺持續時間",
  "Enchantment Intuitive Link Duration 2": "增加 30% 連結：直覺持續時間",
  "Enchantment Kinetic Blast Area Of Effect 1": "增加 16% 力量爆破範圍效果",
  "Enchantment Kinetic Blast Area Of Effect 2": "增加 24% 力量爆破範圍效果",
  "Enchantment Kinetic Blast Explosions 1": "力量爆破有 50% 機率增加一次爆破",
  "Enchantment Kinetic Blast Explosions 2": "力量爆破有 75% 機率增加一次爆破",
  "Enchantment Lancing Steel Chance To Not Consume Shards 1": "鋼之突刺有 20% 機率在沒有消耗鋼鐵碎片下視為有消耗",
  "Enchantment Lancing Steel Chance To Not Consume Shards 2": "鋼之突刺有 30% 機率在沒有消耗鋼鐵碎片下視為有消耗",
  "Enchantment Lancing Steel Number of Additional Projectiles 1": "鋼之突刺發射 1 個額外投射物",
  "Enchantment Leap Slam Attack Speed 1": "增加 10% 躍擊攻擊速度",
  "Enchantment Leap Slam Attack Speed 2": "增加 15% 躍擊攻擊速度",
  "Enchantment Leap Slam Area Of Effect 1": "增加 16% 躍擊範圍",
  "Enchantment Leap Slam Area Of Effect 2": "增加 24% 躍擊範圍",
  "Enchantment Lightning Arrow Area Of Effect 1": "增加 16% 閃電箭矢範圍",
  "Enchantment Lightning Arrow Area Of Effect 2": "增加 24% 閃電箭矢範圍",
  "Enchantment Lightning Arrow Extra Targets 1": "閃電箭矢擊中目標附近額外一名敵人",
  "Enchantment Lightning Arrow Extra Targets 2": "閃電箭矢擊中目標附近額外 2 名敵人",
  "Enchantment Lightning Golem Granted Buff Effect 1": "增加 100% 雷電魔像賦予你的增益效果",
  "Enchantment Lightning Golem Granted Buff Effect 2": "增加 150% 雷電魔像賦予你的增益效果",
  "Enchantment Lightning Golem Elemental Resistances 1": "閃電魔像 +24% 元素抗性",
  "Enchantment Lightning Golem Elemental Resistances 2": "閃電魔像 +36% 元素抗性",
  "Enchantment Lightning Strike Num Of Additional Projectiles 1": "閃電打擊發射 1 個額外投射物",
  "Enchantment Lightning Strike Num Of Additional Projectiles 2": "閃電打擊發射 2 個額外投射物",
  "Enchantment Lightning Strike Additional Pierce 1": "閃電打擊穿透 2 個額外目標",
  "Enchantment Lightning Strike Additional Pierce 2": "閃電打擊穿透 3 個額外目標",
  "Enchantment Lightning Tendrils Area Of Effect 1": "增加 16% 電能釋放範圍",
  "Enchantment Lightning Tendrils Area Of Effect 2": "增加 24% 電能釋放範圍",
  "Enchantment Lightning Tendrils Critical Strike Chance 1": "增加 40% 電能釋放暴擊率",
  "Enchantment Lightning Tendrils Critical Strike Chance 2": "增加 60% 電能釋放暴擊率",
  "Enchantment Lightning Tower Trap Throwing Speed 1": "增加 8% 鋒雷陷阱投擲速度",
  "Enchantment Lightning Tower Trap Throwing Speed 2": "增加 12% 鋒雷陷阱投擲速度",
  "Enchantment Lightning Tower Trap Duration 1": "鋒雷陷阱增加 20% 技能效果持續時間",
  "Enchantment Lightning Tower Trap Duration 2": "鋒雷陷阱增加 30% 技能效果持續時間",
  "Enchantment Lightning Tower Trap Cooldown Speed 1": "鋒雷陷阱增加 10% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Lightning Tower Trap Cooldown Speed 2": "鋒雷陷阱增加 15% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Lightning Tower Trap Additional Beams 1": "鋒雷陷阱落雷至 1 個額外區域",
  "Enchantment Lightning Trap Additional Pierce 1": "閃電陷阱穿透 2 個額外目標",
  "Enchantment Lightning Trap Additional Pierce 2": "閃電陷阱穿透 3 個額外目標",
  "Enchantment Lightning Trap Penetration 1": "閃電陷阱傷害穿透 6% 閃電抗性",
  "Enchantment Lightning Trap Penetration 2": "閃電陷阱傷害穿透 10% 閃電抗性",
  "Enchantment Lightning Trap Shock Effect 1": "增加 25% 閃電陷阱的閃電異常狀態效果",
  "Enchantment Lightning Trap Shock Effect 2": "增加 40% 閃電陷阱的閃電異常狀態效果",
  "Enchantment Lightning Warp Cast Speed 1": "增加 8% 閃電傳送施放速度",
  "Enchantment Lightning Warp Cast Speed 2": "增加 12% 閃電傳送施放速度",
  "Enchantment Lightning Warp Duration 1": "減少 20% 閃電傳送持續時間",
  "Enchantment Lightning Warp Duration 2": "減少 30% 閃電傳送持續時間",
  "Enchantment Rolling Magma Num Of Additional Projectiles In Chain 2": "增加熔岩翻騰 1 次額外連鎖",
  "Enchantment Rolling Magma Area Of Effect 1": "增加 16% 熔岩翻騰範圍",
  "Enchantment Rolling Magma Area Of Effect 2": "增加 24% 熔岩翻騰範圍",
  "Enchantment Malevolence Mana Reservation 1": "惡意增加 20% 魔力保留效用",
  "Enchantment Malevolence Mana Reservation 2": "惡意增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Manabond Area Of Effect 1": "增加 16% 魔能束縛範圍效果",
  "Enchantment Manabond Area Of Effect 2": "增加 24% 魔能束縛範圍效果",
  "Enchantment Manabond Low Mana Lightning Penetration 1": "貧魔時魔能束縛穿透 8% 閃電抗性",
  "Enchantment Manabond Low Mana Lightning Penetration 2": "貧魔時魔能束縛穿透 12% 閃電抗性",
  "Enchantment Mirror Arrow Attack Speed 1": "增加魅影射擊和魅影射擊召喚物 10% 攻擊速度",
  "Enchantment Mirror Arrow Attack Speed 2": "增加魅影射擊和魅影射擊召喚物 15% 攻擊速度",
  "Enchantment Mirror Arrow Cooldown Speed 1": "魅影射擊增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Mirror Arrow Cooldown Speed 2": "魅影射擊增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Molten Strike Num Of Additional Projectiles 1": "熔岩之擊有 1 個額外投射物",
  "Enchantment Molten Strike Num Of Additional Projectiles 2": "熔岩之擊有 2 個額外投射物",
  "Enchantment Molten Strike Area Of Effect 1": "增加 16% 熔岩之擊範圍",
  "Enchantment Molten Strike Area Of Effect 2": "增加 24% 熔岩之擊範圍",
  "Enchantment Phase Run Percent Chance To Not Consume Frenzy Charges 1": "20% 機率不用消耗狂怒球，增加暗影迷蹤持續時間",
  "Enchantment Phase Run Percent Chance To Not Consume Frenzy Charges 2": "30% 機率不用消耗狂怒球，增加暗影迷蹤持續時間",
  "Enchantment Phase Run Duration 1": "增加 24% 暗影迷蹤持續時間",
  "Enchantment Phase Run Duration 2": "增加 36% 暗影迷蹤持續時間",
  "Enchantment Physical Cascade Trap Duration 1": "地裂陷阱增加 20% 技能效果持續時間",
  "Enchantment Physical Cascade Trap Duration 2": "地裂陷阱增加 30% 技能效果持續時間",
  "Enchantment Physical Cascade Cooldown Speed 1": "地裂陷阱增加 10% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Physical Cascade Cooldown Speed 2": "地裂陷阱增加 15% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Physical Cascade Additional Cascades 1": "地裂陷阱釋放 1 道額外衝擊波",
  "Enchantment Petrified Blood Reservation 1": "石化之血增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Petrified Blood Reservation 2": "石化之血增加 45% 魔力保留效用",
  "Enchantment Poachers Mark Curse Effect 1": "增加 20% 盜獵者印記的詛咒效果",
  "Enchantment Poachers Mark Curse Effect 2": "增加 30% 盜獵者印記的詛咒效果",
  "Enchantment Poisonous Concoction Area Of Effect 1": "增加 16% 毒藥範圍效果",
  "Enchantment Poisonous Concoction Area Of Effect 2": "增加 24% 毒藥範圍效果",
  "Enchantment Poisonous Concoction Flask Charges 1": "毒藥減少 8% 藥劑充能使用",
  "Enchantment Poisonous Concoction Flask Charges 2": "毒藥減少 12% 藥劑充能使用",
  "Enchantment Power Siphon Percent Chance To Gain Power Charge On Kill 1": "使用力量抽取擊殺敵人時有 30% 機率獲得 1 個額外的暴擊球",
  "Enchantment Power Siphon Percent Chance To Gain Power Charge On Kill 2": "使用力量抽取擊殺敵人時有 45% 機率獲得 1 個額外的暴擊球",
  "Enchantment Power Siphon Attack Speed 1": "增加 10% 力量抽取攻擊速度",
  "Enchantment Power Siphon Attack Speed 2": "增加 15% 力量抽取攻擊速度",
  "Enchantment Power Siphon Additional Projectiles 1": "力量抽取發射 1 個額外投射物",
  "Enchantment Power Siphon Additional Projectiles 2": "力量抽取發射 2 個額外投射物",
  "Enchantment Pride Mana Reservation 1": "驕傲增加 20% 魔力保留效用",
  "Enchantment Pride Mana Reservation 2": "驕傲增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Precision Mana Reservation 1": "精準增加 50% 魔力保留效用",
  "Enchantment Precision Mana Reservation 2": "精準增加 75% 魔力保留效用",
  "Enchantment Projectile Weakness Curse Effect 1": "狙擊者印記增加 10% 詛咒效果",
  "Enchantment Projectile Weakness Curse Effect 2": "狙擊者印記增加 15% 詛咒效果",
  "Enchantment Protective Link Duration 1": "增加 20% 連結：保護持續時間",
  "Enchantment Protective Link Duration 2": "增加 30% 連結：保護持續時間",
  "Enchantment Puncture Duration 1": "增加 30% 放血持續時間",
  "Enchantment Puncture Duration 2": "增加 45% 放血持續時間",
  "Enchantment Puncture Maim On Hit Percent Chance 1": "放血擊中時有 20% 機率造成癱瘓",
  "Enchantment Puncture Maim On Hit Percent Chance 2": "放血擊中時有 30% 機率造成癱瘓",
  "Enchantment Punishment Curse Effect 1": "增加 10% 懲戒的詛咒效果",
  "Enchantment Punishment Curse Effect 2": "增加 15% 懲戒的詛咒效果",
  "Enchantment Punishment Duration 1": "增加 30% 懲戒持續時間",
  "Enchantment Punishment Duration 2": "增加 45% 懲戒持續時間",
  "Enchantment Purifying Flame Area Of Effect When Targeting Consecrated Ground 1": "淨化烈焰若瞄準奉獻地面，增加 20% 範圍效果",
  "Enchantment Purifying Flame Area Of Effect When Targeting Consecrated Ground 2": "淨化烈焰若瞄準奉獻地面，增加 30% 範圍效果",
  "Enchantment Purifying Flame Consecrated Ground Enemy Damage Taken 1": "淨化烈焰的奉獻地面增加 6% 敵人承受傷害",
  "Enchantment Purifying Flame Consecrated Ground Enemy Damage Taken 2": "淨化烈焰的奉獻地面增加 9% 敵人承受傷害",
  "Enchantment Purity Of Elements Mana Reservation 1": "元素淨化增加 20% 魔力保留效用",
  "Enchantment Purity Of Elements Mana Reservation 2": "元素淨化增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Purity Of Fire Mana Reservation 1": "火焰淨化增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Purity Of Fire Mana Reservation 2": "火焰淨化增加 45% 魔力保留效用",
  "Enchantment Purity Of Ice Mana Reservation 1": "冰霜淨化增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Purity Of Ice Mana Reservation 2": "冰霜淨化增加 45% 魔力保留效用",
  "Enchantment Purity Of Lightning Mana Reservation 1": "閃電淨化增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Purity Of Lightning Mana Reservation 2": "閃電淨化增加 45% 魔力保留效用",
  "Enchantment Rain Of Arrows Attack Speed 1": "增加 10% 箭雨攻擊速度",
  "Enchantment Rain Of Arrows Attack Speed 2": "增加 15% 箭雨攻擊速度",
  "Enchantment Rain Of Arrows Area Of Effect 1": "增加 16% 箭雨範圍",
  "Enchantment Rain Of Arrows Area Of Effect 2": "增加 24% 箭雨範圍",
  "Enchantment Rain Of Arrows Repeat Count 1": "箭雨有 10% 機率發射 1 次額外連續箭矢",
  "Enchantment Rain Of Arrows Repeat Count 2": "箭雨有 15% 機率發射 1 次額外連續箭矢",
  "Enchantment Rallying Cry Buff Effect 1": "增加 10% 激勵戰吼增益效果",
  "Enchantment Rallying Cry Buff Effect 2": "增加 15% 激勵戰吼增益效果",
  "Enchantment Rallying Cry Additional Exert 1": "激勵戰吼竭盡 1 次額外攻擊",
  "Enchantment Reave Area Of Effect 1": "增加 16% 衝擊波的範圍半徑",
  "Enchantment Reave Area Of Effect 2": "增加 24% 衝擊波的範圍半徑",
  "Enchantment Reckoning Cooldown Speed 1": "清算增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Reckoning Cooldown Speed 2": "清算增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Rejuvination Totem Percent Life Regeneration Added As Mana Regeneration 1": "回春圖騰同時給予等同 10% 它生命回復的魔力回復",
  "Enchantment Rejuvination Totem Percent Life Regeneration Added As Mana Regeneration 2": "回春圖騰同時給予等同 15% 它生命回復的魔力回復",
  "Enchantment Rejuvination Totem Life Regeneration 1": "增加 30% 回春圖騰光環效果",
  "Enchantment Rejuvination Totem Life Regeneration 2": "增加 45% 回春圖騰光環效果",
  "Enchantment Righteous Fire Area Of Effect 1": "增加 16% 正義之火範圍",
  "Enchantment Righteous Fire Area Of Effect 2": "增加 24% 正義之火範圍",
  "Enchantment Righteous Fire Spell Damage 1": "正義之火增加 20% 法術傷害",
  "Enchantment Righteous Fire Spell Damage 2": "正義之火增加 30% 法術傷害",
  "Enchantment Riposte Cooldown Speed 1": "擊刃增加 20% 冷卻恢復率",
  "Enchantment Riposte Cooldown Speed 2": "擊刃增加 30% 冷卻恢復率",
  "Enchantment Scourge Arrow Chance To Poison 1": "天譴之箭每層有 6% 機率造成中毒",
  "Enchantment Scourge Arrow Chance To Poison 2": "天譴之箭每層有 8% 機率造成中毒",
  "Enchantment Scourge Arrow Additional Spore 1": "天譴之箭在最大層數時，製造 1 個額外黴孢",
  "Enchantment Searing Bond Totem Placement Speed 1": "增加 40% 灼熱連結放置速度",
  "Enchantment Searing Bond Totem Placement Speed 2": "增加 60% 灼熱連結放置速度",
  "Enchantment Searing Bond Totem Elemental Resistances 1": "增加 24% 灼熱連結的元素抗性",
  "Enchantment Searing Bond Totem Elemental Resistances 2": "增加 36% 灼熱連結的元素抗性",
  "Enchantment Seismic Cry Exerted Attack Damage 1": "被裂地戰吼竭盡的攻擊增加 35% 傷害",
  "Enchantment Seismic Cry Exerted Attack Damage 2": "被裂地戰吼竭盡的攻擊增加 50% 傷害",
  "Enchantment Seismic Cry Minimum Power 1": "裂地戰吼有最小 10 強度",
  "Enchantment Shield Charge Attack Speed 1": "增加 10% 重盾衝鋒攻擊速度",
  "Enchantment Shield Charge Attack Speed 2": "增加 15% 重盾衝鋒攻擊速度",
  "Enchantment Shock Nova Larger Ring Damage 1": "增加閃電新星 40% 電圈傷害",
  "Enchantment Shock Nova Larger Ring Damage 2": "增加閃電新星 60% 電圈傷害",
  "Enchantment Shock Nova Area Of Effect 1": "增加 16% 閃電星新範圍效果",
  "Enchantment Shock Nova Area Of Effect 2": "增加 24% 閃電星新範圍效果",
  "Enchantment Sigil of Power Upgrade Cost 1": "咒符之力減少 10% 獲得層數所需消耗的魔力",
  "Enchantment Sigil of Power Upgrade Cost 2": "咒符之力減少 20% 獲得層數所需消耗的魔力",
  "Enchantment Sigil of Power Critical Strike Chance 1": "咒符之力的增益效果，每層增加 20% 暴擊率",
  "Enchantment Sigil of Power Critical Strike Chance 2": "咒符之力的增益效果，每層增加 30% 暴擊率",
  "Enchantment Smite Additional Target Chance 1": "雷鳴重擊有 10% 機率始閃電擊中其他目標",
  "Enchantment Smite Additional Target Chance 2": "雷鳴重擊有 15% 機率始閃電擊中其他目標",
  "Enchantment Smite Aura Effect 1": "雷鳴重擊增加 20% 光環效果",
  "Enchantment Smite Aura Effect 2": "雷鳴重擊增加 30% 光環效果",
  "Enchantment Snipe Maximum Stacks": "最大狙擊層數 +1",
  "Enchantment Snipe Attack Speed 1": "狙擊的攻擊速度提高 10%",
  "Enchantment Snipe Attack Speed 2": "狙擊的攻擊速度提高 15%",
  "Enchantment Snipe Stun Avoidance 1": "吟唱狙擊時有 35% 的幾率避免被眩暈",
  "Enchantment Snipe Stun Avoidance 2": "吟唱狙擊時有 50% 的幾率避免被眩暈",
  "Enchantment Spectral Helix Projectile Speed 1": "增加 20% 靈體旋武投射物速度",
  "Enchantment Spectral Helix Projectile Speed 2": "增加 30% 靈體旋武投射物速度",
  "Enchantment Spectral Helix Extra Rotation": "靈體旋武投射物螺旋穿過 +1 旋轉",
  "Enchantment Soulrend Applies Hinder Movement Speed 1": "靈體撕裂同時阻礙敵人，減少 25% 移動速度",
  "Enchantment Soulrend Applies Hinder Movement Speed 2": "靈體撕裂同時阻礙敵人，減少 40% 移動速度",
  "Enchantment Soulrend Number Of Additional Projectiles 1": "靈體撕裂有 1 個額外投射物",
  "Storm Brand Additional Chain Chance 1": "風暴烙印有 12% 機率額外連鎖 1 次",
  "Storm Brand Additional Chain Chance 2": "風暴烙印有 18% 機率額外連鎖 1 次",
  "Storm Brand Attached Target Lightning Penetration 1": "風暴烙印傷害穿透被烙印敵人的 8% 閃電抗性",
  "Storm Brand Attached Target Lightning Penetration 2": "風暴烙印傷害穿透被烙印敵人的 12% 閃電抗性",
  "Enchantment Storm Burst Area Of Effect 1": "增加 16% 風爆範圍效果",
  "Enchantment Storm Burst Area Of Effect 2": "增加 24% 風爆範圍效果",
  "Enchantment Storm Burst Additional Object Chance 1": "風爆有 10% 機率製造 1 個額外電球",
  "Enchantment Storm Burst Additional Object Chance 2": "風爆有 15% 機率製造 1 個額外電球",
  "Enchantment Sunder Radius 1": "大地震擊增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Sunder Radius 2": "大地震擊增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Sunder Wave Speed 1": "大地震擊減少 15% 震波在區域間的延遲",
  "Enchantment Sunder Wave Speed 2": "大地震擊減少 20% 震波在區域間的延遲",
  "Enchantment Shattering Steel Fortify On Hit Close Range 1": "使用鋼之碎擊近距離擊中護體",
  "Enchantment Shattering Steel Chance to Not Consume Shards 1": "鋼之碎擊有 20% 機率不消耗鋼鐵碎片",
  "Enchantment Shattering Steel Chance to Not Consume Shards 2": "鋼之碎擊有 30% 機率不消耗鋼鐵碎片",
  "Enchantment Shockwave Totem Cast Speed 1": "增加 10% 震波圖騰施放速度",
  "Enchantment Shockwave Totem Cast Speed 2": "增加 15% 震波圖騰施放速度",
  "Enchantment Shockwave Totem Radius 1": "增加 16% 震波圖騰範圍效果",
  "Enchantment Shockwave Totem Radius 2": "增加 24% 震波圖騰範圍效果",
  "Enchantment Shrapnel Trap Radius 1": "爆裂陷阱增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Shrapnel Trap Radius 2": "爆裂陷阱增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Shrapnel Trap Secondary Explosions 1": "爆裂陷阱造成 1 次額外小爆炸",
  "Enchantment Shrapnel Trap Secondary Explosions 2": "爆裂陷阱造成 2 次額外小爆炸",
  "Enchantment Shrapnel Shot Physical Damage Percent To Add As Lightning Damage 1": "電流箭矢物理傷害的 10% 獲得為額外閃電傷害",
  "Enchantment Shrapnel Shot Physical Damage Percent To Add As Lightning Damage 2": "電流箭矢物理傷害的 15% 獲得為額外閃電傷害",
  "Enchantment Splitting Steel Area 1": "鋼之裂化增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Splitting Steel Area 2": "鋼之裂化增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Splitting Steel Chance to Not Consume Shard 1": "鋼之裂化有 20% 機率不消耗鋼鐵碎片",
  "Enchantment Splitting Steel Chance to Not Consume Shard 2": "鋼之裂化有 30% 機率不消耗鋼鐵碎片",
  "Enchantment Galvanic Arrow Projectile Speed 1": "電流箭矢增加 20% 投射物速度",
  "Enchantment Galvanic Arrow Projectile Speed 2": "電流箭矢增加 30% 投射物速度",
  "Enchantment Siege Ballista Attack Speed 1": "攻城砲塔增加 10%  攻擊速度",
  "Enchantment Siege Ballista Attack Speed 2": "攻城砲塔增加 15%  攻擊速度",
  "Enchantment Siege Ballista Totem Placement Speed 1": "攻城砲塔增加 30% 圖騰放置速度",
  "Enchantment Siege Ballista Totem Placement Speed 2": "攻城砲塔增加 45% 圖騰放置速度",
  "Enchantment Essence Drain Duration 1": "增加 20% 靈魂吸取持續時間",
  "Enchantment Essence Drain Duration 2": "增加 30% 靈魂吸取持續時間",
  "Enchantment Smoke Mine Duration 1": "增加 20% 煙霧地雷持續時間",
  "Enchantment Smoke Mine Duration 2": "增加 30% 煙霧地雷持續時間",
  "Enchantment Smoke Mine Movement Speed 1": "煙霧地雷額外增加 20% 移動速度",
  "Enchantment Smoke Mine Movement Speed 2": "煙霧地雷額外增加 30% 移動速度",
  "Enchantment Soul Link Duration 1": "增加 20% 連結：靈魂持續時間",
  "Enchantment Soul Link Duration 2": "增加 30% 連結：靈魂持續時間",
  "Enchantment Spark Num Of Additional Projectiles 1": "電球發射 2 個額外投射物",
  "Enchantment Spark Num Of Additional Projectiles 2": "電球發射 3 個額外投射物",
  "Enchantment Spark Projectile Fire in Circle 1": "電球以圓形型式發射投射物",
  "Enchantment Spectral Shield Throw Projectile Speed 1": "增加 20% 盾靈投擲投射物速度",
  "Enchantment Spectral Shield Throw Projectile Speed 2": "增加 30% 盾靈投擲投射物速度",
  "Enchantment Spectral Shield Throw Num Of Additional Projectiles 1": "盾靈投擲發射 2 個額外碎片投射物",
  "Enchantment Spectral Shield Throw Num Of Additional Projectiles 2": "盾靈投擲發射 3 個額外碎片投射物",
  "Enchantment Spectral Throw Projectile Deceleration 1": "減少靈體投擲 20% 投射物減速度",
  "Enchantment Spectral Throw Projectile Deceleration 2": "減少靈體投擲 30% 投射物減速度",
  "Enchantment Spectral Throw Projectile Speed 1": "增加 20% 靈體投擲投射物速度",
  "Enchantment Spectral Throw Projectile Speed 2": "增加 30% 靈體投擲投射物速度",
  "Enchantment Spectre Attack And Cast Speed 1": "增加 8% 幽魂的攻擊和施放速度",
  "Enchantment Spectre Attack And Cast Speed 2": "增加 12% 幽魂的攻擊和施放速度",
  "Enchantment Spectre Elemental Resistances 1": "幽魂 +24% 元素抗性",
  "Enchantment Spectre Elemental Resistances 2": "幽魂 +36% 元素抗性",
  "Enchantment Split Arrow Critical Strike Chance 1": "增加 60% 分裂箭矢暴擊率",
  "Enchantment Split Arrow Critical Strike Chance 2": "增加 90% 分裂箭矢暴擊率",
  "Enchantment Split Arrow Num Of Additional Projectiles 1": "分裂箭矢發射 2 個額外投射物",
  "Enchantment Split Arrow Num Of Additional Projectiles 2": "分裂箭矢發射 3 個額外投射物",
  "Enchantment Static Strike Duration 1": "增加 30% 充能打擊持續時間",
  "Enchantment Static Strike Duration 2": "增加 45% 充能打擊持續時間",
  "Enchantment Static Strike Area Of Effect 1": "增加 16% 充能打擊範圍",
  "Enchantment Static Strike Area Of Effect 2": "增加 24% 充能打擊範圍",
  "Enchantment Static Strike Maximum Beam Targets 1": "充能打擊 +1 最多光束目標",
  "Enchantment Static Strike Maximum Beam Targets 2": "充能打擊 +2 最多光束目標",
  "Enchantment Stone Golem Elemental Resistances 1": "巨石魔像 +24% 元素抗性",
  "Enchantment Stone Golem Elemental Resistances 2": "巨石魔像 +36% 元素抗性",
  "Enchantment Stone Golem Granted Buff Effect 1": "增加 100% 巨石魔像賦予你的增益效果",
  "Enchantment Stone Golem Granted Buff Effect 2": "增加 150% 巨石魔像賦予你的增益效果",
  "Enchantment Storm Call Duration 1": "減少 20% 風暴呼喚持續時間",
  "Enchantment Storm Call Duration 2": "減少 30% 風暴呼喚持續時間",
  "Enchantment Storm Call Area Of Effect 1": "增加 16% 風暴呼喚範圍效果",
  "Enchantment Storm Call Area Of Effect 2": "增加 24% 風暴呼喚範圍效果",
  "Enchantment Orb of Storms Critical Strike Chance 1": "增加 60% 風暴漩渦暴擊率",
  "Enchantment Orb of Storms Critical Strike Chance 2": "增加 90% 風暴漩渦暴擊率",
  "Enchantment Orb of Storms Area Of Effect 1": "增加 16% 風暴漩渦範圍效果",
  "Enchantment Orb of Storms Area Of Effect 2": "增加 24% 風暴漩渦範圍效果",
  "Enchantment Summon Skeletons Additional Warrior Skeletons 1": "有 20% 機率使用召喚骷髏召喚 1 個額外骷髏",
  "Enchantment Summon Skeletons Additional Warrior Skeletons 2": "有 40% 機率使用召喚骷髏召喚 1 個額外骷髏",
  "Enchantment Sweep Endurance Charge on Hit Chance 1": "橫掃擊中時有 20% 機率獲得 1 顆耐力球",
  "Enchantment Sweep Endurance Charge on Hit Chance 2": "橫掃擊中時有 30% 機率獲得 1 顆耐力球",
  "Enchantment Sweep Area Of Effect 1": "增加 16% 橫掃範圍效果",
  "Enchantment Sweep Area Of Effect 2": "增加 24% 橫掃範圍效果",
  "Enchantment Tectonic Slam Area Of Effect 1": "破體之擊增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Tectonic Slam Area Of Effect 2": "破體之擊增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Tectonic Slam Chance For Side Crack 1": "破體之擊 +12% 機率裂縫分支",
  "Enchantment Tectonic Slam Chance For Side Crack 2": "破體之擊 +20% 機率裂縫分支",
  "Enchantment Tempest Shield Num Of Additional Projectiles In Chain 1": "暴風之盾額外連鎖 2 次",
  "Enchantment Tempest Shield Num Of Additional Projectiles In Chain 2": "暴風之盾額外連鎖 3 次",
  "Enchantment Temporal Chains Curse Effect 1": "增加 10% 時空鎖鏈的詛咒效果",
  "Enchantment Temporal Chains Curse Effect 2": "增加 15% 時空鎖鏈的詛咒效果",
  "Enchantment Temporal Chains Duration 1": "增加 30% 時空鎖鍊持續時間",
  "Enchantment Temporal Chains Duration 2": "增加 45% 時空鎖鍊持續時間",
  "Enchantment Temporal Rift Cooldown 1": "時空裂隙增加 20% 冷卻時間恢復率",
  "Enchantment Temporal Rift Cooldown 2": "時空裂隙增加 30% 冷卻時間恢復率",
  "Enchantment Tornado Area Of Effect 1": "增加 16% 龍捲風範圍效果",
  "Enchantment Tornado Area Of Effect 2": "增加 24% 龍捲風範圍效果",
  "Enchantment Tornado Movement Speed 1": "龍捲風增加 20% 移動速度",
  "Enchantment Tornado Movement Speed 2": "龍捲風增加 30% 移動速度",
  "Enchantment Tornado Shot Critical Strike Chance 1": "增加 60% 龍捲射擊暴擊率",
  "Enchantment Tornado Shot Critical Strike Chance 2": "增加 90% 龍捲射擊暴擊率",
  "Enchantment Tornado Shot Num Of Secondary Projectiles 2": "龍捲射擊發射 1 個額外二段投射物",
  "Enchantment Toxic Rain Physical Added As Chaos 1": "腐蝕毒雨獲得 6% 物理傷害的額外混沌傷害",
  "Enchantment Toxic Rain Physical Added As Chaos 2": "腐蝕毒雨獲得 10% 物理傷害的額外混沌傷害",
  "Enchantment Toxic Rain Num Of Additional Projectiles 1": "腐蝕毒雨發射 1 個額外箭矢",
  "Enchantment Vampiric Link Duration 1": "增加 20% 連結：吸血持續時間",
  "Enchantment Vampiric Link Duration 2": "增加 30% 連結：吸血持續時間",
  "Enchantment Vengeance Cooldown Speed 1": "復仇增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Vengeance Cooldown Speed 2": "復仇增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Vigilant Strike Fortify Duration 1": "戒備打擊增加 30% 護體持續時間",
  "Enchantment Vigilant Strike Fortify Duration 2": "戒備打擊增加 45% 護體持續時間",
  "Enchantment Viper Strike Critical Strike Chance 1": "增加 60% 毒蛇打擊暴擊率",
  "Enchantment Viper Strike Critical Strike Chance 2": "增加 90% 毒蛇打擊暴擊率",
  "Enchantment Viper Strike Poison Duration 1": "增加 20% 毒蛇打擊持續時間",
  "Enchantment Viper Strike Poison Duration 2": "增加 30% 毒蛇打擊持續時間",
  "Enchantment Vitality Mana Reservation 1": "活力增加 50% 魔力保留效用",
  "Enchantment Vitality Mana Reservation 2": "活力增加 75% 魔力保留效用",
  "Enchantment Void Sphere Cooldown 1": "虛無玉增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Void Sphere Cooldown 2": "虛無玉增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Void Sphere Damage Taken 1": "在虛無玉範圍內的敵人，根據和虛無玉的距離至多增加承受 6% 傷害",
  "Enchantment Void Sphere Damage Taken 2": "在虛無玉範圍內的敵人，根據和虛無玉的距離至多增加承受 10% 傷害",
  "Enchantment Void Sphere Pulse Rate 1": "虛無玉增加 12% 脈衝頻率",
  "Enchantment Void Sphere Pulse Rate 2": "虛無玉增加 18% 脈衝頻率",
  "Enchantment Voltaxic Burst Area Of Effect 1": "增加 16% 魔痕爆發範圍效果",
  "Enchantment Voltaxic Burst Area Of Effect 2": "增加 24% 魔痕爆發範圍效果",
  "Enchantment Voltaxic Burst Damage per 0.1s Duration 1": "每 0.1 秒持續時間，魔痕爆發增加 2% 傷害",
  "Enchantment Voltaxic Burst Damage per 0.1s Duration 2": "每 0.1 秒持續時間，魔痕爆發增加 3% 傷害",
  "Enchantment Vortex Duration 1": "增加 20% 旋渦持續時間",
  "Enchantment Vortex Duration 2": "增加 30% 旋渦持續時間",
  "Enchantment Vortex AoE On Frostbolt 1": "當漩渦被寒冰彈施放時增加 30% 範圍效果",
  "Enchantment Vortex AoE On Frostbolt 2": "當漩渦被寒冰彈施放時增加 45% 範圍效果",
  "Enchantment Vortex Cooldown Recovery 1": "旋渦增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Vortex Cooldown Recovery 2": "旋渦增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Vulnerability Curse Effect 1": "增加 10% 脆弱的詛咒效果",
  "Enchantment Vulnerability Curse Effect 2": "增加 15% 脆弱的詛咒效果",
  "Enchantment Vulnerability Duration 1": "增加 30% 脆弱持續時間",
  "Enchantment Vulnerability Duration 2": "增加 45% 脆弱持續時間",
  "Enchantment Hydrosphere Pulse Frequency 1": "水弒界增加 20% 脈衝頻率",
  "Enchantment Hydrosphere Pulse Frequency 2": "水弒界增加 30% 脈衝頻率",
  "Enchantment Hydrosphere Exposure Amount 1": "被水弒界溼透的敵人有冰冷和閃電曝曬，-4% 抗性",
  "Enchantment Hydrosphere Exposure Amount 2": "被水弒界溼透的敵人有冰冷和閃電曝曬，-6% 抗性",
  "Enchantment War Banner Effect 1": "戰爭之旗增加 25% 光環效果",
  "Enchantment War Banner Effect 2": "戰爭之旗增加 40% 光環效果",
  "Enchantment Warlords Mark Curse Effect 1": "增加 20% 督軍印記的詛咒效果",
  "Enchantment Warlords Mark Curse Effect 2": "增加 30% 督軍印記的詛咒效果",
  "Enchantment Wave Of Conviction Additional Enemy Resistance 1": "信念浪湧的爆炸套用額外 -4% 元素抗性",
  "Enchantment Wave Of Conviction Additional Enemy Resistance 2": "信念浪湧的爆炸套用額外 -6% 元素抗性",
  "Enchantment Wave Of Conviction Duration 1": "信念浪湧增加 20% 持續時間",
  "Enchantment Wave Of Conviction Duration 2": "信念浪湧增加 30% 持續時間",
  "Enchantment Whirling Blades Attack Speed 1": "增加 10% 迴旋之刃攻擊速度",
  "Enchantment Whirling Blades Attack Speed 2": "增加 15% 迴旋之刃攻擊速度",
  "Enchantment Wild Strike Num Of Additional Projectiles In Chain 1": "野性打擊的光束連鎖額外 4 次",
  "Enchantment Wild Strike Num Of Additional Projectiles In Chain 2": "野性打擊的光束連鎖額外 6 次",
  "Enchantment Wild Strike Area Of Effect 1": "增加 24% 野性打擊範圍效果",
  "Enchantment Wild Strike Area Of Effect 2": "增加 36% 野性打擊範圍效果",
  "Enchantment Frost Fury Additional Max Number Of Stages 1": "凜冬之球 +2 最大疊層",
  "Enchantment Frost Fury Area Of Effect Per Stage 1": "凜冬之球每層增加 2% 範圍效果",
  "Enchantment Frost Fury Area Of Effect Per Stage 2": "凜冬之球每層增加 3% 範圍效果",
  "Enchantment Wither Duration 1": "增加 24% 死亡凋零持續時間",
  "Enchantment Wither Duration 2": "增加 36% 死亡凋零持續時間",
  "Enchantment Wither Area Of Effect 1": "死亡凋零增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Wither Area Of Effect 2": "死亡凋零增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Wrath Mana Reservation 1": "雷霆增加 20% 魔力保留效用",
  "Enchantment Wrath Mana Reservation 2": "雷霆增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Zombie Attack Speed 1": "殭屍增加 10% 攻擊速度",
  "Enchantment Zombie Attack Speed 2": "殭屍增加 15% 攻擊速度",
  "Enchantment Zombie Elemental Resistances 1": "殭屍復甦 +24% 元素抗性",
  "Enchantment Zombie Elemental Resistances 2": "殭屍復甦 +36% 元素抗性",
  "Enchantment Zealotry Mana Reservation 1": "狂熱增加 20% 魔力保留效用",
  "Enchantment Zealotry Mana Reservation 2": "狂熱增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Volatile Dead Orbs 3": "致命之息至多消耗 1 個額外屍體",
  "Enchantment Volatile Dead Damage 1": "增加 25% 致命之息傷害",
  "Enchantment Volatile Dead Damage 2": "增加 40% 致命之息傷害",
  "Enchantment Volatile Dead Cast Speed 1": "增加 8% 致命之息施放速度",
  "Enchantment Volatile Dead Cast Speed 2": "增加 12% 致命之息施放速度",
  "Enchantment Unearth Corpse Level 1": "屍術矢產生 +3 等級的屍體",
  "Enchantment Unearth Corpse Level 2": "屍術矢產生 +5 等級的屍體",
  "Enchantment Unearth Damage 1": "增加 25% 屍術矢傷害",
  "Enchantment Unearth Damage 2": "增加 40% 屍術矢傷害",
  "Enchantment Unearth Cast Speed 1": "增加 8% 屍術矢施放速度",
  "Enchantment Unearth Cast Speed 2": "增加 12% 屍術矢施放速度",
  "Enchantment Cremation Maximum Geysers 1": "熔炎送葬同時至多可以有 1 個熔炎泉",
  "Enchantment Cremation Damage 1": "增加 25% 熔炎送葬傷害",
  "Enchantment Cremation Damage 2": "增加 40% 熔炎送葬傷害",
  "Enchantment Cremation Cast Speed 1": "增加熔炎送葬 8% 施放速度",
  "Enchantment Cremation Cast Speed 2": "增加熔炎送葬 12% 施放速度",
  "Enchantment Body Swap Damage 1": "增加 25% 屍術傳送傷害",
  "Enchantment Body Swap Damage 2": "增加 40% 屍術傳送傷害",
  "Enchantment Body Swap Cast Speed 1": "增加屍術傳送 8% 施放速度",
  "Enchantment Body Swap Cast Speed 2": "增加屍術傳送 12% 施放速度",
  "Enchantment Steelskin Additional Physical Damage Reduction 1": "鋼筋鐵骨獲得 8% 額外物理傷害減免",
  "Enchantment Steelskin Additional Physical Damage Reduction 2": "鋼筋鐵骨獲得 12% 額外物理傷害減免",
  "Enchantment Steelskin Damage Limit 1": "鋼筋鐵骨增益效果增加 30% 可承受傷害總量",
  "Enchantment Steelskin Damage Limit 2": "鋼筋鐵骨增益效果增加 45% 可承受傷害總量",
  "Enchantment Dash Travel Distance 1": "幻步增加 65% 移動距離",
  "Enchantment Dash Travel Distance 2": "幻步增加 100% 移動距離",
  "Enchantment Dash Cooldown Count 1": "幻步 +1 冷卻使用次數",
  "Enchantment Dash Cooldown Count 2": "幻步 +2 冷卻使用次數",
  "Enchantment Bladestorm Maximum Number Of Storms Allowed 1": "+1 旋天劍舞最大數量",
  "Enchantment Bladestorm Sandstorm Speed 1": "沙戮風暴增加 50% 移動速度",
  "Enchantment Bladestorm Sandstorm Speed 2": "沙戮風暴增加 75% 移動速度",
  "Enchantment Bladestorm Damage 1": "旋天劍舞增加 25% 傷害",
  "Enchantment Bladestorm Damage 2": "旋天劍舞增加 40% 傷害",
  "Enchantment Blood and Sand Buff Effect 1": "血腥殺戮增加 25% 增益效果",
  "Enchantment Blood and Sand Buff Effect 2": "血腥殺戮增加 40% 增益效果",
  "Enchantment Perforate Number Of Spikes 1": "裂地刺穿製造 +1 個尖刺",
  "Enchantment Perforate Number Of Spikes 2": "裂地刺穿製造 +2 個尖刺",
  "Enchantment Perforate Area Of Effect 1": "裂地刺穿增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Perforate Area Of Effect 2": "裂地刺穿增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Perforate Damage 1": "裂地刺穿增加 25% 傷害",
  "Enchantment Perforate Damage 2": "裂地刺穿增加 40% 傷害",
  "Enchantment Frostblink Cooldown Speed 1": "霜漣之瞬增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Frostblink Cooldown Speed 2": "霜漣之瞬增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Frostblink Travel Distance 1": "霜漣之瞬增加 50% 最大移動距離",
  "Enchantment Frostblink Travel Distance 2": "霜漣之瞬增加 75% 最大移動距離",
  "Enchantment Flesh and Stone Mana Reservation 1": "血肉骸骨增加 50% 魔力保留效用",
  "Enchantment Flesh and Stone Mana Reservation 2": "血肉骸骨增加 75% 魔力保留效用",
  "Enchantment Chain Hook Gain Rage On Hit Chance 1": "若奪魂勾索擊中敵人，有 25% 機率 +1 盛怒",
  "Enchantment Chain Hook Gain Rage On Hit Chance 2": "若奪魂勾索擊中敵人，有 40% 機率 +1 盛怒",
  "Enchantment Chain Hook Cone Radius Per 12 Rage 1": "奪魂勾索每 12 層盛怒 +1 範圍",
  "Enchantment Chain Hook Damage 1": "奪魂勾索增加 25% 傷害",
  "Enchantment Chain Hook Damage 2": "奪魂勾索增加 40% 傷害",
  "Enchantment Berserk Rage Loss 1": "狂戰減少 25% 每秒盛怒損失",
  "Enchantment Berserk Rage Loss 2": "狂戰減少 40% 每秒盛怒損失",
  "Enchantment Berserk Effect 1": "狂戰增加 20% 增益效果",
  "Enchantment Berserk Effect 2": "狂戰增加 30% 增益效果",
  "Enchantment Stormblast Mine Damage 1": "風爆地雷增加 25% 傷害",
  "Enchantment Stormblast Mine Damage 2": "風爆地雷增加 40% 傷害",
  "Enchantment Stormblast Mine Throwing Speed 1": "風爆地雷增加 10% 投擲速度",
  "Enchantment Stormblast Mine Throwing Speed 2": "風爆地雷增加 15% 投擲速度",
  "Enchantment Stormblast Mine Aura Effect 1": "風爆地雷增加 20% 光環效果",
  "Enchantment Stormblast Mine Aura Effect 2": "風爆地雷增加 40% 光環效果",
  "Enchantment Icicle Mine Damage 1": "冰雹地雷增加 25% 傷害",
  "Enchantment Icicle Mine Damage 2": "冰雹地雷增加 40% 傷害",
  "Enchantment Icicle Mine Throwing Speed 1": "冰雹地雷增加 10% 投擲速度",
  "Enchantment Icicle MineThrowing Speed 2": "冰雹地雷增加 15% 投擲速度",
  "Enchantment Icicle Mine Critical Multiplier 1": "冰雹地雷 +20% 暴擊加成",
  "Enchantment Icicle Mine Critical Multiplier 2": "冰雹地雷 +30% 暴擊加成",
  "Enchantment Pyroclast Mine Damage 1": "炎爆新星地雷增加 25% 傷害",
  "Enchantment Pyroclast Mine Damage 2": "炎爆新星地雷增加 40% 傷害",
  "Enchantment Pyroclast Mine Throwing Speed 1": "炎爆新星地雷增加 10% 投擲速度",
  "Enchantment Pyroclast Mine Throwing Speed 2": "炎爆新星地雷增加 15% 投擲速度",
  "Enchantment Pyroclast Mine Additional Projectiles 1": "炎爆新星地雷發射 1 個額外投射物",
  "Enchantment Cobra Lash Damage 1": "毒蛇鞭笞增加 25% 傷害",
  "Enchantment Cobra Lash Damage 2": "毒蛇鞭笞增加 40% 傷害",
  "Enchantment Cobra Lash Projectile Speed 1": "毒蛇鞭笞增加 20% 投射物速度",
  "Enchantment Cobra Lash Projectile Speed 2": "毒蛇鞭笞增加 30% 投射物速度",
  "Enchantment Cobra Lash Number Of Additional Chains 1": "毒蛇鞭笞連鎖額外 2 次",
  "Enchantment Cobra Lash Number Of Additional Chains 2": "毒蛇鞭笞連鎖額外 3 次",
  "Enchantment Withering Step Wither Stacks1": "凋零之步造成 2 次額外凋零減益效果",
  "Enchantment Withering Step Wither Stacks 2": "凋零之步造成 3 次額外凋零減益效果",
  "Enchantment Withering Step Elusive Effect 1": "凋零之步增加 20% 靈巧效果",
  "Enchantment Withering Step Elusive Effect 2": "凋零之步增加 30% 靈巧效果",
  "Enchantment Venom Gyre Damage 1": "猛毒迴旋增加 25% 傷害",
  "Enchantment Venom Gyre Damage 2": "猛毒迴旋增加 40% 傷害",
  "Enchantment Venom Gyre Withering On Hit Chance 1": "猛毒迴旋擊中時，有 12% 機率造成凋零 2 秒",
  "Enchantment Venom Gyre Withering On Hit Chance 2": "猛毒迴旋擊中時，有 20% 機率造成凋零 2 秒",
  "Enchantment Venom Gyre Chance To Retain Projectile On Release 2": "猛毒迴旋有 25% 機率保留迴旋之刃發射的每個已接住投射物",
  "Enchantment Plague Bearer Poison Dot Multiplier While Aura Active 1": "當感染時，病疫之難增益效果 +12% 中毒持續傷害加成",
  "Enchantment Plague Bearer Poison Dot Multiplier While Aura Active 2": "當感染時，病疫之難增益效果 +20% 中毒持續傷害加成",
  "Enchantment Plague Bearer Stored Poison Damage To Deal Per Second 1": "病疫之難根據額外 3% 瘟疫值造成傷害",
  "Enchantment Plague Bearer Stored Poison Damage To Deal Per Second 2": "病疫之難根據額外 5% 瘟疫值造成傷害",
  "Enchantment Pestilent Strike Damage 1": "瘟疫打擊增加 25% 傷害",
  "Enchantment Pestilent Strike Damage 2": "瘟疫打擊增加 40% 傷害",
  "Enchantment Pestilent Strike Duration 1": "瘟疫打擊增加 25% 持續時間",
  "Enchantment Pestilent Strike Duration 2": "瘟疫打擊增加 40% 持續時間",
  "Enchantment Pestilent Strike Area Of Effect 1": "瘟疫打擊增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Pestilent Strike Area Of Effect 2": "瘟疫打擊增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Summon Carrion Golem Damage 1": "召喚食腐魔像增加 25% 傷害",
  "Enchantment Summon Carrion Golem Damage 2": "召喚食腐魔像增加 40% 傷害",
  "Enchantment Summon Carrion Golem Granted Buff Effect 1": "增加 100% 你食腐魔像提供的增益效果",
  "Enchantment Summon Carrion Golem Granted Buff Effect 2": "增加 150% 你食腐魔像提供的增益效果",
  "Enchantment Summon Carrion Golem Elemental Resistances 1": "召喚食腐魔像 +24% 全部元素抗性",
  "Enchantment Summon Carrion Golem Elemental Resistances 2": "召喚食腐魔像 +36% 全部元素抗性",
  "Enchantment Summon Skitterbots Area Of Effect 1": "召喚探測機獸增加 60% 範圍效果",
  "Enchantment Summon Skitterbots Area Of Effect 2": "召喚探測機獸增加 90% 範圍效果",
  "Enchantment Summon Skitterbots Mana Reservation 1": "召喚探測機獸增加 30% 魔力保留效用",
  "Enchantment Summon Skitterbots Mana Reservation 2": "召喚探測機獸增加 45% 魔力保留效用",
  "Enchantment Artillery Ballista Fire Penetration 1": "火砲砲塔傷害穿透 6% 火焰抗性",
  "Enchantment Artillery Ballista Fire Penetration 2": "火砲砲塔傷害穿透 10% 火焰抗性",
  "Enchantment Artillery Ballista Additional Arrows 1": "火砲砲塔發射 1 支額外箭矢",
  "Enchantment Artillery Ballista Additional Arrows 2": "火砲砲塔發射 2 支額外箭矢",
  "Enchantment Artillery Ballista Cross Pattern 1": "火砲砲塔投射物改為垂直降落的兩條線",
  "Enchantment Shrapnel Ballista Additional Arrows 1": "彈片砲塔發射 1 支額外箭矢",
  "Enchantment Shrapnel Ballista Extra Pierces 1": "彈片砲塔穿透 4 個額外目標",
  "Enchantment Shrapnel Ballista Extra Pierces 2": "彈片砲塔穿透 6 個額外目標",
  "Enchantment Shrapnel Ballista Projectile Speed 1": "彈片砲塔增加 20% 投射物速度",
  "Enchantment Shrapnel Ballista Projectile Speed 2": "彈片砲塔增加 30% 投射物速度",
  "Enchantment Kinetic Bolt Attack Speed 1": "力量穿引增加 10% 攻擊速度",
  "Enchantment Kinetic Bolt Attack Speed 2": "力量穿引增加 15% 攻擊速度",
  "Enchantment Kinetic Bolt Projectile Speed 1": "力量穿引增加 20% 投射物速度",
  "Enchantment Kinetic Bolt Projectile Speed 2": "力量穿引增加 30% 投射物速度",
  "Enchantment Kinetic Bolt Extra Bounces 1": "力量穿引額外改變方向 1 次",
  "Enchantment Kinetic Bolt Extra Bounces 2": "力量穿引額外改變方向 2 次",
  "Enchantment Blade Blast Area of Effect 1": "劍刃爆破增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Blade Blast Area of Effect 2": "劍刃爆破增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Blade Blast Detonation Area 1": "劍刃爆破引爆增加 50% 範圍內的其它剩餘劍刃",
  "Enchantment Blade Blast Detonation Area 2": "劍刃爆破引爆增加 75% 範圍內的其它剩餘劍刃",
  "Enchantment Blade Blast Damage 1": "劍刃爆破增加 25% 傷害",
  "Enchantment Blade Blast Damage 2": "劍刃爆破增加 40% 傷害",
  "Enchantment Stormbind Area of Effect 1": "風暴術符增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Stormbind Area of Effect 2": "風暴術符增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Stormbind Damage 1": "風暴術符增加 25% 傷害",
  "Enchantment Stormbind Damage 2": "風暴術符增加 40% 傷害",
  "Enchantment Rune Blast Teleport 1": "若過去 1 秒你沒有引爆符文，符文爆破會將你傳送至爆破的符文",
  "Enchantment Rune Blast Teleport 2": "若過去 1.5 秒你沒有引爆符文，符文爆破會將你傳送至爆破的符文",
  "Enchantment Spellslinger Reservation 1": "增加 20% 被法術回音輔助技能的魔力保留效用",
  "Enchantment Spellslinger Reservation 2": "增加 30% 被法術回音輔助技能的魔力保留效用",
  "Enchantment Spellslinger Cooldown Recovery 1": "被法術回音輔助的技能增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Spellslinger Cooldown Recovery 2": "被法術回音輔助的技能增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Winter Brand Damage 1": "冬潮烙印增加 25% 傷害",
  "Enchantment Winter Brand Damage 2": "冬潮烙印增加 40% 傷害",
  "Enchantment Winter Brand Stages 1": "冬潮烙印 +2 最大疊層",
  "Enchantment Winter Brand Stages 2": "冬潮烙印 +4 最大疊層",
  "Enchantment Winter Brand Chill Efffect 1": "冬潮烙印增加 25% 冰緩效果",
  "Enchantment Winter Brand Chill Efffect 2": "冬潮烙印增加 40% 冰緩效果",
  "Enchantment Penance Brand Damage 1": "贖罪烙印增加 25% 傷害",
  "Enchantment Penance Brand Damage 2": "贖罪烙印增加 40% 傷害",
  "Enchantment Penance Brand Cast Speed 1": "贖罪烙印增加 8% 施放速度",
  "Enchantment Penance Brand Cast Speed 2": "贖罪烙印增加 12% 施放速度",
  "Enchantment Penance Brand Radius 1": "贖罪烙印增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Penance Brand Radius 2": "贖罪烙印增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Earthshatter Damage 1": "碎地重擊增加 25% 傷害",
  "Enchantment Earthshatter Damage 2": "碎地重擊增加 40% 傷害",
  "Enchantment Earthshatter Radius 1": "碎地重擊增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Earthshatter Radius 2": "碎地重擊增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Earthshatter Additional Spike 1": "碎地重擊製造 +1 裂縫",
  "Enchantment Arcanist Brand Cast Speed 1": "奧術烙印增加 8% 施放速度",
  "Enchantment Arcanist Brand Cast Speed 2": "奧術烙印增加 12% 施放速度",
  "Enchantment Arcanist Brand Unnerve 1": "被奧術烙印觸發的法術擊中敵人時，造成膽怯 4 秒",
  "Enchantment Defiance Banner Aura Effect 1": "反抗之旗增加 25% 光環效果",
  "Enchantment Defiance Banner Aura Effect 2": "反抗之旗增加 40% 光環效果",
  "Enchantment Storm Rain Damage 1": "增加 25% 暴風雷雨傷害",
  "Enchantment Storm Rain Damage 2": "增加 40% 暴風雷雨傷害",
  "Enchantment Storm Rain Frequency 1": "風暴雷雨增加 25% 光束頻率",
  "Enchantment Storm Rain Frequency 2": "風暴雷雨增加 40% 光束頻率",
  "Enchantment Storm Rain Additional Arrow 1": "暴風雷雨發射 1 支額外箭矢",
  "Enchantment Rage Vortex Damage 1": "增加 25% 盛怒漩渦傷害",
  "Enchantment Rage Vortex Damage 2": "增加 40% 盛怒漩渦傷害",
  "Enchantment Rage Vortex Area of Effect 1": "增加 16% 盛怒漩渦範圍效果",
  "Enchantment Rage Vortex Area of Effect 2": "增加 24% 盛怒漩渦範圍效果",
  "Enchantment Rage Vortex Rage Sacrificed 1": "盛怒漩渦獻祭 +3% 盛怒",
  "Enchantment Rage Vortex Rage Sacrificed 2": "盛怒漩渦獻祭 +5% 盛怒",
  "Enchantment Shield Crush Damage 1": "增加 25% 重盾粉碎傷害",
  "Enchantment Shield Crush Damage 2": "增加 40% 重盾粉碎傷害",
  "Enchantment Shield Crush Attack Speed 1": "增加 10% 重盾粉碎攻擊速度",
  "Enchantment Shield Crush Attack Speed 2": "增加 15% 重盾粉碎攻擊速度",
  "Enchantment Shield Crush Central Cone Area 1": "重盾粉碎中心波有 16% 更多範圍效果",
  "Enchantment Shield Crush Central Cone Area 2": "重盾粉碎中心波有 24% 更多範圍效果",
  "Enchantment Summoned Reaper Damage 1": "召喚奪魂鐮增加 25% 傷害",
  "Enchantment Summoned Reaper Damage 2": "召喚奪魂鐮增加 40% 傷害",
  "Enchantment Summoned Reaper Physical Damage over time Multiplier 1": "召喚奪魂鐮 +12% 物理持續傷害加成",
  "Enchantment Summoned Reaper Physical Damage over time Multiplier 2": "召喚奪魂鐮 +20% 物理持續傷害加成",
  "Enchantment Summon Reaper Cooldown Recovery 1": "增加 20% 召喚奪魂鐮冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Summon Reaper Cooldown Recovery 2": "增加 30% 召喚奪魂鐮冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Boneshatter Damage 1": "增加 25% 碎骨傷害",
  "Enchantment Boneshatter Damage 2": "增加 40% 碎骨傷害",
  "Enchantment Boneshatter Stun Duration 1": "增加 25% 碎骨暈眩持續時間",
  "Enchantment Boneshatter Stun Duration 2": "增加 40% 碎骨暈眩持續時間",
  "Enchantment Boneshatter Chance for Additional Trauma 1": "碎骨有 16% 機率 +1 創傷",
  "Enchantment Boneshatter Chance for Additional Trauma 2": "碎骨有 24% 機率 +1 創傷",
  "Enchantment Ambush Cooldown Recovery 1": "增加 20% 伏擊冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Ambush Cooldown Recovery 2": "增加 30% 伏擊冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Ambush Critical Strike Multiplier 1": "被伏擊竭盡的攻擊 +25% 暴擊加成",
  "Enchantment Ambush Critical Strike Multiplier 2": "被伏擊竭盡的攻擊 +40% 暴擊加成",
  "Enchantment Galvanic Field Damage 1": "電光領域增加 25% 傷害",
  "Enchantment Galvanic Field Damage 2": "電光領域增加 40% 傷害",
  "Enchantment Galvanic Field Cast Speed 1": "電光領域增加 8% 施放速度",
  "Enchantment Galvanic Field Cast Speed 2": "電光領域增加 12% 施放速度",
  "Enchantment Galvanic Field Additional Chain 1": "電光領域連鎖額外 1 次",
  "Enchantment Lightning Conduit Damage 1": "導雷增加 25% 傷害",
  "Enchantment Lightning Conduit Damage 2": "導雷增加 40% 傷害",
  "Enchantment Lightning Conduit Cast Speed 1": "導雷增加 8% 施放速度",
  "Enchantment Lightning Conduit Cast Speed 2": "導雷增加 12% 施放速度",
  "Enchantment Lightning Conduit Area of Effect 1": "導雷增加 16% 範圍效果",
  "Enchantment Lightning Conduit Area of Effect 2": "導雷增加 24% 範圍效果",
  "Enchantment Alchemist's Mark Curse Effect 1": "增加 20% 煉金術士印記的詛咒效果",
  "Enchantment Alchemist's Mark Curse Effect 2": "增加 30% 煉金術士印記的詛咒效果",
  "Enchantment Volcanic Fissure Damage 1": "炎火脈動增加 25% 傷害",
  "Enchantment Volcanic Fissure Damage 2": "炎火脈動增加 40% 傷害",
  "Enchantment Volcanic Fissure Additional Projectiles 1": "炎火脈動發射 1 個額外投射物",
  "Enchantment Volcanic Fissure Additional Projectiles 2": "炎火脈動發射 2 個額外投射物",
  "Enchantment Volcanic Fissure Fissure Speed 1": "炎火脈動蔓延加速 60%",
  "Enchantment Volcanic Fissure Fissure Speed 2": "炎火脈動蔓延加速 80%",
  "Enchantment Frozen Sweep Damage 1": "橫掃．凍結增加 25% 傷害",
  "Enchantment Frozen Sweep Damage 2": "橫掃．凍結增加 40% 傷害",
  "Enchantment Frozen Legion Cooldown Recovery 1": "戰亂．凍結增加 20% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Frozen Legion Cooldown Recovery 2": "戰亂．凍結增加 30% 冷卻時間恢復速度",
  "Enchantment Frozen Legion Additional Cooldown 1": "戰亂．凍結 +1 冷卻使用次數",
  "Enchantment Frozen Legion Additional Cooldown 2": "戰亂．凍結 +2 冷卻使用次數",
  "Enchantment Ensnaring Arrow Debuff Effect 1": "誘捕箭矢增加 20% 減益效果",
  "Enchantment Ensnaring Arrow Debuff Effect 2": "誘捕箭矢增加 30% 減益效果",
  "Enchantment Ensnaring Arrow Area Of Effect 1": "誘捕箭矢增加 60% 範圍效果",
  "Enchantment Ensnaring Arrow Area Of Effect 2": "誘捕箭矢增加 90% 範圍效果",
  "Enchantment Explosive Arrow Increased Duration 1": "爆炸箭矢增加 25% 持續時間",
  "Enchantment Explosive Arrow Increased Duration 2": "爆炸箭矢增加 40% 持續時間",
  "Enchantment Explosive Arrow Reduced Duration 1": "爆炸箭矢減少 20% 持續時間",
  "Enchantment Explosive Arrow Reduced Duration 2": "爆炸箭矢減少 30% 持續時間",
  "Small_Cluster_Jewel_affliction_maximum_life": "增加 4% 最大生命",
  "Small_Cluster_Jewel_affliction_maximum_energy_shield": "增加 6% 最大能量護盾",
  "Small_Cluster_Jewel_affliction_maximum_mana": "增加 6% 最大魔力",
  "Small_Cluster_Jewel_affliction_armour": "增加 15% 護甲",
  "Small_Cluster_Jewel_affliction_evasion": "增加 15% 閃避值",
  "Small_Cluster_Jewel_affliction_fire_resistance": "+15% 火焰抗性",
  "Small_Cluster_Jewel_affliction_cold_resistance": "+15% 冰冷抗性",
  "Small_Cluster_Jewel_affliction_lightning_resistance": "+15% 閃電抗性",
  "Small_Cluster_Jewel_affliction_chaos_resistance": "+12% 混沌抗性",
  "Small_Cluster_Jewel_affliction_chance_to_dodge_attacks": "+2% 壓抑法術傷害率",
  "Small_Cluster_Jewel_affliction_reservation_efficiency_small": "增加 6% 技能的魔力保留效用",
  "Small_Cluster_Jewel_affliction_curse_effect_small": "增加 2% 你所施放詛咒的效果",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_fire_damage_over_time_multiplier": "增加 12% 燃燒傷害",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_chaos_damage_over_time_multiplier": "增加 12% 混沌持續傷害",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_physical_damage_over_time_multiplier": "增加 12% 物理持續傷害",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_cold_damage_over_time_multiplier": "增加 12% 持續性冰冷傷害",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_damage_over_time_multiplier": "增加 10% 持續傷害",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_effect_of_non-damaging_ailments": "增加 10% 非傷害型異常狀態的效果",
  "Medium_Cluster_Jewel_old_do_not_use_affliction_aura_effect": "增加 3% 你技能的非詛咒光環效果",
  "Medium_Cluster_Jewel_old_do_not_use_affliction_curse_effect": "增加 2% 你所施放詛咒的效果",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_damage_while_you_have_a_herald": "被捷光環影響時，增加 10% 傷害",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_minion_damage_while_you_have_a_herald": "你被捷光環影響時，召喚物增加 10% 傷害",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_warcry_buff_effect": "竭盡攻擊增加 20% 傷害",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_critical_chance": "增加 15% 暴擊率",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_minion_life": "召喚物增加 12% 最大生命",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_area_damage": "增加 10% 範圍傷害",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_projectile_damage": "增加 10% 投射物傷害",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_trap_and_mine_damage": "增加 12% 陷阱傷害, 增加 12% 地雷傷害",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_totem_damage": "增加 12% 圖騰傷害",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_brand_damage": "增加 12% 烙印傷害",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_channelling_skill_damage": "引導施放技能增加 12% 傷害",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_flask_duration": "增加 6% 藥劑效果持續時間",
  "Medium_Cluster_Jewel_affliction_life_and_mana_recovery_from_flasks": "增加 10% 來自藥劑的生命恢復, 增加 10% 來自藥劑的魔力恢復",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_axe_and_sword_damage": "斧攻擊增加 12% 擊中和異常狀態傷害, 劍攻擊增加 12% 擊中和異常狀態傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_mace_and_staff_damage": "長杖攻擊增加 12% 擊中和異常狀態傷害, 錘或權杖攻擊增加 12% 擊中和異常狀態傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_dagger_and_claw_damage": "爪攻擊增加 12% 擊中和異常狀態傷害, 匕首攻擊增加 12% 擊中和異常狀態傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_bow_damage": "持弓類武器時增加 12% 傷害, 增加 12% 弓技能持續傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_wand_damage": "法杖攻擊增加 12% 擊中和異常狀態傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_damage_with_two_handed_melee_weapons": "持雙手武器時增加 12% 傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_attack_damage_while_dual_wielding_": "雙持時增加 12% 攻擊傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_attack_damage_while_holding_a_shield": "持盾時增加 12% 攻擊傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_attack_damage_": "增加 10% 攻擊傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_spell_damage": "增加 10% 法術傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_elemental_damage": "增加 10% 元素傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_physical_damage": "增加 12% 物理傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_fire_damage": "增加 12% 火焰傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_lightning_damage": "增加 12% 閃電傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_cold_damage": "增加 12% 冰冷傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_chaos_damage": "增加 12% 混沌傷害",
  "Large_Cluster_Jewel_affliction_minion_damage": "召喚物增加 10% 傷害",
  "Lava_Lash": {
    "name": "熔岩之力",
    "desc": ["武器造成的傷害穿透 8% 火焰抗性", "攻擊技能增加 30% 火焰傷害"]
  },
  "Whirling_Barrier": {
    "name": "杖影屏障",
    "desc": [
      "持長杖時 +6% 法術傷害格擋率",
      "格擋時 20% 機率獲得 1 顆暴擊球",
      "持長杖時 +6% 攻擊傷害格擋率",
      "( 征戰長杖視為長杖 )"
    ]
  },
  "Sanctuary": {
    "name": "庇護聖所",
    "desc": [
      "你製造的奉獻地面使敵人增加 15% 承受傷害",
      "你靜止時，你附近會有奉獻地面",
      "( 站在奉獻地面上的友方每秒回復他們最大生命的百分比，且減少 50% 他們身上的詛咒效果 )"
    ]
  },
  "Smashing_Strikes": {
    "name": "沉重之擊",
    "desc": [
      "長杖攻擊增加 30% 擊中和異常狀態傷害",
      "持長杖時增加 30% 暴擊率",
      "近戰攻擊暴擊時有 10% 機率獲得 1 個耐力球",
      "( 征戰長杖視為長杖 )",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Skull_Cracking": {
    "name": "碎顱",
    "desc": [
      "錘和權杖增加 36% 物理傷害",
      "錘或權杖增加 36% 異常狀態傷害",
      "錘和權杖減少 12% 敵人暈眩門檻",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)",
      "(造成暈眩所需的傷害量代表暈眩門檻)"
    ]
  },
  "Bone_Breaker": {
    "name": "破骨",
    "desc": [
      "錘和權杖增加 30% 物理傷害",
      "錘或權杖增加 30% 異常狀態傷害",
      "增加 12% 範圍效果",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Spiked_Bulwark": {
    "name": "荊棘壁壘",
    "desc": ["增加 28% 護甲", "反射 50 物理傷害給近戰攻擊者"]
  },
  "Hatchet_Master": {
    "name": "斧刃宗師",
    "desc": [
      "斧攻擊增加 24% 擊中和異常狀態傷害",
      "使用斧類武器時增加 10% 攻擊速度",
      "擊殺時有 20% 機率獲得 4 秒猛攻效果",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)",
      "( 猛攻增加你 20% 攻擊速度、施放速度，和移動速度 )"
    ]
  },
  "Slaughter": {
    "name": "屠殺 ",
    "desc": [
      "斧類武器增加 25% 物理傷害",
      "斧攻擊增加 25% 異常狀態傷害",
      "使用斧類武器時增加 8% 攻擊速度",
      "+5 最大盛怒上限",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Born_to_Fight": {
    "name": "為戰而生",
    "desc": ["增加 4% 攻擊速度", "+20 力量", "增加 26% 物理傷害"]
  },
  "Stamina": { "name": "充沛精力", "desc": ["+1 最大耐力球數量"] },
  "Endurance": { "name": "耐力", "desc": ["+1 最大耐力球數量"] },
  "Vigour": { "name": "活力之源", "desc": ["+1 最大耐力球數量"] },
  "Lust_for_Carnage": {
    "name": "汲血者",
    "desc": [
      "增加 12% 攻擊速度",
      "1.2% 的物理攻擊傷害偷取生命",
      "增加 60% 生命偷取的每秒總恢復",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Blunt_Trauma": {
    "name": "麻痺創傷",
    "desc": [
      "持長杖時增加 40% 暴擊率",
      "持長杖時 +20% 暴擊加成",
      "持長杖暴擊時擊退敵人",
      "(擊退將會把擊中的敵人向後推)",
      "( 征戰長杖視為長杖 )"
    ]
  },
  "Fending": {
    "name": "自衛術",
    "desc": [
      "15% 機率擊退敵人",
      "增加 25% 擊退距離",
      "(擊退將會把擊中的敵人向後推)"
    ]
  },
  "Bloodless": {
    "name": "無血之體",
    "desc": ["增加 10% 最大生命", "敵人不能偷取你的生命"]
  },
  "Eagle_Eye": {
    "name": "鷹眼",
    "desc": ["+150 點命中", "增加 20% 全域命中值", "增加 20% 暴擊率"]
  },
  "Warriors_Blood": {
    "name": "戰士之血",
    "desc": [
      "每秒回復 1.8% 生命",
      "增加 20% 暈眩門檻",
      "+20 力量",
      "(造成暈眩所需的傷害量代表暈眩門檻)"
    ]
  },
  "Arcing_Blows": {
    "name": "電能之擊",
    "desc": ["武器造成的傷害穿透 8% 閃電抗性", "攻擊技能增加 30% 閃電傷害"]
  },
  "Fusillade": {
    "name": "聚靈之杖",
    "desc": [
      "使用法杖類武器時增加 15% 攻擊速度",
      "使用法杖類武器時增加 30% 命中值"
    ]
  },
  "Static_Blows": {
    "name": "充能之擊",
    "desc": [
      "若近期有感電敵人，增加 30% 傷害",
      "增加 50% 閃電異常狀態持續時間",
      "增加 30% 閃電異常狀態效果",
      "(閃電異常狀態為感電和殘喘)",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Wandslinger": {
    "name": "鬥杖者之力",
    "desc": ["持法杖時增加 30% 傷害", "使用法杖類武器時增加 10% 攻擊速度"]
  },
  "Elder_Power": {
    "name": "智慧之力",
    "desc": ["每個暴擊球增加 10% 法杖傷害", "擊殺時有 10% 機率獲得 1 顆暴擊球"]
  },
  "Nightstalker": {
    "name": "夜襲",
    "desc": [
      "持匕首時 +30% 暴擊加成",
      "0.6% 攻擊傷害偷取生命",
      "0.6% 攻擊傷害偷取魔力",
      "( 符紋匕首視為匕首 )",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)",
      "(吸魔效果所吸取的魔量將會隨著時間恢復。多個吸魔效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Flaying": {
    "name": "剝皮刃",
    "desc": [
      "匕首攻擊增加 24% 擊中和異常狀態傷害",
      "使用匕首類武器時增加 12% 攻擊速度",
      "使用匕首類武器時增加 18% 命中值",
      "( 符紋匕首視為匕首 )",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Claws_of_the_Magpie": {
    "name": "鵲爪",
    "desc": [
      "爪攻擊增加 25% 擊中和異常狀態傷害",
      "使用爪類武器時增加 10% 攻擊速度",
      "持爪擊中時，有 25% 機率偷取暴擊、狂怒和耐力球",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Claws_of_the_Falcon": {
    "name": "獵鷹之爪",
    "desc": ["使用爪類武器時增加 15% 命中值", "持爪時 +40% 暴擊加成"]
  },
  "Grave_Intentions": {
    "name": "亡靈之誓",
    "desc": [
      "召喚物有 +27% 混沌抗性",
      "召喚物獲得 20% 最大生命的額外最大能量護盾"
    ]
  },
  "Death_Attunement": {
    "name": "亡靈諧曲",
    "desc": ["+1 最大殭屍數量", "+1 最大幽魂數量", "+1 最大骷髏數量"]
  },
  "Overcharge": { "name": "強化聚能", "desc": ["+1 最大暴擊球數量"] },
  "Mind_Drinker": {
    "name": "汲靈術",
    "desc": ["增加 20% 最大魔力", "擊殺時恢復 2% 魔力"]
  },
  "Heart_of_Thunder": {
    "name": "雷霆之心",
    "desc": ["增加 30% 閃電傷害", "傷害穿透 6% 閃電抗性"]
  },
  "Lightning_Walker": {
    "name": "雷靈之道",
    "desc": ["增加 25% 閃電傷害", "增加 5% 閃電技能施放速度", "+15% 閃電抗性"]
  },
  "Fire_Walker": {
    "name": "火靈之道",
    "desc": ["增加 25% 火焰傷害", "增加 5% 火焰技能施放速度", "+15% 火焰抗性"]
  },
  "Arsonist": {
    "name": "縱火",
    "desc": ["+10% 火焰持續傷害加成", "每秒回復 1.2% 生命"]
  },
  "Fingers_of_Frost": {
    "name": "凜冽之指",
    "desc": [
      "敵人從解凍時變冰緩，減少 30% 行動速度",
      "冰緩的敵人有 30% 機率被冰凍",
      "(冰緩減少敵人行動速度，持續 2 秒)",
      "(冰凍使敵人行動速度降至 0，使他們無法行動。根據擊中的冰冷傷害決定持續時間)"
    ]
  },
  "Frost_Walker": {
    "name": "冰靈之道",
    "desc": ["增加 25% 冰冷傷害", "增加 5% 冰冷技能施放速度", "+15% 冰冷抗性"]
  },
  "Trial_of_the_Faith": {
    "name": "信仰試煉",
    "desc": [
      "增加 50% 暈眩恢復和格擋恢復",
      "當暈眩時，1 秒內回復 5% 能量護盾",
      "當暈眩時，1 秒內回復 5% 生命"
    ]
  },
  "Heart_of_Ice": {
    "name": "冰雪之心",
    "desc": ["增加 30% 冰冷傷害", "傷害穿透 6% 冰冷抗性"]
  },
  "Holy_Fire": {
    "name": "神聖之火",
    "desc": ["+12% 火焰持續傷害加成", "+24% 火焰抗性"]
  },
  "Arcane_Potency": {
    "name": "秘能爆發",
    "desc": ["增加 30% 法術暴擊率", "+30% 法術傷害的暴擊加成"]
  },
  "Amplify": {
    "name": "增幅",
    "desc": ["增加 10% 範圍效果", "增加 20% 範圍傷害"]
  },
  "Deep_Thoughts": {
    "name": "沉靜思維",
    "desc": ["增加 20% 最大魔力", "增加 20% 魔力回復率", "+20 智慧"]
  },
  "Nimbleness": {
    "name": "巧語",
    "desc": ["增加 8% 施放速度", "+15% 法術傷害的暴擊加成"]
  },
  "Vampirism": {
    "name": "吸血主義",
    "desc": [
      "擊殺時恢復 3% 生命",
      "承受 12% 傷害補償為生命",
      "(只有來自擊中的傷害可以被補償，在擊中後 4 秒內)"
    ]
  },
  "Fangs_of_Frost": {
    "name": "刺骨寒冰",
    "desc": ["武器造成的傷害穿透 8% 冰冷抗性", "攻擊技能增加 30% 冰冷傷害"]
  },
  "Wrecking_Ball": {
    "name": "崩雷",
    "desc": [
      "使用雙手近戰武器攻擊增加 25% 擊中和異常狀態傷害",
      "使用雙手近戰武器時增加 10% 攻擊速度",
      "使用雙手近戰武器時增加 40% 敵人暈眩時間",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "One_With_Nature": {
    "name": "自然合一",
    "desc": [
      "+8% 全部元素抗性",
      "攻擊增加 24% 暴擊率",
      "攻擊技能增加 24% 元素傷害"
    ]
  },
  "Adders_Touch": {
    "name": "毒蛇之觸",
    "desc": [
      "來自暴擊的中毒 +25% 持續傷害加成",
      "使用匕首暴擊時使敵人中毒",
      "( 中毒造成持續性混沌傷害，傷害取決於初始的物理和混沌傷害總和。中毒效果可以疊加 )",
      "( 符紋匕首視為匕首 )"
    ]
  },
  "Blade_Master": {
    "name": "刀劍宗師",
    "desc": [
      "持劍類武器時增加 20% 物理傷害",
      "劍攻擊增加 20% 異常狀態傷害",
      "使用劍類武器時增加 8% 攻擊速度",
      "使用劍類武器時 +200 點命中",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Poisonous_Fangs": {
    "name": "迴轉死神",
    "desc": [
      "+10% 中毒持續傷害加成",
      "爪攻擊增加 25% 異常狀態傷害",
      "使用爪類武器時增加 6% 攻擊速度",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "From_the_Shadows": {
    "name": "影刃",
    "desc": [
      "使用匕首類武器時增加 12% 攻擊速度",
      "增加 40% 靈巧效果",
      "( 靈巧初始給予 15% 機率避免全部擊中傷害、增加 30% 移動速度。增益效果隨著時間流逝，直到 0% 效果。若你已經有靈巧效果，則不能再獲得靈巧 )",
      "( 符紋匕首視為匕首 )"
    ]
  },
  "Life_Raker": {
    "name": "生靈收割者",
    "desc": [
      "使用爪類武器時增加 12% 攻擊速度",
      "使用爪類武器時增加 12% 命中值",
      "每用攻擊擊中一個敵人，獲得 6 生命"
    ]
  },
  "Intuition": {
    "name": "直覺",
    "desc": [
      "+8% 壓抑法術傷害率",
      "增加 15% 閃避值",
      "增加 5% 最大生命",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Heavy_Draw": {
    "name": "強弩",
    "desc": [
      "持弓類武器時增加 30% 物理傷害",
      "使用弓類武器時增加 50% 敵人暈眩時間",
      "增加 30% 弓技能持續傷害"
    ]
  },
  "Hunters_Gambit": {
    "name": "獵人之局",
    "desc": [
      "+10% 混沌持續傷害加成",
      "增加 10% 技能效果持續時間",
      "增加 25% 弓技能持續傷害"
    ]
  },
  "Fervour": { "name": "激情", "desc": ["+1 最大狂怒球數量"] },
  "Frenetic": { "name": "狂熱", "desc": ["+1 最大狂怒球數量"] },
  "Savagery": { "name": "野性之心", "desc": ["+1 最大狂怒球數量"] },
  "King_of_the_Hill": {
    "name": "強弩之弦",
    "desc": ["使用弓類武器時增加 100% 暴擊率"]
  },
  "Herbalism": {
    "name": "藥草學",
    "desc": ["增加 10% 最大生命", "增加 30% 藥劑恢復率"]
  },
  "Circle_of_Life": {
    "name": "生命循環",
    "desc": [
      "每用攻擊擊中一個敵人，獲得 10 生命",
      "承受 12% 傷害補償為生命",
      "(只有來自擊中的傷害可以被補償，在擊中後 4 秒內)"
    ]
  },
  "Mana_Flows": {
    "name": "魔力之流",
    "desc": ["增加 16% 最大魔力", "增加 30% 魔力回復率", "+20 智慧"]
  },
  "Heart_of_Oak": {
    "name": "橡木之心",
    "desc": [
      "增加 8% 最大生命",
      "20% 機率避免被暈眩",
      "若過去 10 秒你有使用生命藥劑，每秒回復 2% 生命"
    ]
  },
  "Weathered_Hunter": {
    "name": "夜之狩獵",
    "desc": ["+100 點命中", "增加 20% 全域命中值", "+10% 全部元素抗性"]
  },
  "Depth_Perception": {
    "name": "潛意識",
    "desc": ["+100 點命中", "增加 20% 全域命中值", "增加 25% 暴擊率"]
  },
  "Acuity": {
    "name": "心眼",
    "desc": ["增加 6% 攻擊速度", "+100 點命中", "增加 20% 全域命中值"]
  },
  "Ballistics": {
    "name": "彈道學",
    "desc": ["增加 20% 投射物速度", "增加 20% 投射物傷害", "+20 敏捷"]
  },
  "Executioner": {
    "name": "處決者",
    "desc": [
      "對貧血的敵人增加 60% 擊中傷害",
      "若你近期有擊殺，增加 15% 範圍效果",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Cleaving": {
    "name": "劈砍",
    "desc": [
      "斧類武器增加 30% 物理傷害",
      "斧攻擊增加 30% 異常狀態傷害",
      "攻擊擊中時，有 15% 機率威嚇敵人 4 秒",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)",
      "(被威嚇的敵人增加 10% 承受的攻擊傷害)"
    ]
  },
  "Blood_Siphon": {
    "name": "血液抽取",
    "desc": ["增加 10% 最大生命", "每個被擊殺的敵人，獲得 10 生命", "+20 力量"]
  },
  "Weapon_Artistry": {
    "name": "舞刃宗師",
    "desc": [
      "雙持或持盾 +4% 攻擊傷害格擋率",
      "增加 8% 攻擊速度",
      "+2 近戰打擊距離",
      "( 影響近戰打擊，包含預設攻擊。不會套用至範圍效果 )"
    ]
  },
  "Ambidexterity": {
    "name": "卓越",
    "desc": ["雙持時，增加 60% 主手攻擊傷害", "雙持時，增加 30% 副手攻擊速度"]
  },
  "Heartseeker": { "name": "刺心者", "desc": ["+30% 基礎暴擊加成"] },
  "Razors_Edge": {
    "name": "剃刃",
    "desc": [
      "持劍類武器時增加 35% 物理傷害",
      "劍攻擊增加 35% 異常狀態傷害",
      "鎮壓 20% 物理傷害減免",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)",
      "( 物理傷害減免對鎮壓之擊來說較低，但不能為負數 )"
    ]
  },
  "Aspect_of_the_Eagle": {
    "name": "鷹靈祝福",
    "desc": [
      "持弓類武器時增加 20% 傷害",
      "使用弓類武器時增加 6% 攻擊速度",
      "使用弓類武器時增加 10% 命中值",
      "增加 20% 弓技能持續傷害"
    ]
  },
  "Butchery": {
    "name": "屠戮",
    "desc": [
      "持近戰雙手武器時增加 25% 物理傷害",
      "使用雙手近戰武器攻擊增加 25% 異常狀態傷害",
      "使用雙手近戰武器時增加 5% 攻擊速度",
      "+20 力量",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Destroyer": {
    "name": "破壞者",
    "desc": [
      "持近戰雙手武器時增加 25% 物理傷害",
      "使用雙手近戰武器攻擊增加 25% 異常狀態傷害",
      "使用雙手近戰武器時增加 5% 攻擊速度",
      "使用雙手近戰武器時增加 25% 敵人暈眩時間",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Brutal_Blade": {
    "name": "殘暴之刃",
    "desc": [
      "雙持或持盾 +6% 攻擊傷害格擋率",
      "劍攻擊增加 24% 擊中和異常狀態傷害",
      "當你格擋攻擊傷害時，有 20% 機率獲得 1 顆狂怒球",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Dance_of_Blades": {
    "name": "劍舞",
    "desc": [
      "若你近期切換姿態，你獲得猛攻",
      "( 猛攻增加你 20% 攻擊速度、施放速度，和移動速度 )",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Lethality": {
    "name": "致命鋒芒",
    "desc": ["投射物攻擊技能增加 50% 暴擊率", "投射物攻擊技能 +30% 暴擊加成"]
  },
  "Master_Fletcher": {
    "name": "飛矢宗師",
    "desc": ["弓攻擊發射 1 個額外箭矢"]
  },
  "Testudo": {
    "name": "龜甲盾",
    "desc": [
      "持盾時 +6% 攻擊傷害格擋率",
      "增加 60% 格擋恢復",
      "格擋時恢復 30 生命"
    ]
  },
  "Blade_Barrier": {
    "name": "劍刃屏障",
    "desc": [
      "增加 50% 格擋恢復",
      "雙持時 +5% 攻擊傷害格擋率",
      "雙持時攻擊技能增加 25% 傷害"
    ]
  },
  "Crystal_Skin": {
    "name": "魔晶之膚",
    "desc": [
      "+1% 全部最大元素抗性",
      "20% 機率避免元素異常狀態",
      "(元素異常狀態包含點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Diamond_Skin": { "name": "珍鑽肌膚", "desc": ["+15% 全部元素抗性"] },
  "Arcane_Focus": {
    "name": "秘能之心",
    "desc": [
      "增加 20% 最大能量護盾",
      "比平常快 10% 開始充能能量護盾",
      "+10 智慧"
    ]
  },
  "Instability": { "name": "聚能之界", "desc": ["+1 最大暴擊球數量"] },
  "Infused": { "name": "灌注", "desc": ["+1 最大暴擊球數量"] },
  "Disemboweling": {
    "name": "開腸剖肚",
    "desc": ["增加 50% 近戰暴擊率", "+25% 近戰暴擊加成"]
  },
  "Divine_Fervour": {
    "name": "聖情",
    "desc": ["增加 20% 攻擊傷害", "增加 30% 近戰暴擊率", "增加 +10 力量與智慧"]
  },
  "Throatseeker": { "name": "割喉者", "desc": ["+30% 基礎暴擊加成"] },
  "Prowess": { "name": "無畏", "desc": ["+30 力量"] },
  "Beef": { "name": "壯漢", "desc": ["+30 力量"] },
  "Physique": { "name": "壯碩之體", "desc": ["+30 力量"] },
  "Master_of_the_Arena": {
    "name": "決戰宗師",
    "desc": [
      "每秒回復 1% 生命",
      "增加 10% 近戰物理傷害",
      "+3 近戰打擊距離",
      "+20 力量",
      "( 影響近戰打擊，包含預設攻擊。不會套用至範圍效果 )"
    ]
  },
  "Heart_of_the_Warrior": {
    "name": "戰士之心",
    "desc": ["+20 最大生命", "增加 10% 最大生命", "+10 力量"]
  },
  "Art_of_the_Gladiator": {
    "name": "鬥士藝術",
    "desc": [
      "增加 10% 攻擊速度",
      "增加 10% 全域命中值",
      "無視穿著護甲所帶來的減少移動速度效果",
      "+20 敏捷"
    ]
  },
  "Agility": { "name": "靈敏", "desc": ["+30 敏捷"] },
  "Alacrity": { "name": "迅捷", "desc": ["+30 敏捷"] },
  "Precision": {
    "name": "精準",
    "desc": ["增加 10% 全域命中值", "增加 6% 攻擊與施放速度", "+20 敏捷"]
  },
  "Proficiency": { "name": "熟能生巧", "desc": ["+30 敏捷"] },
  "Expertise": { "name": "超群身法", "desc": ["+30 敏捷"] },
  "Ancestral_Knowledge": { "name": "先祖智慧", "desc": ["+30 智慧"] },
  "Deep_Wisdom": {
    "name": "沉靜智慧",
    "desc": ["+20 最大能量護盾", "+20 最大魔力", "+20 智慧"]
  },
  "Arcanists_Dominion": {
    "name": "奧術師之統御",
    "desc": ["增加 20% 法術傷害", "增加 5% 施放速度", "+20 智慧"]
  },
  "Thiefs_Craft": { "name": "盜賊工藝", "desc": ["+30 智慧"] },
  "Wisdom_of_the_Glade": { "name": "原野智慧", "desc": ["+30 智慧"] },
  "Holy_Dominion": {
    "name": "聖御",
    "desc": [
      "+12% 全部元素抗性",
      "增加 24% 元素傷害",
      "10% 機率使敵人冰凍、感電與點燃",
      "(冰凍使敵人行動速度降至 0，使他們無法行動。根據擊中的冰冷傷害決定持續時間)",
      "(感電根據擊中的閃電傷害總量，增加至多50%承受傷害，持續2秒)",
      "(點燃根據技能的基礎火焰傷害，造成持續火焰傷害，持續4秒)"
    ]
  },
  "Galvanic_Hammer": {
    "name": "聚能之錘",
    "desc": [
      "錘和權杖增加 10% 命中值",
      "錘和權杖增加  30% 元素傷害",
      "武器造成的傷害穿透 5% 元素抗性"
    ]
  },
  "Hard_Knocks": { "name": "靜修", "desc": ["+30 智慧"] },
  "Coordination": {
    "name": "和諧之體",
    "desc": ["增加 10% 攻擊速度", "增加 8% 施放速度", "增加 +10 敏捷與智慧"]
  },
  "Finesse": {
    "name": "嫻熟",
    "desc": ["增加 8% 攻擊速度", "增加 15% 全域命中值", "+20 敏捷"]
  },
  "Presage": {
    "name": "預示",
    "desc": ["捷技能增加 25% 範圍效果", "增加 20% 捷技能的魔力保留效用"]
  },
  "Might": { "name": "堅強力量", "desc": ["+30 力量"] },
  "Dervish": {
    "name": "修行之刃",
    "desc": [
      "雙持時 +3% 攻擊傷害格擋率",
      "雙持時攻擊技能增加 24% 傷害",
      "雙持武器時增加 6% 攻擊速度"
    ]
  },
  "Berserking": {
    "name": "狂戰之魂",
    "desc": ["增加 6% 攻擊速度", "+10 最大盛怒上限"]
  },
  "Twin_Terrors": {
    "name": "雙重懼刃",
    "desc": ["雙持時增加 100% 攻擊暴擊率"]
  },
  "Doom_Cast": {
    "name": "滅世之靈",
    "desc": ["增加 60% 法術暴擊率", "+15% 法術傷害的暴擊加成"]
  },
  "Trickery": {
    "name": "詭計",
    "desc": ["增加 20% 傷害", "增加 20% 暴擊率", "增加 +10 敏捷與智慧"]
  },
  "Sleight_of_Hand": {
    "name": "戲法",
    "desc": [
      "使用單手武器攻擊增加 30% 異常狀態傷害",
      "持單手武器時增加 8% 攻擊速度",
      "持單手武器時增加 20% 傷害",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Savage_Wounds": {
    "name": "殘疤",
    "desc": [
      "你造成的流血傷害加速 15%",
      "(在一小段時間後，他們會造成相同總傷害)"
    ]
  },
  "Golems_Blood": {
    "name": "魔像血統 ",
    "desc": ["增加 10% 最大生命", "每秒回復 1.6% 生命"]
  },
  "Reflexes": {
    "name": "反射",
    "desc": [
      "+10% 壓抑法術傷害率",
      "+100 點閃避值",
      "增加 30% 閃避值",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Swagger": {
    "name": "雙刃之舞",
    "desc": [
      "雙持時 +5% 攻擊傷害格擋率",
      "當你格擋時有 25% 機率獲得 1 顆狂怒球"
    ]
  },
  "Heart_of_Flame": {
    "name": "火焰之心",
    "desc": ["增加 30% 火焰傷害", "傷害穿透 6% 火焰抗性"]
  },
  "Revenge_of_the_Hunted": {
    "name": "死亡通緝",
    "desc": [
      "增加 18% 閃避值",
      "增加 10% 最大生命",
      "滿血時，+10% 壓抑法術傷害率",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Blast_Radius": {
    "name": "法術範圍增幅",
    "desc": ["增加 10% 範圍效果", "增加 20% 範圍傷害"]
  },
  "Lord_of_the_Dead": {
    "name": "亡靈之主",
    "desc": [
      "召喚物增加 15% 最大生命",
      "召喚物增加 20% 傷害",
      "+1 最大殭屍數量",
      "+1 最大骷髏數量"
    ]
  },
  "Gravepact": {
    "name": "亡靈之約",
    "desc": ["增加 30% 召喚物命中值", "召喚物有 6% 機率造成 2 倍傷害"]
  },
  "Fury_Bolts": {
    "name": "破空彈",
    "desc": ["增加 20% 投射物速度", "增加 20% 投射物傷害", "+20 力量"]
  },
  "Versatility": {
    "name": "俊敏",
    "desc": ["增加 15% 全域命中值", "增加 5% 移動速度", "增加 +20 敏捷與智慧"]
  },
  "Sacrifice": {
    "name": "獻祭",
    "desc": [
      "召喚物增加 20% 最大生命",
      "每秒回復 1% 生命",
      "召喚物每秒回復 1% 生命"
    ]
  },
  "Thick_Skin": {
    "name": "強化之膚",
    "desc": [
      "增加 10% 最大生命",
      "8% 機率避免元素異常狀態",
      "(元素異常狀態包含點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Written_in_Blood": {
    "name": "血書",
    "desc": ["增加 10% 最大能量護盾", "增加 10% 最大生命", "+10 力量"]
  },
  "Cruel_Preparation": {
    "name": "殘忍準備",
    "desc": ["增加 10% 最大生命", "+5% 全部元素抗性"]
  },
  "Faith_and_Steel": {
    "name": "鋼之信仰",
    "desc": ["增加 15% 護甲", "增加 10% 最大能量護盾", "+8% 全部元素抗性"]
  },
  "Whispers_of_Doom": {
    "name": "滅世之語",
    "desc": ["你可以造成 1 個額外詛咒"]
  },
  "Devotion": {
    "name": "奉獻",
    "desc": ["增加 10% 最大生命", "增加 25% 你製造奉獻地面的效果"]
  },
  "Discipline_and_Training": {
    "name": "嚴峻訓練",
    "desc": ["+30 最大生命", "增加 10% 最大生命"]
  },
  "Leadership": {
    "name": "領導精神",
    "desc": ["增加光環技能 30% 範圍效果", "增加 6% 你技能的非詛咒光環效果"]
  },
  "Unnatural_Calm": {
    "name": "沉寂之心",
    "desc": [
      "增加 18% 最大能量護盾",
      "增加 15% 能量護盾充能率",
      "+1% 最大閃電抗性",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Purity_of_Flesh": {
    "name": "肉體之純潔",
    "desc": ["增加 8% 最大能量護盾", "增加 10% 最大生命", "+8% 混沌抗性"]
  },
  "Mark_the_Prey": {
    "name": "標記獵物",
    "desc": ["被印記的敵人減少 10% 命中值", "被印記的敵人增加 10% 承受傷害"]
  },
  "Coldhearted_Calculation": {
    "name": "冷酷計算",
    "desc": ["增加 12% 傷害", "增加 20% 魔力回復率", "+20 智慧"]
  },
  "Fangs_of_the_Viper": {
    "name": "毒蛇之牙",
    "desc": [
      "增加 20% 混沌傷害",
      "增加 5% 移動速度",
      "+20 敏捷",
      "增加 20% 物理傷害"
    ]
  },
  "Assassination": {
    "name": "刺殺",
    "desc": ["增加 25% 暴擊率", "+25% 基礎暴擊加成"]
  },
  "Soul_of_Steel": {
    "name": "堅鋼之靈",
    "desc": [
      "+150 點護甲",
      "增加 30% 護甲",
      "+1% 全部最大元素抗性",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Excess_Sustenance": {
    "name": "營養過剩",
    "desc": ["攻擊擊中時有 15% 機率獲得 200 生命"]
  },
  "Void_Barrier": {
    "name": "虛影屏障",
    "desc": [
      "增加 18% 閃避值",
      "增加 12% 最大能量護盾",
      "滿能量護盾時，+10% 壓抑法術傷害率",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Cloth_and_Chain": {
    "name": "迅影秘術",
    "desc": ["增加 24% 閃避值與護甲", "+12% 全部元素抗性"]
  },
  "Serpent_Stance": {
    "name": "蛇影戰陣",
    "desc": [
      "持長杖時增加 40% 全域暴擊率",
      "持長杖時 +30% 全域暴擊加成",
      "若你近期有造成暴擊，+5% 攻擊傷害格擋率",
      "( 近期內意指 4 秒內 )",
      "( 征戰長杖視為長杖 )"
    ]
  },
  "Primal_Spirit": {
    "name": "原始精神",
    "desc": [
      "增加 20% 最大魔力",
      "若過去 10 秒你有使用魔力藥劑，每次敵人攻擊擊中獲得 4 魔力",
      "增加 +20 力量與智慧"
    ]
  },
  "Shamanistic_Fury": {
    "name": "薩滿之怒",
    "desc": ["增加 25% 圖騰傷害", "增加 25% 圖騰放置速度"]
  },
  "Ironwood": {
    "name": "鐵木",
    "desc": [
      "增加 30% 圖騰生命",
      "圖騰 +30% 全部元素抗性",
      "每個召喚的圖騰 +150 護甲"
    ]
  },
  "Primal_Manifestation": {
    "name": "圖騰專精",
    "desc": ["增加 30% 圖騰傷害", "增加 30% 圖騰生命", "增加 50% 圖騰持續時間"]
  },
  "Totemic_Zeal": {
    "name": "熱情圖騰",
    "desc": [
      "增加 30% 圖騰放置速度",
      "圖騰所使用的法術增加 8% 施放速度",
      "圖騰所使用的攻擊增加 10% 攻擊速度"
    ]
  },
  "Volatile_Mines": {
    "name": "零秒出手",
    "desc": [
      "增加 30% 地雷持續時間",
      "同時最多可以有 3 個額外已放置的遙控地雷",
      "地雷增加 30% 引爆速度"
    ]
  },
  "Master_Sapper": {
    "name": "工兵大師",
    "desc": [
      "增加 30% 陷阱傷害",
      "同時至多可以放置 2 個額外陷阱",
      "當你的陷阱被敵人觸發時有 15% 機率獲得 1 顆狂怒球"
    ]
  },
  "High_Explosives": {
    "name": "煉獄炸彈",
    "desc": [
      "增加 60% 陷阱暴擊率",
      "+20% 陷阱暴擊加成",
      "當你的陷阱被敵人觸發時有 15% 的機會獲得 1 顆暴擊球"
    ]
  },
  "Clever_Construction": {
    "name": "聰明的建設",
    "desc": ["陷阱有 10% 機率額外觸發一次"]
  },
  "Saboteur": {
    "name": "怠工者",
    "desc": [
      "增加 30% 陷阱傷害",
      "增加 30% 地雷傷害",
      "同時至多可以放置 2 個額外陷阱",
      "同時最多可以有 2 個額外已放置的遙控地雷"
    ]
  },
  "Path_of_the_Warrior": {
    "name": "戰士之路",
    "desc": ["+50 點護甲", "+20 力量", "增加 16% 物理傷害"]
  },
  "Path_of_the_Savant": {
    "name": "賢者之路",
    "desc": ["增加 16% 法術傷害", "+20 最大魔力", "+20 智慧"]
  },
  "Path_of_the_Hunter": {
    "name": "獵人之路",
    "desc": ["+100 點命中", "增加 16% 投射物傷害", "+20 敏捷"]
  },
  "Shaper": {
    "name": "聖杯",
    "desc": ["增加 40% 魔力回復率", "每秒回復 1% 生命"]
  },
  "Sentinel": {
    "name": "哨兵",
    "desc": ["增加 24% 閃避值與護甲", "+10% 全部元素抗性"]
  },
  "Harrier": {
    "name": "海獵鷹",
    "desc": ["增加 8% 攻擊速度", "增加 6% 施放速度", "增加 5% 移動速度"]
  },
  "Essence_Infusion": {
    "name": "精髓灌注",
    "desc": ["比平常快 15% 開始充能能量護盾", "增加 30% 能量護盾充能率"]
  },
  "Influence": { "name": "影響", "desc": ["增加 14% 你技能的非詛咒光環效果"] },
  "Charisma": {
    "name": "魅力",
    "desc": ["增加 16% 技能的魔力保留效用", "增加 6% 你技能的非詛咒光環效果"]
  },
  "Sovereignty": {
    "name": "主權",
    "desc": ["增加 12% 技能的魔力保留效用", "增加 10% 你技能的非詛咒光環效果"]
  },
  "Entropy": {
    "name": "亂世",
    "desc": ["增加 23% 持續傷害", "增加 10% 技能效果持續時間"]
  },
  "Glacial_Cage": {
    "name": "冰牢",
    "desc": ["敵人根據被你冰緩的秒數，永久增加承受 1% 傷害，最多 10%"]
  },
  "Perfectionist": {
    "name": "完美主義者",
    "desc": [
      "增加 5% 移動速度",
      "30% 機率避免被暈眩",
      "增加 50% 暈眩恢復和格擋恢復"
    ]
  },
  "Corruption": {
    "name": "腐化",
    "desc": [
      "增加 20% 凋零效果",
      "(凋零增加 6% 承受混沌傷害，至多可以堆疊 15 次)"
    ]
  },
  "Decay_Ward": {
    "name": "腐蝕之衛",
    "desc": [
      "召喚物有 +18% 攻擊傷害格擋率",
      "召喚物有 +18% 格擋法術傷害機率",
      "當召喚物格擋時，他們恢復 2% 生命"
    ]
  },
  "Strong_Arm": {
    "name": "強壯手臂",
    "desc": [
      "持近戰單手武器時增加 25% 物理傷害",
      "使用單手近戰武器攻擊增加 25% 異常狀態傷害",
      "使用單手近戰武器時增加 5% 攻擊速度",
      "+20 力量",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Goliath": { "name": "巨靈", "desc": ["有 50% 機率增加暈眩時間 1 倍"] },
  "Soul_Siphon": {
    "name": "靈魂吸收",
    "desc": [
      "+20 最大魔力",
      "增加 18% 最大魔力",
      "每個被擊殺的敵人，獲得 10 魔力"
    ]
  },
  "Clever_Thief": {
    "name": "聰穎盜賊",
    "desc": [
      "1% 攻擊傷害偷取生命",
      "1% 攻擊傷害偷取魔力",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)",
      "(吸魔效果所吸取的魔量將會隨著時間恢復。多個吸魔效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Blood_Drinker": {
    "name": "嗜血者",
    "desc": ["增加 10% 最大生命", "擊殺時恢復 2% 生命"]
  },
  "Heart_and_Soul": {
    "name": "心與靈",
    "desc": ["增加 8% 最大生命", "增加 12% 最大魔力"]
  },
  "Annihilation": {
    "name": "橫掃千軍",
    "desc": ["增加 50% 法術暴擊率", "+15% 法術傷害的暴擊加成"]
  },
  "Prism_Weave": {
    "name": "綾彩交織",
    "desc": [
      "使用法杖類武器時增加 6% 攻擊速度",
      "使用法杖類武器時增加 24% 元素傷害",
      "武器造成的傷害穿透 5% 元素抗性"
    ]
  },
  "Skittering_Runes": {
    "name": "飛掠符文",
    "desc": [
      "增加 50% 咒術技能的範圍效果",
      "增加 20% 詛咒光環技能的魔力保留效用",
      "減少 20% 詛咒技能的魔力消耗"
    ]
  },
  "Defiled_Forces": {
    "name": "玷汙之利",
    "desc": [
      "刷新你詛咒敵人身上的點燃、冰緩和感電持續時間",
      "當你施放詛咒法術時，移除元素異常狀態",
      "(元素異常狀態包含點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Practical_Application": {
    "name": "化虛為實",
    "desc": [
      "+10% 全部元素抗性",
      "施放時有 25% 機率避免來自暈眩的干擾",
      "增加 +20 力量與敏捷"
    ]
  },
  "Piercing_Shots": { "name": "穿射箭矢", "desc": ["投射物穿透 2 個額外目標"] },
  "Essence_Surge": {
    "name": "精純之潮",
    "desc": ["+30 最大能量護盾", "比平常快 20% 開始充能能量護盾"]
  },
  "Survivalist": {
    "name": "死裡逃生",
    "desc": [
      "增加 24% 閃避值",
      "+8% 全部元素抗性",
      "+1% 最大冰冷抗性",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Constitution": {
    "name": "構成",
    "desc": ["+20 最大生命", "增加 10% 最大生命"]
  },
  "Foresight": {
    "name": "先見之明",
    "desc": [
      "+20 最大能量護盾",
      "增加 14% 最大能量護盾",
      "增加 10% 能量護盾充能率"
    ]
  },
  "Druidic_Rite": {
    "name": "德魯伊的儀式",
    "desc": ["增加 20% 最大魔力", "增加 20% 藥劑效果持續時間"]
  },
  "Forces_of_Nature": {
    "name": "自然之力",
    "desc": ["攻擊傷害穿透 10% 敵人的元素抗性"]
  },
  "Fatal_Blade": {
    "name": "致命之刃",
    "desc": ["持劍時增加 50% 暴擊率", "持劍時 +25% 暴擊加成"]
  },
  "Revelry": {
    "name": "狂歡",
    "desc": [
      "+25 最大魔力",
      "增加 15% 最大魔力",
      "增加 10% 你技能在敵人身上非詛咒光環的效果"
    ]
  },
  "Avatar_of_the_Hunt": {
    "name": "狩獵之徵",
    "desc": [
      "持弓類武器時增加 30% 傷害",
      "+200 點閃避值",
      "增加 6% 移動速度",
      "增加 30% 弓技能持續傷害"
    ]
  },
  "Ash%2C_Frost_and_Storm": {
    "name": "三相之力",
    "desc": [
      "增加 30% 元素傷害",
      "10% 機率使敵人冰凍、感電與點燃",
      "增加 30% 非傷害型異常狀態的效果",
      "(無法造成傷害的異常狀態包含焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)",
      "(冰凍使敵人行動速度降至 0，使他們無法行動。根據擊中的冰冷傷害決定持續時間)",
      "(感電根據擊中的閃電傷害總量，增加至多50%承受傷害，持續2秒)",
      "(點燃根據技能的基礎火焰傷害，造成持續火焰傷害，持續4秒)"
    ]
  },
  "Mental_Rapidity": {
    "name": "精神迅捷",
    "desc": ["增加 10% 施放速度", "增加 30% 魔力回復率"]
  },
  "Quick_Recovery": {
    "name": "快速回復",
    "desc": ["增加 7% 最大生命", "增加 20% 魔力回復率", "每秒回復 0.8% 生命"]
  },
  "Combat_Stamina": {
    "name": "戰鬥精力",
    "desc": ["增加 20% 護甲", "增加 5% 最大生命", "每秒回復 1% 生命"]
  },
  "Martial_Experience": {
    "name": "武術經驗",
    "desc": [
      "持近戰雙手武器時增加 30% 物理傷害",
      "使用雙手近戰武器攻擊增加 30% 異常狀態傷害",
      "增加 100% 生命偷取的每秒總恢復",
      "鎮壓 12% 物理傷害減免",
      "( 物理傷害減免對鎮壓之擊來說較低，但不能為負數 )",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Dynamo": {
    "name": "蓄電",
    "desc": ["增加 18% 最大魔力", "守衛技能增加 40% 持續時間"]
  },
  "Battle_Rouse": {
    "name": "戰鬥鼓舞",
    "desc": [
      "增加 15% 最大魔力",
      "10% 的承受傷害補償為魔力",
      "(只有來自擊中的傷害可以被補償，在擊中後 4 秒內)"
    ]
  },
  "Exceptional_Performance": {
    "name": "卓越的表現",
    "desc": ["增加 25% 技能效果持續時間"]
  },
  "Command_of_Steel": {
    "name": "鋼鐵命令",
    "desc": ["持盾時 +5% 攻擊傷害格擋率", "持盾時增加 30% 攻擊傷害"]
  },
  "Arcane_Chemistry": {
    "name": "祕法學",
    "desc": [
      "增加 15% 最大魔力",
      "增加 30% 來自藥劑的魔力恢復",
      "魔力藥劑每 3 秒獲得 1 充能"
    ]
  },
  "Profane_Chemistry": {
    "name": "生物學",
    "desc": [
      "增加 7% 最大生命",
      "增加 30% 來自藥劑的生命恢復",
      "生命藥劑每 3 秒獲得 1 充能"
    ]
  },
  "Master_of_Blades": {
    "name": "劍刃大師",
    "desc": [
      "鎮壓 10% 物理傷害減免",
      "+30 力量",
      "增加 30% 物理傷害",
      "( 物理傷害減免對鎮壓之擊來說較低，但不能為負數 )"
    ]
  },
  "Hired_Killer": {
    "name": "受雇殺手",
    "desc": ["增加 7% 最大生命", "擊殺時恢復 2% 生命"]
  },
  "Thrill_Killer": {
    "name": "驚險殺手",
    "desc": ["增加 16% 最大魔力", "擊殺時恢復 2% 魔力"]
  },
  "Dreamer": {
    "name": "幻夢者",
    "desc": [
      "增加 20% 最大魔力",
      "增加 15% 魔力回復率",
      "減少 10% 技能魔力消耗"
    ]
  },
  "Melding": {
    "name": "融合",
    "desc": ["增加 7% 最大生命", "獲得等同 3% 最大生命值的額外能量護盾"]
  },
  "True_Strike": {
    "name": "真實之擊",
    "desc": ["增加 45% 暴擊率", "+15% 基礎暴擊加成"]
  },
  "Potency_of_Will": {
    "name": "意志之力",
    "desc": ["增加 25% 技能效果持續時間"]
  },
  "Champion_of_the_Cause": {
    "name": "起源",
    "desc": [
      "增加光環技能 12% 範圍效果",
      "增加 8% 技能的保留效用",
      "增加 6% 你技能的非詛咒光環效果"
    ]
  },
  "Quickstep": {
    "name": "疾步",
    "desc": [
      "+10% 壓抑法術傷害率",
      "增加 6% 移動速度",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Ribcage_Crusher": {
    "name": "碎胸者",
    "desc": [
      "錘或權杖攻擊增加 24% 擊中和異常狀態傷害",
      "錘和權杖增加 6% 攻擊速度",
      "若近期有暈眩敵人，增加 15% 範圍效果",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Breath_of_Flames": {
    "name": "火焰之息",
    "desc": ["+10% 火焰持續傷害加成", "增加 30% 火焰傷害"]
  },
  "Breath_of_Lightning": {
    "name": "閃電之息",
    "desc": [
      "增加 30% 閃電傷害",
      "增加 50% 閃電異常狀態效果",
      "(閃電異常狀態為感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Breath_of_Rime": {
    "name": "霜雪之息",
    "desc": [
      "增加 30% 冰冷傷害",
      "增加 50% 冰冷異常狀態持續時間",
      "(冰冷異常狀態為冰緩、冰凍和易碎)"
    ]
  },
  "Tempest_Blast": {
    "name": "風暴衝擊",
    "desc": ["獲得等同 20% 法杖物理傷害的額外閃電傷害"]
  },
  "Bravery": {
    "name": "英勇",
    "desc": ["增加 24% 閃避值與護甲", "增加 8% 最大生命"]
  },
  "Defiance": {
    "name": "反抗",
    "desc": [
      "持盾時 +3% 攻擊傷害格擋率",
      "持盾時攻擊技能增加 24% 傷害",
      "增加 60% 從盾牌獲取的防禦",
      "(護甲、閃避和能量護盾是標準防禦)"
    ]
  },
  "Retribution": {
    "name": "制裁",
    "desc": [
      "增加 15% 傷害",
      "召喚物增加 15% 傷害",
      "增加 5% 攻擊與施放速度",
      "增加 +10 力量與智慧"
    ]
  },
  "Sanctity": {
    "name": "聖潔之力",
    "desc": [
      "增加 20% 護甲",
      "增加 10% 最大能量護盾",
      "每秒回復 1% 生命",
      "增加 +10 力量與智慧"
    ]
  },
  "Light_of_Divinity": {
    "name": "神聖啟蒙",
    "desc": [
      "增加 20% 法術傷害",
      "增加 30% 法術暴擊率",
      "增加 10% 照亮範圍",
      "增加 +10 力量與智慧"
    ]
  },
  "Righteous_Decree": {
    "name": "正義審判",
    "desc": ["增加 22% 最大魔力", "減少 6% 技能魔力消耗"]
  },
  "Robust": {
    "name": "堅固",
    "desc": ["10 每秒生命回復", "每秒回復 1.2% 生命"]
  },
  "Barbarism": {
    "name": "野蠻",
    "desc": [
      "增加 8% 最大生命",
      "+1% 最大火焰抗性",
      "+8% 火焰抗性",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Juggernaut": {
    "name": "戰神",
    "desc": ["增加 24% 護甲", "增加 8% 最大生命"]
  },
  "Retaliation": {
    "name": "復仇",
    "desc": [
      "持盾時攻擊技能增加 20% 傷害",
      "持盾時增加 8% 攻擊速度",
      "增加 60% 從盾牌獲取的防禦",
      "(護甲、閃避和能量護盾是標準防禦)"
    ]
  },
  "Storm_Weaver": {
    "name": "風暴織者",
    "desc": [
      "增加 25% 冰冷傷害",
      "增加 25% 閃電傷害",
      "被你感電或冰凍的敵人，增加承受 5% 元素傷害"
    ]
  },
  "Seasoned_Swordplay": {
    "name": "劍術精通",
    "desc": ["增加 50% 姿態技能的魔力保留效用"]
  },
  "Blade_of_Cunning": {
    "name": "巧刃",
    "desc": [
      "使用劍類武器時增加 15% 命中值",
      "持劍時增加 45% 暴擊率",
      "持劍時 +15% 暴擊加成"
    ]
  },
  "Tireless": {
    "name": "冷酷",
    "desc": ["增加 10% 最大生命", "減少 6% 技能消耗"]
  },
  "Sanctum_of_Thought": {
    "name": "靈思聖殿",
    "desc": [
      "減少 30% 承受的暴擊傷害",
      "增加 18% 護甲",
      "增加 12% 最大能量護盾"
    ]
  },
  "Bloodletting": {
    "name": "出血",
    "desc": ["流血 +15% 持續傷害加成", "增加對流血中敵人 40% 攻擊傷害"]
  },
  "Flash_Freeze": {
    "name": "閃現冰凍",
    "desc": [
      "增加 25% 冰冷傷害",
      "15% 機率使用冰冷傷害擊中敵人造成冰凍效果",
      "增加 30% 冰冷異常狀態效果",
      "(冰冷異常狀態為冰緩、冰凍和易碎)"
    ]
  },
  "Graceful_Assault": {
    "name": "權貴攻擊",
    "desc": [
      "增加 30% 你身上的猛攻效果",
      "擊殺時有 10% 機率獲得 4 秒猛攻效果",
      "猛攻期間增加 30% 護甲和閃避值",
      "( 猛攻增加你 20% 攻擊速度、施放速度，和移動速度 )"
    ]
  },
  "Hematophagy": {
    "name": "吸血",
    "desc": [
      "增加 10% 來自偷取每秒最大總生命恢復",
      "增加 100% 生命偷取的每秒總恢復",
      "偷取時增加 40% 傷害"
    ]
  },
  "Spirit_Void": {
    "name": "精華抽取",
    "desc": [
      "0.8% 攻擊傷害偷取魔力",
      "增加 25% 來自偷取每秒最大總魔力恢復",
      "增加 60% 魔力偷取的每秒總恢復",
      "(吸魔效果所吸取的魔量將會隨著時間恢復。多個吸魔效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Essence_Sap": {
    "name": "靈魂虛空",
    "desc": [
      "0.5% 攻擊傷害偷取魔力",
      "增加 50% 來自偷取每秒最大總魔力恢復",
      "增加 100% 魔力偷取的每秒總恢復",
      "(吸魔效果所吸取的魔量將會隨著時間恢復。多個吸魔效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Vitality_Void": {
    "name": "活力虛空",
    "desc": [
      "0.8% 攻擊傷害偷取生命",
      "增加 15% 來自偷取每秒最大總生命恢復",
      "增加 60% 生命偷取的每秒總恢復",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Rampart": {
    "name": "壁壘",
    "desc": [
      "護體時增加 30% 護甲和閃避值",
      "對傳奇敵人的護體擊中增加 100% 護體",
      "( 護體根據擊中的傷害總量給予護體 )"
    ]
  },
  "Explosive_Elements": {
    "name": "爆炸元素",
    "desc": ["地雷傷害穿透 10% 元素抗性"]
  },
  "Shamans_Dominion": {
    "name": "薩滿領地",
    "desc": ["圖騰技能增加 60% 暴擊率", "+20% 圖騰技能暴擊加成"]
  },
  "Explosive_Impact": {
    "name": "暴烈衝擊",
    "desc": ["增加 30% 火焰傷害", "增加 12% 範圍效果"]
  },
  "Crackling_Speed": {
    "name": "神速暴裂",
    "desc": ["增加 24% 閃電傷害", "增加 8% 施放速度"]
  },
  "Snowforged": {
    "name": "雪鍛",
    "desc": [
      "增加 25% 火焰傷害",
      "增加 25% 冰冷傷害",
      "你點燃或冰緩的敵人 -5% 元素抗性"
    ]
  },
  "High_Voltage": {
    "name": "高壓伏特",
    "desc": ["對感電的敵人增加 100% 暴擊率"]
  },
  "Unstoppable": {
    "name": "勢不可擋",
    "desc": [
      "增加 10% 移動速度",
      "不會被暈眩",
      "你的移動速度加成不會讓你降至基礎速度以下",
      "行動速度不能被調整至低於基礎值"
    ]
  },
  "Unbreakable": {
    "name": "堅不可破",
    "desc": [
      "來自裝備胸甲的護甲為 2 倍",
      "8% 護甲套用至承受來自擊中的火焰、冰冷和閃電傷害"
    ]
  },
  "Unyielding": {
    "name": "屹立不搖",
    "desc": [
      "每個耐力球增加 8% 傷害",
      "每顆耐力球增加 6% 範圍效果",
      "當你暈眩敵人時，有 25% 機率獲得 1 顆耐力球",
      "每顆耐力球增加敵人 10% 暈眩持續時間"
    ]
  },
  "Undeniable": {
    "name": "不可置疑",
    "desc": [
      "+500 點命中",
      "每 150 命中值增加 1% 攻擊速度",
      "獲得等同於你力量 2 倍的命中值"
    ]
  },
  "Unflinching": {
    "name": "永不動搖",
    "desc": [
      "被擊中時 30% 機率獲得耐力球",
      "獲得耐力球時有 25% 機率直接獲得你的最大上限耐力球數量",
      "若你近期被擊中，每秒獲得 1 顆耐力球",
      "+1 最大耐力球數量",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Unrelenting": {
    "name": "殺無赦",
    "desc": [
      "每顆耐力球有 1% 額外物理傷害減免",
      "耐力球達到上限時，減少 8% 受到的元素傷害",
      "每顆耐力球 +4% 混沌抗性"
    ]
  },
  "Untiring": {
    "name": "不懈",
    "desc": [
      "增加 40% 生命回復率",
      "過去 10 秒阻止擊中的 1.5% 總物理傷害會每秒回復生命"
    ]
  },
  "War_Bringer": {
    "name": "戰爭使者",
    "desc": [
      "若你盛怒低於 25 層，每 5 強度戰吼獲得 10 層盛怒",
      "若你有至少 25 層盛怒，戰吼獻祭 10 層盛怒",
      "若近期戰吼有獻祭盛怒，竭盡攻擊造成 50% 更多攻擊傷害",
      "( 固有的盛怒效果:",
      "每 1 層盛怒增加 1% 攻擊傷害",
      "每 2 層盛怒增加 1% 攻擊速度",
      "每 5 層盛怒增加 1% 移動速度 )",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Rite_of_Ruin": {
    "name": "毀滅儀式",
    "desc": [
      "當你沒有失去盛怒時，每層盛怒每秒失去 0.1% 生命",
      "固有的盛怒效果 3 倍",
      "當你至少有 25 層盛怒時不能被暈眩",
      "( 固有的盛怒效果:",
      "每 1 層盛怒增加 1% 攻擊傷害",
      "每 2 層盛怒增加 1% 攻擊速度",
      "每 5 層盛怒增加 1% 移動速度 )"
    ]
  },
  "Defy_Pain": {
    "name": "抵禦苦痛",
    "desc": [
      "敵人擊中而失去生命時獲得抗爭 10 秒，每 0.3 秒不會超過一次",
      "每層抗爭增加 25% 護甲",
      "你有抗爭時，增加 50% 來自偷取的每秒最大總生命恢復",
      "抗爭 10 層時，承受等同於最大生命的反射物理傷害，接著失去所有抗爭"
    ]
  },
  "Flawless_Savagery": {
    "name": "純淨殘暴",
    "desc": [
      "若你近期有造成暴擊，附加 20 至 30 物理傷害",
      "增加 50% 暴擊率",
      "+25% 基礎暴擊加成",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Crave_the_Slaughter": {
    "name": "屠戮之慾",
    "desc": [
      "攻擊擊中時獲得 1 層盛怒，每 0.3 秒不會超過 1 層",
      "+10 最大盛怒上限",
      "( 固有的盛怒效果:",
      "每 1 層盛怒增加 1% 攻擊傷害",
      "每 2 層盛怒增加 1% 攻擊速度",
      "每 5 層盛怒增加 1% 移動速度 )"
    ]
  },
  "Aspect_of_Carnage": {
    "name": "血肉之章",
    "desc": ["增加 10% 承受傷害", "40% 更多傷害"]
  },
  "Blitz": {
    "name": "閃電戰",
    "desc": [
      "每顆閃電球有 2% 更多攻擊速度",
      "每顆閃電球減少 8% 暴擊率",
      "暴擊時獲得 1 顆閃電球",
      "+20 閃電球上限",
      "(閃電球有基礎持續時間 5 秒)"
    ]
  },
  "Arohongui%2C_Moons_Presence": {
    "name": "月使．亞歐紅古",
    "desc": [
      "圖騰免疫火焰傷害",
      "在你圖騰附近敵人造成 8% 更少傷害",
      "在你圖騰附近敵人增加 16% 承受的物理和火焰傷害",
      "當你有圖騰時增加 25% 範圍效果"
    ]
  },
  "Ngamahu%2C_Flames_Advance": {
    "name": "火徒．拿瑪乎",
    "desc": [
      "50% 物理傷害轉換為火焰傷害",
      "每 10 秒，獲得 100% 物理傷害的額外火焰傷害 5 秒"
    ]
  },
  "Hinekora%2C_Deaths_Fury": {
    "name": "死之狂怒．悉妮蔻拉",
    "desc": [
      "1% 火焰傷害偷取生命",
      "擊中稀有或傳奇敵人時，有 100% 機率使他們餘燼纏身 10 秒",
      "增加 10% 力量",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)",
      "(被餘燼纏身的敵人20%更少移動速度並增加承受20%火焰傷害)"
    ]
  },
  "Tasalio%2C_Cleansing_Water": {
    "name": "淨化之水．塔薩里奧",
    "desc": [
      "+100% 火焰抗性",
      "承受 20% 的擊中物理傷害視為火焰傷害",
      "若你近期承受來自敵人擊中的 火焰傷害，增加 20% 生命恢復率",
      "不被點燃影響",
      "( 對你沒影響的減益效果仍可以放置你身上，但不會發揮效果 )",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Tukohama%2C_Wars_Herald": {
    "name": "戰爭使者．圖克哈瑪",
    "desc": [
      "你偷取等同 2% 你圖騰造成的傷害之生命",
      "增加 100% 從你先祖圖騰獲得的增益效果",
      "先祖圖騰增加 100% 啟動距離",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Tawhoa%2C_Forests_Strength": {
    "name": "森林之力．塔赫亞",
    "desc": ["當你在敵人附近使用非瓦爾重擊技能攻擊，觸發等級 20 的塔赫亞的抉擇"]
  },
  "Ramako%2C_Suns_Light": {
    "name": "烈陽之光．雷默科",
    "desc": [
      "+25% 火焰持續傷害加成",
      "25% 機率使用火焰傷害擊中敵人造成點燃效果",
      "傷害穿透 15% 火焰抗性",
      "(點燃根據技能的基礎火焰傷害，造成持續火焰傷害，持續4秒)"
    ]
  },
  "Valako%2C_Storms_Embrace": {
    "name": "風暴之擁．瓦拉庫",
    "desc": [
      "每顆耐力球每秒回復 0.5% 生命",
      "若過去 8 秒你失去 1 顆耐力球，有 15% 更多傷害",
      "若近期你有使用戰吼，每秒獲得 1 顆耐力球",
      "+1 最大耐力球數量",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Way_of_the_Poacher": {
    "name": "盜獵者之途",
    "desc": [
      "擊殺時有 20% 機率獲得 1 顆狂怒球",
      "擊中稀有或傳奇敵人時有 20% 機率獲得一顆狂怒球",
      "+1 最大狂怒球數量"
    ]
  },
  "Avatar_of_the_Slaughter": {
    "name": "殺戮使徒",
    "desc": [
      "每個狂怒球增加 10% 閃避值",
      "每個狂怒球增加 4% 移動速度",
      "每個狂怒球增加 4% 攻擊速度",
      "每個狂怒球增加 10% 攻擊傷害"
    ]
  },
  "Rapid_Assault": {
    "name": "極速進攻",
    "desc": ["猛攻", "( 猛攻增加你 20% 攻擊速度、施放速度，和移動速度 )"]
  },
  "Avatar_of_the_Chase": {
    "name": "追獵使徒",
    "desc": [
      "增加 100% 你身上的猛攻效果",
      "猛攻期間有 10% 更多閃避攻擊率",
      "( 猛攻增加你 20% 攻擊速度、施放速度，和移動速度 )"
    ]
  },
  "Quartz_Infusion": {
    "name": "石英化身",
    "desc": [
      "+40% 壓抑法術傷害率",
      "迷蹤效果",
      "( 當你進入迷蹤狀態時，你將不會被敵人所阻擋 )",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Avatar_of_the_Veil": {
    "name": "面紗女神",
    "desc": [
      "迷蹤時有 50% 機率避免元素異常狀態",
      "你有迷蹤時，附近敵人有火焰、冰冷和閃電曝曬，-20% 這些抗性",
      "(元素異常狀態包含點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Focal_Point": {
    "name": "焦點",
    "desc": [
      "增加 75% 你印記的效果",
      "承受 25% 更少來自靠近被你印記敵人的其他敵人的傷害",
      "當被印記的敵人死亡時，你的印記轉移至其他敵人"
    ]
  },
  "Ricochet": {
    "name": "彈射",
    "desc": ["技能連鎖 +1", "當投射物撞擊地面時，有 30% 機率會連鎖"]
  },
  "Endless_Munitions": {
    "name": "無限彈藥",
    "desc": ["技能有額外 2 個投射物"]
  },
  "Far_Shot": {
    "name": "狙擊",
    "desc": [
      "狙擊",
      "投射彈幕不會擴散",
      "(投射物攻擊擊中在它們的初始位置造成 20% 更少傷害，隨著投射物飛行越遠，對目標造成至多 60% 更多傷害。)"
    ]
  },
  "Rupturing": {
    "name": "斷裂",
    "desc": [
      "暴擊造成流血時同時造成撕裂",
      "(影響目標的每層撕裂，使目標承受 25% 更多來自流血的傷害，他們身上的流血比平常快 25% 消逝，持續 3 秒。至多可影響 1 個目標 3 層撕裂)"
    ]
  },
  "Gathering_Winds": {
    "name": "集風",
    "desc": [
      "當你使用技能時獲得 1 颶風之力",
      "每個颶風之力增加 15% 你身上流順之風的效果",
      "(每個颶風之力持續 4 秒。至多 10 個颶風之力)",
      "你和附近友方有流順之風",
      "( 流順之風增加 8%  行動速度 )"
    ]
  },
  "Occupying_Force": {
    "name": "侵佔部隊",
    "desc": [
      "幻影射手不會附著於你",
      "靠近你的幻影射手時不能召喚幻影射手",
      "+2 召喚幻影射手的最大數量"
    ]
  },
  "Wind_Ward": {
    "name": "風之守衛",
    "desc": ["每個颶風之力承受 3% 更少傷害", "被擊中時失去所有颶風之力"]
  },
  "Natures_Adrenaline": {
    "name": "大自然的腎上腺素",
    "desc": ["藥劑每 3 秒獲得 3 個充能"]
  },
  "Master_Surgeon": {
    "name": "手術大師",
    "desc": [
      "當未保留生命填滿時，生命藥劑效果不會被移除",
      "生命藥劑效果不會列隊",
      "藥劑有 50% 更多生命恢復"
    ]
  },
  "Natures_Boon": {
    "name": "自然的恩賜",
    "desc": ["套用至你的魔法功能藥劑增加 30% 效果"]
  },
  "Master_Alchemist": {
    "name": "煉金術大師",
    "desc": [
      "當使用藥劑時移除元素異常狀態",
      "50% 機率使你使用藥劑時不消耗充能",
      "(元素異常狀態包含點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Master_Distiller": {
    "name": "精釀大師",
    "desc": [
      "如果可能的話，消耗下列類型藥劑 3 充能，",
      "給予你使用的非引導技能加成",
      "若消耗寶鑽藥劑充能，增加 150% 暴擊率",
      "若消耗灰岩藥劑充能，穿透 20% 元素抗性",
      "若消耗紫晶藥劑充能，有 25% 物理傷害的額外混沌傷害"
    ]
  },
  "Natures_Reprisal": {
    "name": "大自然的報仇",
    "desc": [
      "擊中時有 25% 機率造成凋零，持續 2 秒",
      "增加 50% 凋零效果",
      "(凋零增加 6% 承受混沌傷害，至多可以堆疊 15 次)"
    ]
  },
  "Master_Toxicist": {
    "name": "毒物大師",
    "desc": [
      "在任何藥劑效果持續時間內擊殺中毒的敵人，附近敵人都會中毒",
      "藥劑效果持續時間你造成中毒有 20% 機率造成 100% 更多傷害"
    ]
  },
  "Profane_Bloom": {
    "name": "穢言亡語",
    "desc": [
      "你或你的召喚物擊殺受詛咒的敵人有 50% 機率爆炸，並造成他們 1/4 最大生命的混沌傷害"
    ]
  },
  "Unholy_Authority": {
    "name": "不潔權威",
    "desc": ["你可以造成 1 個額外詛咒", "你的咒術可以影響無咒的敵人"]
  },
  "Vile_Bastion": {
    "name": "殘劣壁壘",
    "desc": [
      "每秒回復 40 能量護盾",
      "近期每個你或你的召喚物擊殺的敵人，",
      "每秒回復 2% 能量護盾，至多每秒 10%",
      "當你有能量護盾時不能被暈眩",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Void_Beacon": {
    "name": "虛無之塔",
    "desc": [
      "附近敵人 -20% 冰冷抗性",
      "附近敵人 -20% 混沌抗性",
      "附近敵人減少 100% 生命回復"
    ]
  },
  "Forbidden_Power": {
    "name": "禁忌力量",
    "desc": [
      "每顆暴擊球增加 6% 範圍效果",
      "每顆暴擊球增加 6% 傷害",
      "總消耗 200 點魔力時獲得 1 顆暴擊球",
      "+1 最大暴擊球數量"
    ]
  },
  "Withering_Presence": {
    "name": "凋零光環",
    "desc": [
      "+60% 混沌抗性",
      "15% 更多混沌傷害",
      "每秒對附近敵人造成 15 秒凋零",
      "(凋零增加 6% 承受混沌傷害，至多可以堆疊 15 次)",
      "附近被阻礙的敵人減少 15% 持續傷害"
    ]
  },
  "Frigid_Wake": {
    "name": "寒凜喚醒",
    "desc": [
      "不能被冰緩",
      "不能被冰凍",
      "15% 更多冰冷傷害",
      "每 4 秒有 33% 機率冰凍 0.6 秒附近被冰緩的傳奇敵人",
      "每 4 秒冰凍 0.6 秒附近被冰緩的非傳奇敵人",
      "(冰凍使敵人行動速度降至 0，使他們無法行動)",
      "附近被冰緩的敵人減少 10% 擊中傷害"
    ]
  },
  "Liege_of_the_Primordial": {
    "name": "先祖諸王",
    "desc": [
      "魔像的增益效果增加 100%",
      "召喚魔像被擊殺後 4 秒重新被召喚",
      "+1 魔像最大上限"
    ]
  },
  "Mastermind_of_Discord": {
    "name": "混沌天才",
    "desc": [
      "你造成的曝曬額外 -25% 至影響的抗性",
      "若你近期有造成曝曬，每秒回復 1% 魔力",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Heart_of_Destruction": {
    "name": "毀滅之心",
    "desc": [
      "當你擊中傳奇敵人時獲得聚輻，每 8 秒不超過 1 次",
      "你沒有聚輻時增加 60% 範圍效果",
      "(聚輻提供 30% 更多元素傷害並持續 4 秒)"
    ]
  },
  "Bastion_of_Elements": {
    "name": "元素壁壘",
    "desc": [
      "配置時觸發等級 20 的始祖聖盾",
      "每個配置的強力天賦使始祖聖盾可以承受 75 元素傷害",
      "其他聖盾技能失效",
      "不會承受反射的元素傷害"
    ]
  },
  "Elemancer": {
    "name": "元能者",
    "desc": [
      "召喚魔像免疫元素傷害",
      "每隻召喚的魔像，增加 25% 你魔像提供的增益效果",
      "+1 魔像最大上限"
    ]
  },
  "Shaper_of_Flames": {
    "name": "火焰雕塑者",
    "desc": [
      "你的擊中必定點燃",
      "所有傷害可以造成點燃",
      "你擊中的最高傷害類型為火焰時，所造成的點燃有 25% 更多傷害",
      "(點燃根據技能的基礎火焰傷害，造成持續火焰傷害，持續4秒)"
    ]
  },
  "Shaper_of_Storms": {
    "name": "風暴雕塑者",
    "desc": [
      "你的擊中必定感電",
      "你造成的感電一定會增加至少 15% 的承受傷害",
      "所有傷害可以造成感電",
      "你擊中的最高傷害類型為閃電時，所造成的閃電異常狀態有 25% 更多效果",
      "(感電根據擊中的閃電傷害總量，增加至多50%承受傷害，持續2秒)",
      "(閃電異常狀態為感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Shaper_of_Winter": {
    "name": "寒冬雕塑者",
    "desc": [
      "擊中的所有傷害都可以冰緩",
      "你擊中造成的冰緩總是至少減少 15% 行動速度",
      "你擊中的最高傷害類型為冰冷時，所造成的冰冷異常狀態有 50% 更多效果",
      "你的冰緩可以減少行動速度，至多 40%",
      "(冰緩依據擊中的冰冷傷害總量減少敵人行動速度，至多30%，持續2秒)",
      "(冰冷異常狀態為冰緩、冰凍和易碎)"
    ]
  },
  "Mindless_Aggression": {
    "name": "無意識侵略",
    "desc": [
      "召喚物增加 10% 移動速度",
      "召喚物增加 30% 傷害",
      "召喚物增加 10% 攻擊速度",
      "召喚物增加 10% 施放速度"
    ]
  },
  "Unnatural_Strength": {
    "name": "超自然之力",
    "desc": [
      "召喚物有不潔之力",
      "(不潔之力將提供等同30%物理傷害的額外混沌傷害)"
    ]
  },
  "Bone_Barrier": {
    "name": "骸骨屏障",
    "desc": [
      "獲得等級 20 的骸骨鎧甲技能",
      "每隻召喚物有 1% 額外物理傷害減免，至多 10%",
      "每隻召喚物增加 2% 生命和能量護盾恢復率，至多 20%",
      "召喚物有 20% 更多最大生命"
    ]
  },
  "Mistress_of_Sacrifice": {
    "name": "奉獻女魔",
    "desc": [
      "你的奉獻技能同時影響你",
      "你的奉獻技能對你減少 50% 效果",
      "增加 40% 技能效果持續時間"
    ]
  },
  "Essence_Glutton": {
    "name": "吞噬精華",
    "desc": [
      "附近每個屍體，你和附近友方每秒回復 0.2% 能量護盾，至多每秒 2.0%",
      "每個附近的屍體，使你和附近友方每秒回復 5 魔力，至多每秒 50",
      "當你消耗屍體時，2 秒內回復 8% 能量護盾",
      "當你消耗屍體時，2 秒內回復 4% 魔力"
    ]
  },
  "Commander_of_Darkness": {
    "name": "黑暗統御者",
    "desc": [
      "你的技能光環給予你和友方增加 3% 攻擊和施放速度",
      "你和附近友方增加 30% 傷害",
      "你和附近友方 +30% 元素抗性",
      "( 光環只能給予他們影響之物加成 )"
    ]
  },
  "Plaguebringer": {
    "name": "瘟疫帶原者",
    "desc": [
      "若你近期有消耗屍體，你和你的召喚物增加 30% 範圍效果",
      "附近至少有 1 個屍體，你和附近友方造成 10% 更多傷害",
      "附近至少有 1 個屍體，附近敵人減少 10% 傷害",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Corpse_Pact": {
    "name": "屍骨盟約",
    "desc": [
      "近期每個消耗屍體，增加 2% 攻擊和施放速度，至多 200%",
      "敵人靠近你近期產生的屍體被冰緩和感電",
      "( 近期內意指 4 秒內 )",
      "( 擊殺敵人不會產生屍體 )",
      "(感電增加15%承受傷害)",
      "(冰緩減少敵人 10% 行動速度)"
    ]
  },
  "Headsman": {
    "name": "獵頭者",
    "desc": [
      "血量等於低於 20% 的敵人被你的技能擊中時將被擊殺",
      "當你擊殺稀有或傳奇敵人時，增加 10% 攻擊速度，持續 20 秒",
      "當你擊殺敵人時，增加 10% 移動速度，持續 20 秒"
    ]
  },
  "Overwhelm": {
    "name": "鎮壓",
    "desc": [
      "此武器攻擊的基礎暴擊率為 8%",
      "附近每個敵人 +10% 暴擊加成，至多 +100%",
      "附近敵人 -30% 暴擊加成"
    ]
  },
  "Bane_of_Legends": {
    "name": "神話災難",
    "desc": [
      "若近期內你有造成擊殺，10% 更多傷害",
      "不會承受反射的物理傷害",
      "對傳奇敵人有 20% 更多擊中和異常狀態傷害",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Endless_Hunger": {
    "name": "無盡飢餓",
    "desc": [
      "20% 滿溢的傷害轉為生命偷取",
      "偷取時增加 20% 攻擊速度",
      "生命偷取時不能被暈眩",
      "偷取時你不被流血影響",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)",
      "(擊殺怪物時超出怪物生命的傷害為溢出傷害)",
      "( 對你沒影響的減益效果仍可以放置你身上，但不會發揮效果 )"
    ]
  },
  "Brutal_Fervour": {
    "name": "殘暴熱情",
    "desc": [
      "每個生命偷取增加 100% 最大恢復",
      "當未保留生命滿時，生命偷取效果不會被移除",
      "偷取時減少 10% 承受傷害"
    ]
  },
  "Impact": {
    "name": "衝擊",
    "desc": [
      "增加 50% 全域命中值",
      "+4 近戰打擊距離",
      "近期每個擊殺敵人增加 5% 範圍效果，至多 50%",
      "根據敵人離多近，造成至多 15% 更多近戰傷害",
      "( 影響近戰打擊，包含預設攻擊。不會套用至範圍效果 )",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Masterful_Form": {
    "name": "神采之形",
    "desc": ["你的耐力球最大數量等於你的狂怒球最大數量", "+1 最大狂怒球數量"]
  },
  "Gratuitous_Violence": {
    "name": "免費暴力",
    "desc": [
      "擊殺流血的敵人時產生爆炸，造成等同其 10% 最大生命的物理傷害",
      "20% 更多物理持續傷害"
    ]
  },
  "Blood_in_the_Eyes": {
    "name": "血之眼",
    "desc": [
      "攻擊有 50% 機率造成流血",
      "攻擊擊中流血中的敵人時造成癱瘓",
      "對流血敵人攻擊時有 25% 致盲",
      "被你癱瘓的敵人增加承受 10% 物理傷害",
      "( 流血造成持續性物理傷害，傷害取決於初始的物理傷害。移動時受到的流血傷害增加 )",
      "( 被癱瘓的敵人減少 30% 移動速度 )",
      "( 被致盲有20%更少命中率和閃避值，持續4秒 )"
    ]
  },
  "Outmatch_and_Outlast": {
    "name": "完美勝出",
    "desc": [
      "主手武器擊殺時有 25% 機率獲得狂怒球",
      "副手武器擊殺時有 25% 機率獲得 1 顆耐力球",
      "最大狂怒球時造成 10% 更多物理傷害",
      "最大耐力球時減少 10% 受到的物理傷害"
    ]
  },
  "Painforged": {
    "name": "痛苦鑄造",
    "desc": [
      "+10% 攻擊傷害格擋率",
      "你格擋的攻擊不能暈眩",
      "你的反擊造成 2 倍傷害",
      "( 你被擊中時觸發的攻擊為反擊 )"
    ]
  },
  "Violent_Retaliation": {
    "name": "暴力復仇",
    "desc": [
      "若過去 20 秒你有格檔，攻擊傷害很幸運",
      "若你過去 20 秒有格擋，擊中無視敵人怪物物理傷害減免",
      "(幸運令各種隨機數值計算兩次，並取高值做為結果。)"
    ]
  },
  "Reigning_Veteran": {
    "name": "在位老鳥",
    "desc": ["+10% 最大攻擊傷害格擋率", "每 1% 攻擊傷害格擋率 +10 護甲和閃避值"]
  },
  "Arena_Challenger": {
    "name": "競技場挑戰者",
    "desc": [
      "每顆挑戰球有 2% 更多攻擊和移動速度",
      "在沙戮姿態時，你擊殺敵人獲得 1 顆挑戰球",
      "在血腥姿態時，你擊中稀有或傳奇敵人有 25% 機率獲得 1 顆挑戰球",
      "+10 挑戰球最大上限",
      "(預設為血腥姿態)"
    ]
  },
  "Fortitude": {
    "name": "堅忍",
    "desc": [
      "你有 20 層護體",
      "( 每 1 層護體承受 1% 更少擊中傷害。最大 20 層護體)",
      "每層護體玩家承受 1% 更少擊中傷害。"
    ]
  },
  "Unstoppable_Hero": {
    "name": "不敗英雄",
    "desc": [
      "護體時增加 20% 攻擊速度",
      "護體時 +500 護甲和閃避值",
      "護體時不會被暈眩"
    ]
  },
  "Conqueror": {
    "name": "征服者",
    "desc": [
      "擊中時有 100% 機率嘲諷敵人",
      "若近期內你有成功嘲諷敵人，減少 10% 承受的傷害",
      "被你嘲諷的敵人對其他目標造成 20% 更少擊中和異常狀態傷害",
      "（被你嘲諷敵人只能以你為目標，並對其他人造成 10% 較少傷害。嘲諷持續 3 秒）",
      "( 近期內意指 4 秒內 )",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Worthy_Foe": {
    "name": "可敬的對手",
    "desc": [
      "受到你嘲諷的敵人增加 20% 承受的傷害",
      "被你嘲諷的敵人不能閃避攻擊"
    ]
  },
  "Inspirational": {
    "name": "啟發",
    "desc": [
      "增加 30% 你技能的非詛咒光環效果",
      "你和友方被你放置的鬥旗影響時，根據每層",
      "每秒回復 0.1% 生命",
      "鬥旗技能沒有保留",
      "當你製造鬥旗時，它獲得你已放置過鬥旗 40% 的疊層"
    ]
  },
  "First_to_Strike%2C_Last_to_Fall": {
    "name": "嗜戰如命",
    "desc": [
      "擊中滿血敵人將使它們永久受到威嚇",
      "當你到達貧血時，獲得腎上腺素 20 秒",
      "當你獲得腎上腺素時，恢復 25% 生命",
      "當你獲得腎上腺素時，移除所有異常狀態和燃燒",
      "(異常狀態包含流血、點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電、殘喘和中毒)",
      "(被威嚇的敵人增加 10% 承受的攻擊傷害)",
      "( 腎上腺素提供增加 100% 傷害，增加 25% 攻擊、施放和移動速度、和 10% 額外物理傷害減免。若已經有腎上腺素將不會再獲得一次 )"
    ]
  },
  "Master_of_Metal": {
    "name": "鐵金剛",
    "desc": [
      "你造成的穿刺持續額外 1 次擊中",
      "若你近期有穿刺敵人，你和友方 +1000 護甲",
      "敵人身上每個穿刺使你和附近友方附加 6 至 12 物理傷害"
    ]
  },
  "Righteous_Providence": {
    "name": "正義之庭",
    "desc": ["力量點或智慧點取低者，每點增加 1% 暴擊率", "增加 +50 力量與智慧"]
  },
  "Inevitable_Judgement": {
    "name": "命運審判",
    "desc": ["造成暴擊時無視敵人的元素抗性", "非暴擊穿透敵人 10% 的元素抗性"]
  },
  "Augury_of_Penitence": {
    "name": "懺悔之卜",
    "desc": ["附近敵人造成 8% 更少元素傷害", "附近敵人增加 16% 承受的元素傷害"]
  },
  "Pious_Path": {
    "name": "廉簡之途",
    "desc": [
      "你製造的奉獻地面對你和友方恢復生命和能量護盾",
      "你製造的奉獻地面效果多留存 4 秒",
      "(離開此區域後，這個地面效果仍然影響你、友方或敵人)"
    ]
  },
  "Instruments_of_Zeal": {
    "name": "狂熱儀",
    "desc": [
      "到達最大狂熱球時獲得 4 秒狂熱",
      "若你在過去 1 秒前有攻擊，每秒獲得 1 顆狂熱球",
      "到達最大狂熱球時失去全部狂熱球",
      "+4 最大狂熱球",
      "(狂熱使你自己施放的法術有 75% 更多施放速度，減少 75% 消耗和增加 75% 範圍效果)"
    ]
  },
  "Instruments_of_Virtue": {
    "name": "公正之儀",
    "desc": [
      "過去 8 秒你使用的每個非立即施放的法術，有 10% 更多攻擊傷害，至多 30%",
      "戰法",
      "(獲得等同於你主手武器傷害的附加法術傷害)"
    ]
  },
  "Divine_Guidance": {
    "name": "神聖指引",
    "desc": [
      "增加 30% 最大魔力",
      "生命值所受的 10% 傷害由魔力扣取",
      "意志扭曲",
      "( 增加和減少最大魔力同時以它們 30% 的數值影響傷害 )"
    ]
  },
  "Sanctuary_of_Thought": {
    "name": "意識聖殿",
    "desc": [
      "獲得等同 20% 魔力的額外能量護盾",
      "增加 25% 技能的魔力保留效用",
      "每 50 未保留魔力增加 1% 範圍效果，至多 100%",
      "50% 更少技能消耗魔力"
    ]
  },
  "Pursuit_of_Faith": {
    "name": "信念之訴",
    "desc": [
      "增加 100% 圖騰持續時間",
      "+1 召喚圖騰的最大數量",
      "增加 100% 圖騰放置速度"
    ]
  },
  "Ritual_of_Awakening": {
    "name": "昇華儀式",
    "desc": [
      "每個召喚圖騰有 5% 更多圖騰傷害",
      "每個召喚的圖騰每秒回復 0.5% 魔力",
      "每個召喚的圖騰使你和你的圖騰每秒回復 1% 生命"
    ]
  },
  "Conviction_of_Power": {
    "name": "力量定罪",
    "desc": ["+4 最小耐力球", "+4 最小暴擊球", "+1 最大暴擊球和耐力球數量"]
  },
  "Illuminated_Devotion": {
    "name": "無上奉獻",
    "desc": [
      "當你有秘能波動時，減少 50% 你身上非傷害型異常狀態的效果",
      "當你有秘能波動時增加 30% 範圍效果",
      "當你有秘能波動時，0.5% 法術傷害偷取生命",
      "(無法造成傷害的異常狀態包含焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Arcane_Blessing": {
    "name": "秘能庇護",
    "desc": [
      "秘術增強使你的法術傷害提高 20%",
      "當你或你的圖騰使用法術擊中敵人時獲得秘能波動",
      "( 秘能波動增加 10% 施放速度和增加 30% 魔力回復率，持續 4 秒 )"
    ]
  },
  "Sign_of_Purpose": {
    "name": "標記之印",
    "desc": [
      "若烙印附著持續時間過去 75%，烙印有 100% 更多啟動頻率",
      "烙印呼喚增加 100% 冷卻時間恢復速度"
    ]
  },
  "Time_of_Need": {
    "name": "緊急時刻",
    "desc": ["減少在你身上的詛咒效果 80%", "每 4 秒在 1 秒內回復 30% 生命"]
  },
  "Radiant_Faith": {
    "name": "信念之輝",
    "desc": [
      "賦予你和附近友方等同你 160% 生命保留的額外護甲",
      "賦予你和附近友方等同你 10% 魔力保留的額外能量護盾"
    ]
  },
  "Bastion_of_Hope": {
    "name": "希望壁壘",
    "desc": [
      "每 5 秒 +50% 攻擊傷害格擋率，持續 2 秒",
      "若你過去 10 秒有格擋，你",
      "和附近友方不能被暈眩",
      "若你近期有攻擊，你和",
      "附近友方 +10% 攻擊傷害格擋率",
      "若你近期有施放法術，你和",
      "附近友方 +10% 法術傷害格擋率",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Harmony_of_Purpose": {
    "name": "和諧之源",
    "desc": [
      "附近敵人不能獲得暴擊、狂怒，或耐力球",
      "你和附近友方互相分享耐力、狂怒、暴撃球",
      "擊中時有 20% 機率獲得 1 顆暴擊球、狂怒球或耐力球"
    ]
  },
  "Unwavering_Faith": {
    "name": "不動信念",
    "desc": [
      "你的技能光環給予你和友方 +1% 物理傷害減免",
      "你技能施放的光環給予你和友方",
      "每秒回復 0.2% 生命",
      "( 光環只能給予他們影響之物加成 )"
    ]
  },
  "Radiant_Crusade": {
    "name": "光明聖戰",
    "desc": [
      "+20% 全部元素抗性",
      "當附近至少有 5 個友方，你和附近友方獲得猛攻",
      "當附近至少有 1 個友方，你和附近友方造成 10% 更多傷害",
      "( 猛攻增加你 20% 攻擊速度、施放速度，和移動速度 )"
    ]
  },
  "Unwavering_Crusade": {
    "name": "堅定聖戰",
    "desc": [
      "附近友方增加 20% 攻擊、施放和移動速度",
      "附近友方增加 30% 範圍效果",
      "附近友方擊中時威嚇敵人 4 秒",
      "附近友方擊中時膽怯敵人 4 秒",
      "(被威嚇的敵人增加 10% 承受的攻擊傷害)",
      "( 膽怯的敵人增加 10% 承受法術傷害 )"
    ]
  },
  "Unstable_Infusion": {
    "name": "不穩定化身",
    "desc": [
      "暴擊時 10% 機率獲得暴擊球",
      "非暴擊有 20% 機率獲得 1 顆暴擊球",
      "+1 最大暴擊球數量"
    ]
  },
  "Deadly_Infusion": {
    "name": "致命專注",
    "desc": ["每個暴擊球 +5% 暴擊加成", "當獲得最大暴擊球時 +1.5% 暴擊率"]
  },
  "Ambush_and_Assassinate": {
    "name": "伏擊與刺殺",
    "desc": [
      "對貧血的敵人有 15% 更多擊中和異常狀態傷害",
      "對滿血的敵人增加 +40% 暴擊加成",
      "對滿血的敵人有 100% 更多暴擊率",
      "對貧血的敵人有 100% 更多暴擊率",
      "你的暴擊擁有撲殺能力",
      "( 對生命等於或少於 10% 最大生命的敵人可以造成撲殺，敵人將直接死亡 )",
      "(血量低於50%時為貧血狀態)"
    ]
  },
  "Opportunistic": {
    "name": "投機",
    "desc": [
      "當附近最多至有 1 個稀有或傳奇敵人，你造成 25% 更多傷害",
      "當附近至少有 2 隻稀有或傳奇敵人，減少 20% 你承受傷害",
      "你的暴擊傷害不能被反射"
    ]
  },
  "Toxic_Delivery": {
    "name": "毒物走私",
    "desc": [
      "你暴擊造成的中毒造成 25% 更多傷害",
      "每層對敵人造成的中毒，+0.5% 暴擊率，至多 +2.0%，"
    ]
  },
  "Noxious_Strike": {
    "name": "淬毒打擊",
    "desc": [
      "擊中時 40% 機率使目標中毒",
      "近期每個你造成的中毒增加 5% 中毒持續時間，至多 100%",
      "每個你擊殺的中毒敵人，恢復 0.5% 生命",
      "( 中毒造成持續性混沌傷害，傷害取決於初始的物理和混沌傷害總和。中毒效果可以疊加 )",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Mistwalker": {
    "name": "霧行者",
    "desc": [
      "暴擊時獲得靈巧",
      "增加 50% 靈巧效果",
      "靈巧時，你不會承受暴擊的額外傷害",
      "( 靈巧初始給予 15% 機率避免全部擊中傷害、增加 30% 移動速度。增益效果隨著時間流逝，直到 0% 效果。若你已經有靈巧效果，則不能再獲得靈巧 )"
    ]
  },
  "Swift_Killer": {
    "name": "敏捷殺手",
    "desc": ["增加 200% 能量球持續時間", "+2 最大狂怒球數量"]
  },
  "Polymath": {
    "name": "博學",
    "desc": [
      "根據你配置每個不同類型的專精，有 3% 更多傷害",
      "根據你配置每個不同類型的專精，擊殺時恢復 1% 生命",
      "根據你配置每個不同類型的專精，擊殺時恢復 1% 能量護盾",
      "根據你配置每個不同類型的專精，擊殺時恢復 1% 魔力"
    ]
  },
  "Heartstopper": {
    "name": "心靈永止",
    "desc": [
      "每 10 秒:",
      "5 秒承受 40% 更少來自擊中傷害",
      "5 秒承受 40% 更少持續傷害",
      "( 這是連續的 )",
      "trickster damage over time taken +% final [-40]",
      "trickster hit damage taken +% final [-40]"
    ]
  },
  "Escape_Artist": {
    "name": "逃脫大師",
    "desc": [
      "裝備的頭盔每 1 最大能量護盾 +5 閃避值",
      "裝備的胸甲每 6 閃避值 +1 最大能量護盾"
    ]
  },
  "Spellbreaker": {
    "name": "破法",
    "desc": [
      "+20% 壓抑法術傷害率",
      "滿能量護盾時，防止 +10% 壓抑法術傷害",
      "當你壓抑法術傷害時，有 50% 機率開始充能能量護盾",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "One_Step_Ahead": {
    "name": "先行",
    "desc": [
      "你的行動速度至少為基礎值的 108%",
      "附近敵人怪物的行動速度最多為基礎值的 92%"
    ]
  },
  "Pyromaniac": {
    "name": "縱火狂",
    "desc": [
      "免疫點燃和感電",
      "近期每個你爆炸的地雷每秒回復 2% 生命，至多每秒 10%",
      "近期每個你被觸發的陷阱每秒回復 2% 生命，至多每秒 10%",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Born_in_the_Shadows": {
    "name": "生在影中",
    "desc": [
      "不會被致盲",
      "減少承受來自致盲敵人的 15% 傷害",
      "附近敵人被致盲",
      "擊中敵人時致盲",
      "( 被致盲有20%更少命中率和閃避值，持續4秒 )",
      "( 被致盲有20%更少命中率和閃避值 )"
    ]
  },
  "Explosives_Expert": {
    "name": "爆破專家",
    "desc": [
      "對燃燒的敵人 +40% 暴擊加成",
      "對感電的敵人增加 80% 暴擊率",
      "傷害對被冰緩的敵人穿透 10% 元素抗性"
    ]
  },
  "Like_Clockwork": {
    "name": "規律化",
    "desc": ["增加 30% 冷卻恢復率", "附近敵人減少 10% 冷卻時間恢復速度"]
  },
  "Perfect_Crime": {
    "name": "完美犯罪",
    "desc": [
      "當配置時觸發等級 20 的召喚誘餌機械",
      "被觸發的法術有 35% 更少傷害"
    ]
  },
  "Demolitions_Specialist": {
    "name": "爆破天才",
    "desc": [
      "增加 150% 來自地雷的光環效果",
      "當地雷落地時，阻礙附近敵人 2 秒",
      "(受阻礙的敵人減少 30% 移動速度)"
    ]
  },
  "Chain_Reaction": {
    "name": "連鎖反應",
    "desc": [
      "被陷阱使用的技能增加 50% 範圍效果",
      "當你的陷阱觸發時，你附近的陷阱也跟著觸發"
    ]
  },
  "Bomb_Specialist": {
    "name": "炸彈專家",
    "desc": [
      "擊中有 20% 機率造成 50% 更多範圍效果",
      "20% 機率承受 50% 更少範圍傷害"
    ]
  },
  "Will_of_Blades": {
    "name": "刀刃意志",
    "desc": ["增加 40% 暴擊率", "增加 20% 物理傷害"]
  },
  "Path_of_the_Ranger": {
    "name": "遊俠之道",
    "desc": ["可以從遊俠的起點配置天賦"]
  },
  "Path_of_the_Witch": {
    "name": "女巫之道",
    "desc": ["可以從女巫的起點配置天賦"]
  },
  "Path_of_the_Marauder": {
    "name": "野蠻人之道",
    "desc": ["可以從野蠻人的起點配置天賦"]
  },
  "Path_of_the_Duelist": {
    "name": "決鬥者之道",
    "desc": ["可以從決鬥者的起點配置天賦"]
  },
  "Path_of_the_Shadow": {
    "name": "暗影刺客之道",
    "desc": ["可以從暗影刺客的起點配置天賦"]
  },
  "Path_of_the_Templar": {
    "name": "聖堂武僧之道",
    "desc": ["可以從聖堂武僧的起點配置天賦"]
  },
  "Marauder_Ascendancy": { "name": "野蠻人昇華職業", "desc": [] },
  "Ranger_Ascendancy": { "name": "遊俠昇華職業", "desc": [] },
  "Witch_Ascendancy": { "name": "女巫昇華職業", "desc": [] },
  "Duelist_Ascendancy": { "name": "決鬥者昇華職業", "desc": [] },
  "Templar_Ascendancy": { "name": "聖堂武僧昇華職業", "desc": [] },
  "Shadow_Ascendancy": { "name": "暗影刺客昇華職業", "desc": [] },
  "Soul_Drinker": {
    "name": "飲魂者",
    "desc": [
      "2% 傷害偷取能量護盾",
      "偷取能量護盾時，增加 20% 攻擊和施放速度",
      "當能量護盾滿時，能量護盾偷取效果不會被移除",
      "(偷取的能量護盾隨著時間回復。多個偷取可同時發生，直到最大回復率)"
    ]
  },
  "Growth_and_Decay": {
    "name": "成長與衰變",
    "desc": ["+12% 持續傷害加成", "每秒回復 1% 生命"]
  },
  "Atrophy": {
    "name": "萎縮",
    "desc": ["增加 27% 混沌傷害", "增加 12% 技能效果持續時間"]
  },
  "Force_Shaper": {
    "name": "力量成形",
    "desc": ["獲得 10% 物理傷害的混沌傷害", "增加 4% 攻擊與施放速度"]
  },
  "Aspect_of_the_Lynx": {
    "name": "山貓之靈",
    "desc": ["增加 20% 攻擊傷害", "增加 5% 移動速度", "攻擊增加 20% 暴擊率"]
  },
  "Righteous_Fury": {
    "name": "正義怒火",
    "desc": [
      "近戰擊殺時有 10% 機率製造奉獻地面，持續 4 秒",
      "增加 40% 近距離的擊中近戰傷害",
      "( 站在奉獻地面上的友方每秒回復他們最大生命的百分比，且減少 50% 他們身上的詛咒效果 )"
    ]
  },
  "Fatal_Toxins": {
    "name": "致命之毒",
    "desc": ["+10% 中毒持續傷害加成", "+10% 混沌抗性", "增加 30% 中毒傷害"]
  },
  "Elemental_Focus": {
    "name": "元素專注",
    "desc": [
      "增加 20% 敵人身上元素異常狀態時間",
      "增加 20% 元素傷害",
      "增加 20% 非傷害型異常狀態的效果",
      "(無法造成傷害的異常狀態包含焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)",
      "(元素異常狀態包含點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Unstable_Munitions": {
    "name": "不穩定彈藥",
    "desc": ["增加 30% 陷阱傷害", "增加 12% 範圍效果", "增加 50% 陷阱觸發範圍"]
  },
  "Overprepared": {
    "name": "過度準備",
    "desc": ["投擲陷阱的技能 +1 冷卻使用次數"]
  },
  "Expeditious_Munitions": {
    "name": "快速彈藥",
    "desc": ["增加 50% 陷阱觸發範圍", "增加 12% 陷阱投擲速度"]
  },
  "Destructive_Apparatus": {
    "name": "毀滅裝置",
    "desc": ["增加 60% 地雷持續時間", "增加 12% 地雷投擲速度"]
  },
  "Overcharged": {
    "name": "超載",
    "desc": ["擊殺時有 8% 機率獲得 1 顆暴擊、狂怒或耐力球"]
  },
  "Winter_Spirit": {
    "name": "寒冬之靈",
    "desc": ["獲得 10% 物理傷害的冰冷傷害"]
  },
  "Primeval_Force": {
    "name": "太古之力",
    "desc": [
      "在任何藥劑效果持續時間內，增加 25% 元素傷害",
      "攻擊技能增加 25% 元素傷害"
    ]
  },
  "Insightfulness": {
    "name": "洞見觀瞻",
    "desc": [
      "增加 10% 最大能量護盾",
      "增加 16% 最大魔力",
      "能量護盾全滿時減少 10% 技能魔力消耗"
    ]
  },
  "Counterweight": {
    "name": "平衡反擊",
    "desc": [
      "持長杖時增加 60% 全域暴擊率",
      "持長杖時 +30% 全域暴擊加成",
      "( 征戰長杖視為長杖 )"
    ]
  },
  "Dirty_Techniques": {
    "name": "三流手段",
    "desc": [
      "異常狀態 +10% 持續傷害加成",
      "傷害型異常狀態造成傷害加速 10%",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)",
      "(在一小段時間後，他們會造成相同總傷害)"
    ]
  },
  "Toxic_Strikes": {
    "name": "毒化之擊",
    "desc": [
      "+15% 中毒持續傷害加成",
      "擊中時 15% 機率使目標中毒",
      "( 中毒造成持續性混沌傷害，傷害取決於初始的物理和混沌傷害總和。中毒效果可以疊加 )"
    ]
  },
  "Cannibalistic_Rite": {
    "name": "食人儀式",
    "desc": [
      "減少 10% 技能生命消耗",
      "若你近期有消耗生命，擊殺時恢復 2% 生命",
      "消耗生命的技能增加 30% 傷害",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Devastating_Devices": {
    "name": "破壞設置",
    "desc": [
      "增加 50% 地雷暴擊率",
      "+25% 地雷暴擊加成",
      "當你的地雷對敵人爆炸時有 10% 的機會獲得 1 顆暴擊球"
    ]
  },
  "Righteous_Army": {
    "name": "正義軍團",
    "desc": [
      "每秒回復 1% 生命",
      "召喚物增加 20% 傷害",
      "召喚物每秒回復 1% 生命"
    ]
  },
  "Spiritual_Command": {
    "name": "精神號令",
    "desc": [
      "召喚物增加 8% 攻擊速度",
      "召喚物增加 8% 施放速度",
      "增加和減少召喚物攻擊速度同時影響你"
    ]
  },
  "Redemption": {
    "name": "救贖",
    "desc": [
      "召喚物增加 20% 傷害",
      "召喚物增加 10% 攻擊速度",
      "召喚物增加 10% 施放速度"
    ]
  },
  "Spiritual_Aid": {
    "name": "精神救助",
    "desc": ["召喚物傷害的增減同時套用在你身上"]
  },
  "Multishot": { "name": "多重射擊", "desc": ["攻擊發射 1 個額外投射物"] },
  "Admonisher": {
    "name": "告誡者",
    "desc": [
      "增加 50% 戰吼施放速度",
      "近期每次你獲得戰吼增加 15% 傷害",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Natural_Authority": {
    "name": "自然權威",
    "desc": [
      "被你戰吼嘲諷的敵人增加 8% 承受傷害",
      "增加 20% 戰吼的增益效果",
      "（被你嘲諷敵人只能以你為目標，並對其他人造成 10% 較少傷害。嘲諷持續 3 秒）"
    ]
  },
  "Escalation": {
    "name": "進階",
    "desc": ["根據你被戰吼增益影響的秒數，增加 10% 近戰傷害"]
  },
  "Arcane_Will": {
    "name": "秘能意志",
    "desc": ["增加 30% 最大魔力", "每秒 5 基本魔力回復", "+10 智慧"]
  },
  "Runesmith": {
    "name": "魔符匠",
    "desc": [
      "增加 12% 烙印技能施放速度",
      "每個你附著敵人身上的烙印，增加 5% 他們承受傷害"
    ]
  },
  "Explosive_Runes": {
    "name": "爆裂魔符",
    "desc": [
      "+30% 烙印暴擊加成",
      "增加 30% 烙印附著距離",
      "( 烙印暴擊為烙印技能或被烙印觸發的技能所造成的所有暴擊 )"
    ]
  },
  "Ethereal_Feast": {
    "name": "虛空盛宴",
    "desc": [
      "增加 40% 來自偷取每秒最大總能量護盾恢復",
      "1% 法術傷害偷取能量護盾",
      "(偷取的能量護盾隨著時間回復。多個偷取可同時發生，直到最大回復率)"
    ]
  },
  "Light_Eater": {
    "name": "嗜光者",
    "desc": [
      "增加 30% 來自偷取每秒最大總能量護盾恢復",
      "0.8% 法術傷害偷取能量護盾",
      "滿能量護盾時，增加 24% 傷害",
      "(偷取的能量護盾隨著時間回復。多個偷取可同時發生，直到最大回復率)"
    ]
  },
  "Inspiring_Bond": {
    "name": "啟發之絆",
    "desc": [
      "當你連結目標時，有 10% 機率開始充能能量護盾",
      "若你近期有連結目標，連結技能增加 20% 增益效果",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Empowered_Bond": { "name": "賦予之絆", "desc": ["全部連結技能寶石等級 +2"] },
  "Taste_for_Blood": {
    "name": "血味",
    "desc": [
      "0.6% 攻擊傷害偷取生命",
      "增加 20% 來自偷取每秒最大總生命恢復",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Tolerance": {
    "name": "寬容",
    "desc": ["+19% 混沌抗性", "30% 機率避免被中毒", "30% 機率避免流血"]
  },
  "Divine_Judgement": { "name": "聖之審判", "desc": ["增加 50% 元素傷害"] },
  "Divine_Fury": {
    "name": "聖之狂怒",
    "desc": ["獲得 5% 物理傷害的火焰傷害", "傷害穿透 5% 火焰抗性"]
  },
  "Divine_Wrath": {
    "name": "聖之雷霆",
    "desc": ["獲得 5% 物理傷害的閃電傷害", "傷害穿透 5% 閃電抗性"]
  },
  "Resourcefulness": {
    "name": "足智多謀",
    "desc": [
      "+8% 壓抑法術傷害率",
      "增加 10% 最大能量護盾",
      "增加 5% 最大生命",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Soul_Thief": {
    "name": "竊魂者",
    "desc": [
      "增加 15% 閃避值",
      "增加 10% 最大能量護盾",
      "擊殺時恢復 2% 能量護盾"
    ]
  },
  "Mysticism": {
    "name": "玄幻之意",
    "desc": [
      "雙持時增加 20% 法術傷害",
      "雙持武器時增加 6% 施放速度",
      "近期內你若有使用移動技能，增加 40% 魔力回復",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Dark_Arts": {
    "name": "黯黑藝術",
    "desc": [
      "雙持時 +5% 法術傷害格擋率",
      "雙持時 +5% 攻擊傷害格擋率",
      "雙持武器時增加 10% 攻擊速度",
      "雙持武器時增加 10% 施放速度"
    ]
  },
  "Enigmatic_Defence": {
    "name": "謎樣防禦",
    "desc": [
      "持長杖時 +6% 法術傷害格擋率",
      "持長杖時增加 20% 法術傷害",
      "持長杖時 +6% 攻擊傷害格擋率",
      "( 征戰長杖視為長杖 )"
    ]
  },
  "Enigmatic_Reach": {
    "name": "謎樣之域",
    "desc": [
      "使用長杖類武器時增加 10% 攻擊速度",
      "持長杖時增加 10% 施放速度",
      "每顆暴擊球增加 3% 範圍效果",
      "( 征戰長杖視為長杖 )"
    ]
  },
  "Arcane_Guarding": {
    "name": "秘能守護",
    "desc": ["持盾時 +8% 法術傷害格擋率", "增加 60% 從盾牌獲取的能量護盾"]
  },
  "Arcane_Sanctuary": {
    "name": "秘能聖所",
    "desc": [
      "持盾時增加 30% 法術傷害",
      "持盾時，減少 30% 你身上元素異常狀態持續時間",
      "(元素異常狀態包含點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Arcane_Expanse": {
    "name": "秘能擴張",
    "desc": ["法術技能增加 20% 範圍效果"]
  },
  "Swift_Venoms": {
    "name": "迅速猛毒",
    "desc": ["+14% 中毒持續傷害加成", "增加 10% 攻擊速度"]
  },
  "Gladiators_Perseverance": {
    "name": "衛士之毅",
    "desc": [
      "滿血時增加 10% 攻擊速度",
      "1% 的物理攻擊傷害偷取生命",
      "偷取時增加 40% 攻擊傷害",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Brinkmanship": { "name": "邊緣政策", "desc": ["近戰技能增加 20% 範圍效果"] },
  "Fleetfoot": {
    "name": "飛毛腿",
    "desc": [
      "增加 30% 閃避值",
      "增加 5% 移動速度",
      "增加 30% 位移技能的冷卻時間恢復速度"
    ]
  },
  "Silent_Steps": {
    "name": "悄無聲息",
    "desc": [
      "增加 20% 閃避值",
      "增加 40% 致盲效果",
      "( 被致盲有20%更少命中率和閃避值，持續4秒 )"
    ]
  },
  "Freedom_of_Movement": {
    "name": "解放行動",
    "desc": ["迷蹤時增加 40% 閃避值", "迷蹤效果下增加 10% 移動速度", "+20 敏捷"]
  },
  "Inexorable": {
    "name": "無可避免",
    "desc": ["被擊中時 25% 機率獲得耐力球", "靜止時，增加 50% 護甲"]
  },
  "Adamant": {
    "name": "堅定不移",
    "desc": [
      "增加 25% 護甲",
      "當你使用守護技能時移除流血",
      "當你使用守護技能時移除腐化之血",
      "守衛技能增加 25% 持續時間"
    ]
  },
  "Dismembering": {
    "name": "肢解",
    "desc": [
      "增加 40% 近戰暴擊率",
      "+20% 近戰暴擊加成",
      "攻擊暴擊時有 20% 機率使敵人癱瘓",
      "( 被癱瘓的敵人減少 30% 移動速度 )"
    ]
  },
  "Steadfast": {
    "name": "堅貞不渝",
    "desc": ["+3 最大護體", "每層護體，每秒回復 0.1% 生命"]
  },
  "Expert_Hunter": { "name": "獵人專家", "desc": ["增加 20% 你印記的效果"] },
  "Season_of_Ice": {
    "name": "冰霜季節",
    "desc": ["+12% 冰冷持續傷害加成", "增加 20% 冰緩效果"]
  },
  "Inveterate": {
    "name": "根深蒂固",
    "desc": [
      "+15% 壓抑法術傷害率",
      "阻止 +3% 的壓抑法術傷害",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Merciless_Skewering": {
    "name": "無情串燒",
    "desc": [
      "對被你穿刺敵人所造成的穿刺傷害鎮壓 15% 物理傷害減免",
      "攻擊擊中時有 15% 機率穿刺敵人",
      "增加 5% 穿刺效果",
      "( 當被穿刺的敵人被擊中，穿刺會反射 10% 穿刺之擊所造成的物理傷害至敵人。穿刺持續 5 次擊中 )",
      "( 物理傷害減免對鎮壓之擊來說較低，但不能為負數 )"
    ]
  },
  "Forceful_Skewering": {
    "name": "強勢刺穿",
    "desc": [
      "對被你穿刺敵人所造成的穿刺傷害鎮壓 25% 物理傷害減免",
      "攻擊擊中時有 10% 機率穿刺敵人",
      "增加 10% 穿刺效果",
      "( 當被穿刺的敵人被擊中，穿刺會反射 10% 穿刺之擊所造成的物理傷害至敵人。穿刺持續 5 次擊中 )",
      "( 物理傷害減免對鎮壓之擊來說較低，但不能為負數 )"
    ]
  },
  "Magmatic_Strikes": {
    "name": "岩漿之擊",
    "desc": ["獲得 10% 物理傷害的火焰傷害"]
  },
  "Conjured_Barrier": {
    "name": "召喚屏障",
    "desc": [
      "增加 50% 暈眩恢復和格擋恢復",
      "施放時有 30% 機率避免來自暈眩的干擾",
      "非移動時增加 30% 魔力回復率"
    ]
  },
  "Surge_of_Vigour": {
    "name": "活力之湧",
    "desc": ["每 4 秒在 1 秒內回復 15% 生命"]
  },
  "Dazzling_Strikes": {
    "name": "閃耀之擊",
    "desc": [
      "對致盲的敵人增加 50% 暴擊率",
      "攻擊擊中時有 20% 機率造成致盲",
      "增加 20% 致盲效果",
      "( 被致盲有20%更少命中率和閃避值，持續4秒 )"
    ]
  },
  "Disciple_of_the_Slaughter": {
    "name": "屠宰者之使徒",
    "desc": [
      "+1 最小狂怒球",
      "擊殺時有 8% 機率獲得 1 顆狂怒球",
      "每顆狂怒球增加 8% 傷害"
    ]
  },
  "Disciple_of_the_Unyielding": {
    "name": "不屈之徒",
    "desc": [
      "+1 最小耐力球",
      "8% 機率擊殺時獲得 1 顆耐力球",
      "每個耐力球增加 8% 傷害"
    ]
  },
  "Longshot": {
    "name": "長射",
    "desc": [
      "增加 30% 投射物速度",
      "投射物傷害隨著飛行距離而提升，",
      "擊中目標時至多增加 60% 傷害"
    ]
  },
  "Utmost_Swiftness": {
    "name": "極度迅速",
    "desc": ["+40 敏捷", "增加 8% 敏捷"]
  },
  "Utmost_Might": { "name": "極度權勢", "desc": ["+40 力量", "增加 8% 力量"] },
  "Utmost_Intellect": {
    "name": "極度聰穎",
    "desc": ["+40 智慧", "增加 8% 智慧"]
  },
  "Brink_of_Death": {
    "name": "死亡邊緣",
    "desc": ["貧血時每秒回復 4% 生命", "(血量低於50%時為貧血狀態)"]
  },
  "Prismatic_Skin": {
    "name": "稜彩之膚",
    "desc": ["+2% 全部最大元素抗性", "(最大抗性無法提升超過 90%)"]
  },
  "Feller_of_Foes": {
    "name": "開墾之敵",
    "desc": [
      "斧攻擊增加 30% 擊中和異常狀態傷害",
      "持斧時 +40% 暴擊加成",
      "使用斧類武器時 +200 點命中",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Pain_Forger": {
    "name": "偽痛",
    "desc": [
      "錘和權杖增加 60% 暴擊率",
      "錘和權杖減少 10% 敵人暈眩門檻",
      "當你使用近戰傷害暈眩時，有 10% 的機率獲得 1 顆暴擊球",
      "(造成暈眩所需的傷害量代表暈眩門檻)"
    ]
  },
  "Courage": {
    "name": "勇氣",
    "desc": [
      "若你近期有擊中，增加 30% 護甲",
      "若你近期沒有被擊中，增加 30% 閃避值",
      "若你近期有擊中敵人，+15% 壓抑法術傷害率",
      "( 近期內意指 4 秒內 )",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Blacksmiths_Clout": {
    "name": "鐵匠之擊",
    "desc": [
      "錘和權杖增加 35% 物理傷害",
      "錘或權杖增加 35% 異常狀態傷害",
      "錘和權杖 +35% 暴擊加成",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Spinecruncher": {
    "name": "碎脊者",
    "desc": [
      "錘和權杖增加 30% 物理傷害",
      "錘或權杖增加 30% 異常狀態傷害",
      "對滿血的敵人增加 60% 暈眩時間",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Entrench": {
    "name": "壕溝戰",
    "desc": [
      "+12% 壓抑法術傷害率",
      "當你壓抑法術傷害時，生命藥劑獲得 3 充能",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Bladedancer": {
    "name": "舞劍者",
    "desc": [
      "劍攻擊增加 30% 擊中和異常狀態傷害",
      "使用劍時，+3 近戰打擊距離",
      "( 影響近戰打擊，包含預設攻擊。不會套用至範圍效果 )",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Farsight": {
    "name": "遠視",
    "desc": [
      "持弓類武器時增加 24% 傷害",
      "使用弓類武器時增加 6% 攻擊速度",
      "使用弓類武器時增加 16% 命中值",
      "增加 24% 弓技能持續傷害"
    ]
  },
  "Claws_of_the_Hawk": {
    "name": "鷹爪功",
    "desc": ["使用爪類武器時增加 60% 暴擊率", "持爪時 +20% 暴擊加成"]
  },
  "Winters_Embrace": {
    "name": "寒冬之擁",
    "desc": [
      "增加 60% 敵人冰凍持續時間",
      "若你近期有粉碎敵人，增加 30% 傷害",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Backstabbing": {
    "name": "背刺",
    "desc": [
      "使用匕首類武器時增加 30% 暴擊率",
      "持匕首時 +30% 暴擊加成",
      "對滿血的敵人增加 100% 暴擊率",
      "( 符紋匕首視為匕首 )"
    ]
  },
  "Wasting": {
    "name": "浪費",
    "desc": ["+10% 混沌持續傷害加成", "+17% 混沌抗性"]
  },
  "Disintegration": {
    "name": "異變",
    "desc": ["持法杖時增加 60% 暴擊率", "持法杖時 +30% 暴擊加成", "+20 智慧"]
  },
  "Titanic_Impacts": {
    "name": "巨大影響",
    "desc": ["使用雙手近戰武器時 +45% 暴擊加成"]
  },
  "Kinetic_Impacts": {
    "name": "動能影響",
    "desc": [
      "持近戰雙手武器時增加 25% 物理傷害",
      "使用雙手近戰武器攻擊增加 25% 異常狀態傷害",
      "有 10% 機率增加暈眩時間 1 倍",
      "5% 機率造成 2 倍傷害",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Aggressive_Bastion": {
    "name": "進擊的壁壘",
    "desc": [
      "持盾時 +5% 攻擊傷害格擋率",
      "增加 30% 持盾時物理攻擊傷害",
      "持盾時攻擊技能增加 30% 異常狀態傷害",
      "持盾時有 10% 機率在擊殺時獲得 1 顆耐力球",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Safeguard": {
    "name": "庇護",
    "desc": [
      "+8% 全部元素抗性",
      "當你格檔法術傷害時，恢復 50 能量護盾",
      "持長杖或盾時，+6% 法術傷害格擋率"
    ]
  },
  "Warrior_Training": {
    "name": "戰士訓練",
    "desc": [
      "+2 近戰打擊距離",
      "近戰技能增加 12% 範圍效果",
      "( 影響近戰打擊，包含預設攻擊。不會套用至範圍效果 )"
    ]
  },
  "Steelwood_Stance": {
    "name": "鋼木之姿",
    "desc": [
      "長杖攻擊增加 30% 擊中和異常狀態傷害",
      "近期若你有格擋則 +800 護甲",
      "持長杖時 +8% 攻擊傷害格擋率",
      "( 征戰長杖視為長杖 )",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "One_with_the_River": {
    "name": "河流之子",
    "desc": [
      "增加 30% 長杖元素傷害",
      "武器造成的傷害穿透 5% 元素抗性",
      "( 征戰長杖視為長杖 )"
    ]
  },
  "Deadly_Draw": {
    "name": "致命箭矢",
    "desc": [
      "增加 30% 弓技能持續傷害",
      "傷害型異常狀態造成傷害加速 10%",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)",
      "(在一小段時間後，他們會造成相同總傷害)"
    ]
  },
  "Arcane_Capacitor": {
    "name": "秘能容器",
    "desc": [
      "增加 15% 最大魔力",
      "近期每消耗 200 魔力，",
      "增加你身上秘能波動 10% 效果，至多 50%",
      "當你擊殺敵人時，有 10% 機率獲得秘能波動",
      "( 秘能波動增加 10% 施放速度和增加 30% 魔力回復率，持續 4 秒 )",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Last_Rites": {
    "name": "最後儀式",
    "desc": [
      "你擊殺被詛咒的敵人被摧毀",
      "你詛咒的敵人不能充能能量護盾",
      "被你詛咒的敵人減少 50% 生命回復率"
    ]
  },
  "Disciple_of_the_Forbidden": {
    "name": "禁忌紀律",
    "desc": [
      "+1 最小暴擊球",
      "擊殺時有 8% 機率獲得 1 顆暴擊球",
      "每顆暴擊球增加 8% 傷害"
    ]
  },
  "Prodigal_Perfection": {
    "name": "完美浪子",
    "desc": ["增加 20% 最大魔力", "每 100 最大魔力增加 2% 法術傷害，至多 40%"]
  },
  "Mystic_Bulwark": {
    "name": "神幻壁壘",
    "desc": ["6% 法術傷害格擋率", "每 1% 法術傷害格擋率，增加 1% 魔力回復率"]
  },
  "Essence_Extraction": {
    "name": "萃取精華",
    "desc": [
      "增加 25% 藥劑充能獲取",
      "任何魔力藥劑效果期間，增加 15% 魔力恢復率"
    ]
  },
  "Ravenous_Horde": {
    "name": "貪婪之徒",
    "desc": [
      "召喚物增加 30% 移動速度",
      "召喚物擊殺時有 30% 機率獲得猛攻 4 秒",
      "( 猛攻增加你 20% 攻擊速度、施放速度，和移動速度 )"
    ]
  },
  "Enduring_Bond": {
    "name": "持久合作",
    "desc": [
      "增加 20% 技能效果持續時間",
      "若你近期有使用召喚物技能，召喚物增加 30% 傷害",
      "增加 20% 召喚物持續時間",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Fearsome_Force": {
    "name": "恐怖之力",
    "desc": ["召喚物增加 60% 暴擊率", "召喚物 +20% 暴擊加成"]
  },
  "Indomitable_Army": {
    "name": "頑固軍隊",
    "desc": [
      "召喚物有 15% 額外物理傷害減免",
      "召喚物有 +15% 全部元素抗性",
      "流血時移動不使召喚物承受額外傷害",
      "( 流血造成持續性物理傷害，傷害取決於初始的物理傷害。移動時受到的流血傷害增加 )"
    ]
  },
  "Potent_Connections": {
    "name": "強大聯繫",
    "desc": [
      "你至少有 4 個連結目標時，增加 25% 防禦",
      "你至少有 2 個連結目標時，增加 10% 移動速度",
      "(護甲、閃避和能量護盾是標準防禦)"
    ]
  },
  "Golem_Commander": {
    "name": "魔像指揮官",
    "desc": ["魔像的增益效果增加 40%", "+1 魔像最大上限"]
  },
  "Field_Medicine": {
    "name": "野戰醫學",
    "desc": [
      "增加 30% 來自藥劑的生命恢復",
      "當你擊中敵人時獲得 1 生命藥劑充能，每秒不超過 1 次"
    ]
  },
  "Blast_Waves": {
    "name": "爆炸浪潮",
    "desc": [
      "若你近期有引爆地雷，被地雷使用的技能增加 30% 範圍傷害",
      "若你近期有引爆地雷，被地雷使用的技能增加 15% 範圍效果",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Successive_Detonations": {
    "name": "連續爆破",
    "desc": [
      "近期每個爆炸的地雷增加 10% 暴擊率，",
      "至多 100%",
      "近期每個爆炸的地雷 +4% 暴擊加成，",
      "至多 40%",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Efficient_Explosives": {
    "name": "高能炸彈",
    "desc": [
      "增加 30% 投擲地雷技能的魔力保留效用",
      "地雷有 15% 機率被引爆額外 1 次"
    ]
  },
  "Searing_Heat": {
    "name": "灼熱",
    "desc": [
      "你造成的點燃傷害加速 15%",
      "(在一小段時間後，他們會造成相同總傷害)"
    ]
  },
  "Dire_Torment": {
    "name": "悲慘折磨",
    "desc": ["來自暴擊的異常狀態 +25% 持續傷害加成", "增加 40% 暴擊率"]
  },
  "Watchtowers": {
    "name": "看守塔",
    "desc": [
      "增加 24% 圖騰傷害",
      "攻擊技能使召喚砲塔圖騰最大數量 +1",
      "每個召喚的圖騰增加 1% 移動速度"
    ]
  },
  "Surveillance": {
    "name": "監視",
    "desc": [
      "增加 30% 圖騰傷害",
      "圖騰所使用的攻擊增加 8% 攻擊速度",
      "每個圖騰對靠近它的敵人增加 1% 承受傷害"
    ]
  },
  "Panopticon": {
    "name": "圓牢",
    "desc": [
      "增加 30% 圖騰傷害",
      "攻擊技能使召喚砲塔圖騰最大數量 +1",
      "增加 50% 從你先祖圖騰獲得的增益效果"
    ]
  },
  "Powerful_Bond": {
    "name": "強大之繫",
    "desc": [
      "連結有效時間超過 50% 時，增加 20% 你連結的增益效果",
      "對你造成詛咒，而不是連結的目標"
    ]
  },
  "Burning_Brutality": {
    "name": "燃燒殘暴",
    "desc": ["攻擊技能 +12% 火焰持續傷害加成", "增加 6% 攻擊速度"]
  },
  "Deep_Breaths": {
    "name": "深呼吸",
    "desc": [
      "增加 30% 戰吼冷卻恢復率",
      "增加 20% 戰吼計算的總強度",
      "戰吼技能增加 30% 範圍效果"
    ]
  },
  "Measured_Fury": { "name": "縝密狂怒", "desc": ["戰吼加強 1 次額外攻擊"] },
  "Unfaltering": {
    "name": "堅定不移",
    "desc": [
      "增加 50% 暈眩門檻",
      "暈眩之擊造成的 10% 傷害，恢復為生命",
      "(造成暈眩所需的傷害量代表暈眩門檻)"
    ]
  },
  "Discord_Artisan": {
    "name": "不諧匠師",
    "desc": ["每個影響你的捷光環增加 15% 傷害", "增加 20% 你身上捷光環的效果"]
  },
  "Adjacent_Animosity": {
    "name": "相鄰憎恨",
    "desc": [
      "減少 10% 投射物速度",
      "投射物在起始位置擊中目標增加 40% 傷害，",
      "隨著飛行越遠減少至 0%"
    ]
  },
  "Window_of_Opportunity": {
    "name": "機會之窗",
    "desc": ["減少 15% 技能效果持續時間", "加速減益效果失效 15%"]
  },
  "Undertaker": {
    "name": "送葬者",
    "desc": [
      "若你近期有消耗屍體，增加 30% 傷害",
      "褻瀆和屍術矢 +2 屍體最大上限",
      "若你近期有消耗屍體，每秒回復 2% 生命",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Bannerman": {
    "name": "掌旗手",
    "desc": [
      "增加 15% 你技能在敵人身上非詛咒光環的效果",
      "放置鬥旗增加 30% 你和友方的攻擊傷害"
    ]
  },
  "Instinct": {
    "name": "本能",
    "desc": [
      "+12% 壓抑法術傷害率",
      "當你壓抑法術傷害時，恢復 50 能量護盾",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Assured_Strike": {
    "name": "珍重打擊",
    "desc": [
      "增加 24% 近戰傷害",
      "附近至少有 5 名敵人時，+4 近戰打擊範圍",
      "( 影響近戰打擊，包含預設攻擊。不會套用至範圍效果 )"
    ]
  },
  "Anointed_Flesh": {
    "name": "聖油鮮肉",
    "desc": [
      "+1% 全部最大元素抗性",
      "減少 20% 身上元素異常狀態時間",
      "減少 20% 你身上冰緩和感電的效果",
      "(元素異常狀態包含點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Harpooner": {
    "name": "魚叉手",
    "desc": [
      "使用雙手武器擊中時，有 20% 機率穿刺敵人",
      "增加 30% 你使用雙手武器對未被穿刺的敵人所造成的穿刺效果",
      "增加 50% 穿刺持續時間",
      "( 當被穿刺的敵人被擊中，穿刺會反射 10% 穿刺之擊所造成的物理傷害至敵人。穿刺持續 5 次擊中 )"
    ]
  },
  "Serpentine_Spellslinger": {
    "name": "毒蛇法術回音",
    "desc": [
      "被你中毒影響的敵人 -5% 混沌抗性",
      "法術技能 +12% 中毒持續傷害加成"
    ]
  },
  "Forethought": {
    "name": "前瞻性",
    "desc": [
      "增加 20% 最大魔力",
      "增加 15% 魔力回復率",
      "增加 10% 技能魔力消耗"
    ]
  },
  "Infused_Flesh": {
    "name": "注入肉體",
    "desc": [
      "承受 18% 傷害補償為生命",
      "(只有來自擊中的傷害可以被補償，在擊中後 4 秒內)"
    ]
  },
  "Brand_Equity": {
    "name": "烙印正義",
    "desc": [
      "你可以施放 2 個額外烙印",
      "烙印技能增加 20% 持續時間",
      "烙印呼喚增加 20% 冷卻時間恢復速度"
    ]
  },
  "Trick_Shot": { "name": "花式射擊", "desc": ["增加 30% 連鎖範圍"] },
  "Split_Shot": {
    "name": "分裂射擊",
    "desc": ["投射物分裂時有 50% 機率有 1 個額外投射物"]
  },
  "Deflection": {
    "name": "偏斜",
    "desc": ["持盾時 +5% 攻擊傷害格擋率", "格擋時 25% 機率獲得耐力球"]
  },
  "Replenishing_Remedies": {
    "name": "補藥",
    "desc": [
      "增加 15% 藥劑充能獲取",
      "生命藥劑每 3 秒獲得 2 充能",
      "魔力藥劑每 3 秒獲得 2 充能"
    ]
  },
  "Acrimony": { "name": "尖酸刻薄", "desc": ["+15% 持續傷害加成"] },
  "Harvester_of_Foes": {
    "name": "勁敵收割",
    "desc": [
      "斧類武器增加 30% 物理傷害",
      "斧攻擊增加 30% 異常狀態傷害",
      "增加 12% 穿刺效果",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Malicious_Intent": { "name": "惡之意", "desc": ["全部詛咒技能寶石等級+2"] },
  "Marked_for_Death": {
    "name": "死亡印記",
    "desc": [
      "對被印記的敵人有撲殺",
      "( 對生命等於或少於 10% 最大生命的敵人可以造成撲殺，敵人將直接死亡 )"
    ]
  },
  "Relentless_Pursuit": {
    "name": "努力不懈",
    "desc": [
      "若你近期有施放印記法術，增加 10% 攻擊速度",
      "若你近期有施放印記法術，增加 10% 移動速度",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Hearty": {
    "name": "爽朗",
    "desc": ["增加 15% 生命回復率", "每秒回復 1.8% 生命"]
  },
  "Vanquisher": {
    "name": "勝者",
    "desc": [
      "當敵人滿血時，你擊中時壓碎他們 4 秒",
      "增加 40% 物理傷害",
      "( 壓碎降低 15% 物理傷害減免 )"
    ]
  },
  "Relentless": {
    "name": "冷酷無情",
    "desc": ["若你近期有暈眩敵人，每秒回復 1% 生命", "增加 25% 物理傷害"]
  },
  "Veteran_Soldier": {
    "name": "老兵",
    "desc": ["+15% 物理持續傷害加成", "+25 最大生命"]
  },
  "Asylum": {
    "name": "避難所",
    "desc": ["+18% 混沌抗性", "減少在你身上的詛咒效果 18%"]
  },
  "Careful_Conservationist": {
    "name": "謹慎資源保護者",
    "desc": [
      "減少 10% 藥劑充能使用",
      "作用於你的藥劑增加 5% 效果",
      "若你近期有造成暴擊，增加 20% 藥劑充能獲得",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Natural_Remedies": {
    "name": "自然療法",
    "desc": [
      "增加 20% 藥劑效果持續時間",
      "作用於你的藥劑增加 10% 效果",
      "當你使用藥劑時移除癱瘓和阻礙"
    ]
  },
  "Bastion_Breaker": {
    "name": "堡壘破壞者",
    "desc": [
      "增加 30% 物理攻擊傷害",
      "鎮壓 20% 物理傷害減免",
      "( 物理傷害減免對鎮壓之擊來說較低，但不能為負數 )"
    ]
  },
  "Steeped_in_the_Profane": {
    "name": "褻瀆之身",
    "desc": ["減少在你身上的詛咒效果 15%", "增加 10% 你所施放詛咒的效果"]
  },
  "Way_of_the_Warrior": {
    "name": "戰士之道",
    "desc": ["增加 16% 近戰傷害", "增加 16% 護甲", "+16 最大生命", "+30 力量"]
  },
  "Deadly_Inclinations": {
    "name": "致命愛好",
    "desc": [
      "增加 18% 閃避值",
      "+12 最大生命",
      "增加 16% 投射物傷害",
      "+30 敏捷"
    ]
  },
  "Mystic_Talents": {
    "name": "神幻天賦",
    "desc": [
      "增加 16% 法術傷害",
      "+14 最大能量護盾",
      "增加 25% 魔力回復率",
      "+30 智慧"
    ]
  },
  "Heart_of_Darkness": {
    "name": "黑暗之心",
    "desc": ["增加 27% 混沌傷害", "傷害穿透 7% 混沌抗性"]
  },
  "Vengeant_Cascade": {
    "name": "復仇浪湧",
    "desc": [
      "增加 15% 投射物速度",
      "攻擊投射物返回你",
      "返回的投射物穿透所有目標"
    ]
  },
  "Tribal_Fury": {
    "name": "部落之怒",
    "desc": ["近戰打擊技能對目標附近造成擴散傷害"]
  },
  "Tenacity": {
    "name": "不屈不撓",
    "desc": [
      "增加 5% 最大生命",
      "肉體扭曲",
      "( 增加和減少最大生命同時以它們 30% 的數值影響攻擊傷害 )"
    ]
  },
  "Tranquility": {
    "name": "寧靜",
    "desc": [
      "增加 5% 最大能量護盾",
      "靈體扭曲",
      "( 增加和減少最大能量護盾同時",
      "以它們 30% 的數值影響法術傷害 )"
    ]
  },
  "Crusader": {
    "name": "十字軍",
    "desc": [
      "增加 8% 最大魔力",
      "意志扭曲",
      "( 增加和減少最大魔力同時以它們 30% 的數值影響傷害 )"
    ]
  },
  "Persistence": {
    "name": "堅持不懈",
    "desc": ["擊中 -10 承受物理傷害", "每等級擊中 -1 承受物理傷害"]
  },
  "Hardened_Scars": {
    "name": "硬疤",
    "desc": [
      "增加 15% 來自藥劑的生命恢復",
      "任何生命藥劑效果期間，承受 25% 更少持續傷害"
    ]
  },
  "Cleansed_Thoughts": { "name": "淨化思想", "desc": ["混沌抗性加倍"] },
  "Aspect_of_Stone": {
    "name": "巨石祝福",
    "desc": ["20% 機率避免來自擊中的物理傷害", "( 避免傷害機率不會超過 75% )"]
  },
  "Ritual_of_Immolation": {
    "name": "獻祭儀式",
    "desc": ["增加 (25–35)% 火焰傷害", "傷害穿透 (2–4)% 火焰抗性"]
  },
  "Revitalising_Flames": {
    "name": "復甦業火",
    "desc": [
      "增加 (25–35)% 火焰傷害",
      "0.2% 火焰傷害偷取生命",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Flesh_to_Flames": {
    "name": "獄火焚身",
    "desc": ["增加 (25–35)% 火焰傷害", "10% 物理傷害轉換為火焰傷害"]
  },
  "Ritual_of_Stillness": {
    "name": "靜默儀式",
    "desc": ["增加 (25–35)% 冰冷傷害", "傷害穿透 (2–4)% 冰冷抗性"]
  },
  "Revitalising_Frost": {
    "name": "復甦寒霜",
    "desc": [
      "增加 (25–35)% 冰冷傷害",
      "0.2% 冰冷傷害偷取生命",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Flesh_to_Frost": {
    "name": "寒霜凍身",
    "desc": ["增加 (25–35)% 冰冷傷害", "10% 物理傷害轉換為冰冷傷害"]
  },
  "Ritual_of_Thunder": {
    "name": "雷霆儀式",
    "desc": ["增加 (25–35)% 閃電傷害", "傷害穿透 (2–4)% 閃電抗性"]
  },
  "Revitalising_Lightning": {
    "name": "復甦雷霆",
    "desc": [
      "增加 (25–35)% 閃電傷害",
      "0.2% 閃電傷害偷取生命",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Flesh_to_Lightning": {
    "name": "雷霆灌身",
    "desc": ["增加 (25–35)% 閃電傷害", "10% 物理傷害轉換為閃電傷害"]
  },
  "Ritual_of_Might": {
    "name": "權勢儀式",
    "desc": ["(2–4)% 機率造成 2 倍傷害", "增加 (25–35)% 物理傷害"]
  },
  "Revitalising_Winds": {
    "name": "復甦狂風",
    "desc": [
      "0.2% 物理傷害偷取生命",
      "增加 (25–35)% 物理傷害",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Bloody_Savagery": {
    "name": "血腥殘暴",
    "desc": [
      "你造成的流血傷害加速 10%",
      "增加 (25–35)% 物理傷害",
      "(在一小段時間後，他們會造成相同總傷害)"
    ]
  },
  "Ritual_of_Shadows": {
    "name": "暗影儀式",
    "desc": [
      "增加 (25–35)% 混沌傷害",
      "擊中時有 25% 機率造成凋零，持續 2 秒",
      "(凋零增加 6% 承受混沌傷害，至多可以堆疊 15 次)"
    ]
  },
  "Revitalising_Darkness": {
    "name": "復甦暗黑",
    "desc": [
      "增加 (25–35)% 混沌傷害",
      "0.2% 混沌傷害偷取生命",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Thaumaturgical_Aptitude": {
    "name": "奇術之資",
    "desc": ["增加 (25–35)% 法術傷害", "增加 (35–50)% 法術暴擊率"]
  },
  "Hierarchy": {
    "name": "階級體制",
    "desc": ["召喚物增加 (15–20)% 最大生命", "召喚物增加 (25–35)% 傷害"]
  },
  "Exquisite_Pain": {
    "name": "極苦之痛",
    "desc": ["增加 (25–35)% 持續傷害", "增加 (7–11)% 技能效果持續時間"]
  },
  "Ritual_of_Flesh": {
    "name": "血肉儀式",
    "desc": ["增加 (6–10)% 最大生命", "每秒回復 (0.7–1.2)% 生命"]
  },
  "Flesh_Worship": {
    "name": "肉體崇拜",
    "desc": [
      "增加 (6–10)% 最大生命",
      "0.4% 攻擊傷害偷取生命",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Ritual_of_Memory": {
    "name": "記憶儀式",
    "desc": ["增加 (17–23)% 最大魔力", "增加 (15–25)% 魔力回復率"]
  },
  "Automaton_Studies": {
    "name": "機甲研究",
    "desc": ["增加 (30–40)% 護甲", "(3–4)% 額外物理傷害減免"]
  },
  "Construct_Studies": {
    "name": "建構研究",
    "desc": [
      "增加 (30–40)% 閃避值",
      "擊中敵人時有 (5–7)% 機率致盲",
      "( 被致盲有20%更少命中率和閃避值，持續4秒 )"
    ]
  },
  "Energy_Flow_Studies": {
    "name": "能流研究",
    "desc": ["增加 (8–12)% 最大能量護盾", "增加 (10–15)% 能量護盾充能率"]
  },
  "Soul_Worship": {
    "name": "靈魂崇拜",
    "desc": [
      "增加 (8–12)% 最大能量護盾",
      "0.3% 法術傷害偷取能量護盾",
      "(偷取的能量護盾隨著時間回復。多個偷取可同時發生，直到最大回復率)"
    ]
  },
  "Blood-Quenched_Bulwark": {
    "name": "抑血壁壘",
    "desc": ["當你格擋時獲得 (6–10) 生命", "+5% 攻擊傷害格擋率"]
  },
  "Thaumaturgical_Protection": {
    "name": "奇術禦防",
    "desc": [
      "5% 法術傷害格擋率",
      "增加 (20–30)% 從盾牌獲取的防禦",
      "(護甲、閃避和能量護盾是標準防禦)"
    ]
  },
  "Jungle_Paths": {
    "name": "叢林之道",
    "desc": [
      "(8–10)% 機率避免元素異常狀態",
      "(8–10)% 機率避免被暈眩",
      "(元素異常狀態包含點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Temple_Paths": {
    "name": "神殿之道",
    "desc": [
      "+6% 壓抑法術傷害率",
      "+(8–10)% 全部元素抗性",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Commanding_Presence": {
    "name": "指揮之環",
    "desc": ["增加光環技能 20% 範圍效果", "增加 (7–10)% 你技能的非詛咒光環效果"]
  },
  "Ancient_Hex": {
    "name": "古典魔女",
    "desc": [
      "增加 (4–6)% 你所施放詛咒的效果",
      "詛咒技能增加 20% 技能效果持續時間"
    ]
  },
  "Cult_of_Fire": {
    "name": "烈火崇拜",
    "desc": [
      "+1% 最大火焰抗性",
      "+(20–30)% 火焰抗性",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Cult_of_Ice": {
    "name": "冰霜崇拜",
    "desc": [
      "+(20–30)% 冰冷抗性",
      "+1% 最大冰冷抗性",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Cult_of_Lightning": {
    "name": "雷霆崇拜",
    "desc": [
      "+1% 最大閃電抗性",
      "+(20–30)% 閃電抗性",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Cult_of_Chaos": {
    "name": "混沌崇拜",
    "desc": [
      "+(13–19)% 混沌抗性",
      "+1% 最大混沌抗性",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Might_of_the_Vaal": { "name": "瓦爾．強權", "desc": ["Random 3–4 offense"] },
  "Legacy_of_the_Vaal": {
    "name": "瓦爾．不朽",
    "desc": ["Random 3–4 defence"]
  },
  "Heated_Devotion": {
    "name": "熱情的奉獻",
    "desc": ["當你至少有 150 個奉獻，15% 的物理傷害轉化為火焰傷害"]
  },
  "Calming_Devotion": {
    "name": "冷靜的奉獻",
    "desc": ["當你至少有 150 個奉獻，15% 的物理傷害轉化為冰冷傷害"]
  },
  "Thundrous_Devotion": {
    "name": "慷慨的奉獻",
    "desc": ["當你至少有 150 個奉獻，15% 的物理傷害轉化為閃電傷害"]
  },
  "Thoughts_and_Prayers": {
    "name": "思想和信徒",
    "desc": ["當你至少有 150 個奉獻，獲得 5% 最大魔力的額外最大能量護盾"]
  },
  "Zealot": {
    "name": "狂熱",
    "desc": [
      "若你只少有 150 個奉獻，法術擊中時護得秘能波動",
      "( 秘能波動增加 10% 施放速度和增加 30% 魔力回復率，持續 4 秒 )"
    ]
  },
  "Enduring_Faith": {
    "name": "耐力信念",
    "desc": ["當你至少有 150 個奉獻，+1 最小耐力球"]
  },
  "Powerful_Faith": {
    "name": "暴擊信念",
    "desc": ["當你至少有 150 個奉獻，+1 最小暴擊球"]
  },
  "Frenzied_Faith": {
    "name": "狂怒信念",
    "desc": ["當你至少有 150 個奉獻，+1 最小狂怒球"]
  },
  "Cloistered": {
    "name": "神隱",
    "desc": [
      "若你至少有 150 個奉獻，站在奉獻地面上時免疫元素異常狀態",
      "(元素異常狀態包含點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Martyrs_Might": {
    "name": "烈士之力",
    "desc": ["當你至少有 150 個奉獻，5% 額外物理傷害減免"]
  },
  "Intolerance_of_Sin": {
    "name": "難忍罪孽",
    "desc": [
      "若你至少有 150 個奉獻，+1% 全部最大抗性",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Smite_the_Wicked": {
    "name": "重挫邪惡",
    "desc": [
      "若你至少有 150 個奉獻，有 10% 機率造成火焰曝曬",
      "(火焰曝曬 -10 火焰抗性，持續 4 秒)"
    ]
  },
  "Smite_the_Ignorant": {
    "name": "重挫無知",
    "desc": [
      "若你至少有 150 個奉獻，有 10% 機率造成冰冷曝曬",
      "(冰冷曝曬 -10 冰冷抗性，持續 4 秒)"
    ]
  },
  "Smite_the_Heretical": {
    "name": "重挫異教",
    "desc": [
      "若你至少有 150 個奉獻，有 10% 機率造成閃電曝曬",
      "(閃電曝曬 -10 閃電抗性，持續 4 秒)"
    ]
  },
  "Flawless_Execution": { "name": "完美行動", "desc": ["增加 80% 暴擊率"] },
  "Brutal_Execution": { "name": "殘暴行動", "desc": ["+40% 基礎暴擊加成"] },
  "Eternal_Resilience": {
    "name": "永恆韌性",
    "desc": ["若你近期被擊中，每秒獲得 1 顆耐力球", "( 近期內意指 4 秒內 )"]
  },
  "Eternal_Fortitude": {
    "name": "永恆剛毅",
    "desc": ["每顆耐力球增加 8% 護甲"]
  },
  "Eternal_Dominance": {
    "name": "永恆統御",
    "desc": ["每個耐力球增加 10% 傷害"]
  },
  "Eternal_Fervour": {
    "name": "永恆熱情",
    "desc": ["擊中時有 10% 機率獲得 1 顆狂怒球"]
  },
  "Eternal_Adaptiveness": {
    "name": "永恆適性",
    "desc": ["每個狂怒球增加 8% 閃避值"]
  },
  "Eternal_Bloodlust": {
    "name": "永恆嗜血",
    "desc": ["每顆狂怒球增加 10% 傷害"]
  },
  "Eternal_Subjugation": {
    "name": "永恆抑制",
    "desc": ["暴擊時 15% 機率獲得暴擊球"]
  },
  "Eternal_Separation": {
    "name": "永恆隔離",
    "desc": ["每顆暴擊球增加 4% 能量護盾"]
  },
  "Eternal_Exploitation": {
    "name": "永恆開發",
    "desc": ["每顆暴擊球增加 10% 傷害"]
  },
  "Rites_of_Lunaris": { "name": "月影儀式", "desc": ["增加 30% 冰緩效果"] },
  "Rites_of_Solaris": { "name": "日耀儀式", "desc": ["80% 機率避免被冰緩"] },
  "Virtue_Gem_Surgery": {
    "name": "古靈寶石手術",
    "desc": ["增加 30% 感電效果"]
  },
  "Rural_Life": { "name": "鄉村生活", "desc": ["80% 機率避免被感電"] },
  "City_Walls": { "name": "古城之牆", "desc": ["+8% 攻擊傷害格擋率"] },
  "Sceptre_Pinnacle": { "name": "王權之巔", "desc": ["8% 法術傷害格擋率"] },
  "Secret_Tunnels": {
    "name": "秘密通道",
    "desc": [
      "20% 機率避免元素異常狀態",
      "(元素異常狀態包含點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Purity_Rebel": {
    "name": "純淨反叛",
    "desc": [
      "+12% 壓抑法術傷害率",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Superiority": {
    "name": "優越",
    "desc": ["增加 12% 你技能的非詛咒光環效果"]
  },
  "Slum_Lord": { "name": "貧民君主", "desc": ["召喚物增加 80% 傷害"] },
  "Axiom_Warden": { "name": "典獄長格言", "desc": ["召喚物增加 80% 最大生命"] },
  "Gemling_Inquisition": {
    "name": "古靈審判所",
    "desc": ["增加 80% 法術傷害"]
  },
  "Gemling_Ambush": { "name": "古靈伏擊", "desc": ["增加 80% 法術暴擊率"] },
  "Night_of_a_Thousand_Ribbons": {
    "name": "千縷絲之夜",
    "desc": ["攻擊技能增加 80% 火焰傷害"]
  },
  "Bloody_Flowers_Rebellion": {
    "name": "太腥花之亂",
    "desc": ["攻擊技能增加 80% 冰冷傷害"]
  },
  "Chitus_Heart": {
    "name": "切特斯之心",
    "desc": ["攻擊技能增加 80% 閃電傷害"]
  },
  "Gemling_Training": { "name": "古靈訓練", "desc": ["增加 80% 物理傷害"] },
  "Rigwalds_Might": { "name": "瑞佛之力", "desc": ["增加 80% 近戰物理傷害"] },
  "Geofris_End": {
    "name": "吉爾菲的結局",
    "desc": [
      "增加 50% 流血傷害",
      "你造成的流血傷害加速 10%",
      "(在一小段時間後，他們會造成相同總傷害)"
    ]
  },
  "Lioneyes_Focus": {
    "name": "獅眼的專注",
    "desc": ["增加 80% 攻擊投射物傷害"]
  },
  "Volls_Coup": { "name": "福爾的妙計", "desc": ["增加 15% 攻擊速度"] },
  "Diallas_Wit": { "name": "達拉的智慧", "desc": ["增加 15% 施放速度"] },
  "Discerning_Taste": { "name": "鑑賞之味", "desc": ["增加 40% 物品稀有度"] },
  "Gleaming_Legion": { "name": "閃耀軍閥", "desc": ["增加 80% 護甲"] },
  "Shadowy_Streets": { "name": "陰暗巷道", "desc": ["增加 80% 閃避值"] },
  "Crematorium_Worker": { "name": "火葬場之徒", "desc": ["+50% 火焰抗性"] },
  "Street_Urchin": { "name": "街邊頑童", "desc": ["+50% 冰冷抗性"] },
  "Baleful_Augmentation": { "name": "險惡增幅", "desc": ["+50% 閃電抗性"] },
  "With_Eyes_Open": { "name": "睜大雙眼", "desc": ["+37% 混沌抗性"] },
  "Robust_Diet": { "name": "生酮飲食", "desc": ["增加 10% 最大生命"] },
  "Pooled_Resources": { "name": "集資", "desc": ["增加 30% 最大魔力"] },
  "Laureate": { "name": "桂冠", "desc": ["增加 50% 魔力回復率"] },
  "War_Games": { "name": "戰爭遊戲", "desc": ["增加 25% 全域命中值"] },
  "Freshly_Brewed": { "name": "鮮釀", "desc": ["增加 20% 藥劑效果持續時間"] },
  "Prodigious_Defence": {
    "name": "出奇防禦",
    "desc": [
      "3% 法術傷害格擋率",
      "持盾時增加 30% 攻擊傷害",
      "+3% 攻擊傷害格擋率"
    ]
  },
  "Advance_Guard": {
    "name": "進階守衛",
    "desc": [
      "持盾時攻擊技能增加 30% 傷害",
      "無視穿著護甲所帶來的減少移動速度效果",
      "持盾時增加 5% 移動速度"
    ]
  },
  "Gladiatorial_Combat": {
    "name": "衛士戰鬥",
    "desc": [
      "盾牌上每 75 護甲或閃避值增加 2% 攻擊傷害",
      "盾牌上每 10 最大能量護盾 +1% 暴擊加成"
    ]
  },
  "Strike_Leader": {
    "name": "罷工領袖",
    "desc": [
      "持盾時攻擊技能增加 30% 傷害",
      "+2% 攻擊傷害格擋率",
      "持盾時，+2 近戰打擊距離",
      "( 影響近戰打擊，包含預設攻擊。不會套用至範圍效果 )"
    ]
  },
  "Powerful_Ward": {
    "name": "強力守衛",
    "desc": [
      "格擋時有 20% 機率獲得暴擊球",
      "到達最大暴擊球時，+6% 法術傷害格擋率"
    ]
  },
  "Enduring_Ward": {
    "name": "耐久守衛",
    "desc": ["格擋時 20% 機率獲得耐力球", "到達最大耐力球時 +6% 攻擊傷害格擋率"]
  },
  "Gladiators_Fortitude": {
    "name": "衛士的毅力",
    "desc": ["持盾時攻擊技能增加 25% 傷害", "增加 5% 最大生命"]
  },
  "Precise_Retaliation": {
    "name": "精確復仇",
    "desc": [
      "若你近期沒有格擋，增加 60% 暴擊率",
      "若近期有格擋，+30% 暴擊加成",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Veteran_Defender": {
    "name": "防禦老手",
    "desc": [
      "+15 全能力",
      "持盾時 +15% 元素抗性",
      "增加 60% 從盾牌獲取的防禦",
      "(護甲、閃避和能量護盾是標準防禦)",
      "(能力值是指力量、敏捷和智慧)"
    ]
  },
  "Iron_Breaker": {
    "name": "碎鐵者",
    "desc": [
      "鎮壓 10% 物理傷害減免",
      "增加 35% 物理傷害",
      "( 物理傷害減免對鎮壓之擊來說較低，但不能為負數 )"
    ]
  },
  "Deep_Cuts": {
    "name": "深度切割",
    "desc": [
      "攻擊擊中時有 15% 機率穿刺敵人",
      "你造成的穿刺持續額外 1 次擊中",
      "( 當被穿刺的敵人被擊中，穿刺會反射 10% 穿刺之擊所造成的物理傷害至敵人。穿刺持續 5 次擊中 )"
    ]
  },
  "Master_the_Fundamentals": {
    "name": "精通基礎",
    "desc": ["+10% 全部元素抗性", "減少 35% 元素傷害", "增加 35% 物理傷害"]
  },
  "Force_Multiplier": {
    "name": "原力加成",
    "desc": ["5% 機率造成 2 倍傷害", "增加 25% 物理傷害"]
  },
  "Furious_Assault": {
    "name": "狂暴突襲",
    "desc": ["增加 8% 攻擊與施放速度", "增加 25% 物理傷害"]
  },
  "Vicious_Skewering": {
    "name": "惡毒穿刺",
    "desc": [
      "攻擊有 10% 機率造成流血",
      "攻擊擊中時有 10% 機率穿刺敵人",
      "擊中造成穿刺和流血時，增加 15% 穿刺效果",
      "( 流血造成持續性物理傷害，傷害取決於初始的物理傷害。移動時受到的流血傷害增加 )",
      "( 當被穿刺的敵人被擊中，穿刺會反射 10% 穿刺之擊所造成的物理傷害至敵人。穿刺持續 5 次擊中 )"
    ]
  },
  "Grim_Oath": { "name": "殘酷誓言", "desc": ["獲得 10% 物理傷害的混沌傷害"] },
  "Battle-Hardened": {
    "name": "固守戰場",
    "desc": ["增加 30% 閃避值與護甲", "增加 35% 物理傷害"]
  },
  "Replenishing_Presence": {
    "name": "補充光環",
    "desc": ["非詛咒光環技能增加 20% 持續時間", "你和附近友方每秒回復 1% 生命"]
  },
  "Master_of_Command": {
    "name": "引導大師",
    "desc": [
      "增加 15% 你技能在敵人身上非詛咒光環的效果",
      "增加 100% 鬥旗技能的魔力保留效用"
    ]
  },
  "Spiteful_Presence": {
    "name": "惡意光環",
    "desc": [
      "增加 20% 冰冷異常狀態效果",
      "憎恨增加 50% 魔力保留效用",
      "(冰冷異常狀態為冰緩、冰凍和易碎)"
    ]
  },
  "Purposeful_Harbinger": {
    "name": "果斷的神諭",
    "desc": [
      "每個影響你的捷光環，",
      "增加 8% 你身上來自你技能的光環效果，最多 40%"
    ]
  },
  "Destructive_Aspect": {
    "name": "破壞面",
    "desc": ["增加光環技能 12% 範圍效果", "驕傲增加 50% 魔力保留效用"]
  },
  "Electric_Presence": {
    "name": "電力光環",
    "desc": [
      "增加 20% 閃電異常狀態效果",
      "雷霆增加 50% 魔力保留效用",
      "(閃電異常狀態為感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Volatile_Presence": {
    "name": "變動光環",
    "desc": [
      "憤怒增加 50% 魔力保留效用",
      "增加 20% 火焰異常狀態持續時間",
      "( 火焰異常狀態為點燃和焦灼 )"
    ]
  },
  "Righteous_Path": {
    "name": "正道",
    "desc": ["增加 10% 你製造奉獻地面的效果", "狂熱增加 50% 魔力保留效用"]
  },
  "Mortifying_Aspect": {
    "name": "屈辱面",
    "desc": ["+11% 混沌抗性", "惡意增加 50% 魔力保留效用"]
  },
  "Frantic_Aspect": {
    "name": "瘋狂面",
    "desc": ["加速減益效果失效 10%", "迅捷增加 50% 魔力保留效用"]
  },
  "Introspection": {
    "name": "自我反省",
    "desc": ["來自你技能的光環增加 10% 你身上的效果"]
  },
  "Skullbreaker": {
    "name": "碎骨者",
    "desc": [
      "減少 8% 敵人暈眩門檻",
      "+15% 基礎暴擊加成",
      "(造成暈眩所需的傷害量代表暈眩門檻)"
    ]
  },
  "Pressure_Points": {
    "name": "壓力點",
    "desc": ["你的暴擊有 5% 機率造成 2 倍傷害", "增加 30% 暴擊率"]
  },
  "Overwhelming_Malice": {
    "name": "壓倒性的惡意",
    "desc": [
      "暴擊時有 10% 機率獲得不潔之力 4 秒",
      "(不潔之力將提供等同30%物理傷害的額外混沌傷害)"
    ]
  },
  "Magnifier": {
    "name": "放大",
    "desc": ["增加 10% 範圍效果", "+10% 基礎暴擊加成"]
  },
  "Savage_Response": {
    "name": "殘暴應對",
    "desc": [
      "若你近期有承受殘暴打擊，+30% 暴擊加成",
      "增加 30% 暴擊率",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Eye_of_the_Storm": {
    "name": "風暴之眼",
    "desc": [
      "來自暴擊的點燃 +10% 持續傷害加成",
      "增加 20% 你暴擊所造成非傷害型異常狀態的效果",
      "增加 40% 暴擊率",
      "(無法造成傷害的異常狀態包含焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Basics_of_Pain": {
    "name": "苦痛之基",
    "desc": ["增加 20% 傷害", "增加 30% 暴擊率"]
  },
  "Quick_Getaway": {
    "name": "迅速逃離",
    "desc": [
      "增加 5% 攻擊與施放速度",
      "若你近期有造成暴擊，增加 5% 移動速度",
      "增加 25% 暴擊率",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Assert_Dominance": {
    "name": "維護地位",
    "desc": [
      "若你近期擊殺至少 5 個敵人，增加 25% 範圍效果",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Vast_Power": {
    "name": "投入力量",
    "desc": ["增加 20% 範圍傷害", "每顆暴擊球增加 3% 範圍效果，最多 50%"]
  },
  "Powerful_Assault": {
    "name": "猛烈襲擊",
    "desc": [
      "增加 20% 範圍傷害",
      "範圍技能擊中敵人時有 10% 機率擊退",
      "(擊退將會把擊中的敵人向後推)"
    ]
  },
  "Intensity": {
    "name": "劇烈",
    "desc": ["增加 10% 範圍傷害", "可以獲得強化的法術 +1 最大強化"]
  },
  "Titanic_Swings": {
    "name": "泰坦揮擊",
    "desc": [
      "持雙手近戰武器時，增加 20% 範圍傷害",
      "持雙手近戰武器時，增加 15% 範圍效果"
    ]
  },
  "Towering_Threat": {
    "name": "聳天威脅",
    "desc": ["增加 8% 最大生命", "增加 10% 範圍效果"]
  },
  "Ancestral_Echo": {
    "name": "先祖回響",
    "desc": [
      "增加 20% 圖騰放置速度",
      "近期內你若有召喚圖騰，增加 10% 攻擊和施放速度",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Ancestral_Reach": {
    "name": "先祖所向",
    "desc": [
      "增加 25% 圖騰傷害",
      "增加 25% 圖騰放置速度",
      "增加 25% 圖騰放置距離"
    ]
  },
  "Ancestral_Might": {
    "name": "先祖之力",
    "desc": [
      "增加 15% 圖騰生命",
      "增加 30% 圖騰持續時間",
      "若你過去 2 秒沒有召喚圖騰，增加 30% 圖騰傷害"
    ]
  },
  "Ancestral_Preservation": {
    "name": "先祖庇護",
    "desc": [
      "圖騰 +20% 全部元素抗性",
      "圖騰有 15% 額外物理傷害減免",
      "圖騰 +25% 混沌抗性"
    ]
  },
  "Snaring_Spirits": {
    "name": "咆嘯靈魂",
    "desc": [
      "增加 30% 圖騰傷害",
      "圖騰被召喚時，阻礙它們附近敵人",
      "(受阻礙的敵人減少 30% 移動速度 4 秒)"
    ]
  },
  "Sleepless_Sentries": {
    "name": "無眠哨兵",
    "desc": [
      "增加 20% 圖騰持續時間",
      "若你近期有召喚圖騰，你會獲得猛攻",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Ancestral_Guidance": {
    "name": "先祖指引",
    "desc": [
      "增加 30% 從你先祖圖騰獲得的增益效果",
      "圖騰的行動速度不能被調整至基礎值之下"
    ]
  },
  "Ancestral_Inspiration": {
    "name": "先祖啟發",
    "desc": [
      "當你召喚圖騰時，獲得秘能波動",
      "圖騰施放的法術增加 25% 傷害",
      "( 秘能波動增加 10% 施放速度和增加 30% 魔力回復率，持續 4 秒 )"
    ]
  },
  "Vital_Focus": {
    "name": "活力專注",
    "desc": ["引導施放技能增加 30% 傷害", "引導施放時，每秒回復 1.5% 生命"]
  },
  "Rapid_Infusion": {
    "name": "極速注入",
    "desc": ["增加 50% 注入效果", "你有注入時，增加 5% 移動速度"]
  },
  "Unwavering_Focus": {
    "name": "堅定專注",
    "desc": ["引導施放時，50% 機率避免被暈眩", "引導施放技能增加 30% 傷害"]
  },
  "Enduring_Focus": {
    "name": "耐久專注",
    "desc": [
      "引導施放技能增加 25% 傷害",
      "引導施放時，每秒有 25% 機率獲得 1 顆耐力球"
    ]
  },
  "Precise_Focus": {
    "name": "精確專注",
    "desc": [
      "引導施放時增加 30% 暴擊率",
      "若你至少有引導施放 1 秒，+20% 暴擊加成"
    ]
  },
  "Stoic_Focus": {
    "name": "專注禁慾",
    "desc": [
      "引導施放時 +3% 攻擊傷害格擋率",
      "引導施放時 +3% 法術傷害格擋率",
      "引導施放技能增加 25% 傷害"
    ]
  },
  "Hex_Breaker": {
    "name": "破魔者",
    "desc": [
      "引導施放時，增加 8% 攻擊和施放速度",
      "引導施放 2 秒後移除 1 個詛咒"
    ]
  },
  "Arcane_Adept": {
    "name": "祕能專精",
    "desc": [
      "引導施放時，增加 5% 攻擊和施放速度",
      "引導施放技能增加 20% 傷害",
      "引導施放 1 秒後獲得秘能波動",
      "( 秘能波動增加 10% 施放速度和增加 30% 魔力回復率，持續 4 秒 )"
    ]
  },
  "Distilled_Perfection": {
    "name": "完美淬鍊",
    "desc": [
      "增加 25% 來自藥劑的生命恢復",
      "增加 25% 來自藥劑的魔力恢復",
      "增加 10% 藥劑效果持續時間"
    ]
  },
  "Spiked_Concoction": {
    "name": "尖刺混物",
    "desc": [
      "在任何藥劑效果持續時間內，增加 5% 攻擊和施放速度",
      "當你使用藥劑時獲得鍊金之材",
      "( 鍊金之材增加 20% 獲得藥劑充能和 10% 藥劑效果，持續 4 秒 )"
    ]
  },
  "Fasting": {
    "name": "快速",
    "desc": ["增加 20% 藥劑充能獲取", "沒有藥劑效果時，增加 10% 移動速度"]
  },
  "Menders_Wellspring": {
    "name": "治癒湧泉",
    "desc": [
      "增加 25% 來自藥劑的生命恢復",
      "生命藥劑每 3 秒獲得 1 充能",
      "當你使用生命藥劑時移除流血"
    ]
  },
  "Special_Reserve": {
    "name": "特別保留",
    "desc": [
      "在藥劑效果持續時間內，增加 20% 傷害",
      "任何藥劑效果持續時間，每秒回復 2% 生命"
    ]
  },
  "Numbing_Elixir": {
    "name": "無感不死藥",
    "desc": [
      "在任何魔力藥劑效果持續時間內，減少 40% 你身上的詛咒效果",
      "任何生命藥劑效果持續時間內，減少 40% 你身上非傷害型異常狀態的效果"
    ]
  },
  "Mob_Mentality": {
    "name": "暴民心理",
    "desc": [
      "竭盡攻擊增加 25% 傷害",
      "戰吼根據每層強度有 5% 機率獲得 1 顆耐力、狂怒或暴擊球",
      "( 普通怪物為 1 強度、魔法怪物為 2 強度、稀有怪物為 10 強度、傳奇怪物為 20 強度、玩家為 5 強度 )"
    ]
  },
  "Cry_Wolf": {
    "name": "狼嚎",
    "desc": ["竭盡攻擊增加 30% 傷害", "增加 20% 戰吼計算的總強度"]
  },
  "Haunting_Shout": {
    "name": "鬼魅呼嘯",
    "desc": [
      "被你戰吼嘲諷的敵人被威嚇",
      "(被威嚇的敵人增加 10% 承受的攻擊傷害)"
    ]
  },
  "Lead_By_Example": {
    "name": "模範領導",
    "desc": [
      "當你戰吼時，你和附近友方獲得 4 秒猛攻",
      "增加 +10 力量與敏捷",
      "( 猛攻增加你 20% 攻擊速度、施放速度，和移動速度 )"
    ]
  },
  "Provocateur": {
    "name": "挑唆者",
    "desc": ["對被嘲諷的敵人增加 40% 暴擊率", "對被嘲諷的敵人 +10% 暴擊加成"]
  },
  "Warning_Call": {
    "name": "預警呼喚",
    "desc": [
      "當你使用戰吼時，每 5 強度增加 25% 護甲 8 秒，至多 100%",
      "( 普通怪物為 1 強度、魔法怪物為 2 強度、稀有怪物為 10 強度、傳奇怪物為 20 強度、玩家為 5 強度 )"
    ]
  },
  "Rattling_Bellow": {
    "name": "慌亂吼叫",
    "desc": ["竭盡攻擊有 8% 機率造成 2 倍傷害", "+20 力量"]
  },
  "Bloodscent": {
    "name": "血腥味",
    "desc": [
      "使用斧或劍攻擊擊中時獲得 1 層盛怒，每秒不超過 1 層",
      "( 固有的盛怒效果:",
      "每 1 層盛怒增加 1% 攻擊傷害",
      "每 2 層盛怒增加 1% 攻擊速度",
      "每 5 層盛怒增加 1% 移動速度 )"
    ]
  },
  "Run_Through": {
    "name": "迅速略過",
    "desc": [
      "斧或劍攻擊增加 15% 異常狀態傷害",
      "增加 10% 穿刺效果",
      "使用斧或劍擊中時有 10% 機率穿刺敵人",
      "使用斧或劍時，增加 15% 物理傷害",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Wound_Aggravation": {
    "name": "創傷加劇",
    "desc": [
      "斧或劍攻擊增加 20% 異常狀態傷害",
      "使用斧或劍時，增加 20% 物理傷害",
      "持斧或劍時，+5% 物理持續傷害加成",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Overlord": {
    "name": "封建霸主",
    "desc": [
      "錘、權杖或長仗增加 30% 傷害",
      "使用錘、權杖或長杖近戰擊中護體 6 秒",
      "( 征戰長杖視為長杖 )"
    ]
  },
  "Expansive_Might": {
    "name": "擴展之力",
    "desc": [
      "錘、權杖或長杖攻擊增加 20% 擊中和異常狀態傷害",
      "根據你靜止的時間，每秒增加 10% 範圍效果，最多 50%",
      "( 征戰長杖視為長杖 )",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Weight_Advantage": {
    "name": "優勢權重",
    "desc": [
      "錘、權杖或長杖攻擊增加 30% 擊中和異常狀態傷害",
      "持錘、權杖或長仗有 4% 機率造成 2 倍傷害",
      "+20 力量",
      "( 征戰長杖視為長杖 )",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Wind-up": {
    "name": "風起",
    "desc": [
      "使用爪或匕首時 +15% 暴擊加成",
      "使用爪或匕首非暴擊時，有 10% 機率獲得 1 顆暴擊球"
    ]
  },
  "Fan_of_Blades": {
    "name": "刀鋒狂熱",
    "desc": [
      "持爪或匕首時，攻擊技能發射 1 個額外投射物",
      "使用爪或匕首增加 20% 投射物攻擊傷害"
    ]
  },
  "Disease_Vector": {
    "name": "病原體",
    "desc": ["被你中毒的敵人不能回復生命", "持爪或匕首 +6% 中毒持續傷害加成"]
  },
  "Arcing_Shot": {
    "name": "弧射",
    "desc": [
      "隨著箭矢飛行越遠獲得暴擊率，至多增加 100% 暴擊率",
      "箭矢隨著飛行越遠獲得傷害，對目標至多增加 50% 擊中傷害"
    ]
  },
  "Tempered_Arrowheads": {
    "name": "鍛煉的箭頭",
    "desc": [
      "弓技能 +6% 持續傷害加成",
      "弓技能增加 10% 技能效果持續時間",
      "增加 10% 持弓時造成異常狀態的持續時間",
      "(異常狀態包含流血、點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電、殘喘和中毒)"
    ]
  },
  "Broadside": { "name": "舷側砲", "desc": ["弓技能增加 25% 範圍效果"] },
  "Explosive_Force": {
    "name": "爆破力",
    "desc": [
      "被你法仗擊中擊殺的敵人有 10% 機率爆炸，造成它們生命四分之一的混沌傷害",
      "獲得 10% 法仗物理傷害的額外混沌傷害"
    ]
  },
  "Opportunistic_Fusilade": {
    "name": "機會主義福斯雷",
    "desc": [
      "持法杖時增加 50% 暴擊率",
      "若你近期有造成暴擊，增加 35% 法仗傷害",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Storms_Hand": {
    "name": "風暴之手",
    "desc": [
      "獲得等同 10% 法杖物理傷害的額外閃電傷害",
      "25% 法仗的物理傷害轉化為閃電傷害"
    ]
  },
  "Battlefield_Dominator": {
    "name": "戰場統治者",
    "desc": [
      "使用雙手武器攻擊增加 25% 擊中和異常狀態傷害",
      "減少 10% 敵人暈眩門檻",
      "若你近期有使用雙手近戰武器暈眩敵人，增加 15% 範圍效果",
      "(造成暈眩所需的傷害量代表暈眩門檻)",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Martial_Mastery": {
    "name": "武術精通",
    "desc": [
      "使用雙手近戰武器時增加 10% 攻擊速度",
      "若你至少有 600 點力量，增加 10% 攻擊速度",
      "+20 力量"
    ]
  },
  "Surefooted_Striker": {
    "name": "踏實打手",
    "desc": [
      "使用雙手近戰武器時增加 40% 暴擊率",
      "若你近期有使用雙手近戰武器造成暴擊，有 5% 機率造成 2 倍傷害",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Graceful_Execution": {
    "name": "優雅處刑",
    "desc": [
      "使用雙手近戰武器時增加 5% 攻擊速度",
      "使用雙手近戰武器時增加 15% 命中值",
      "使用雙手近戰武器時增加 25% 暴擊率",
      "增加 +15 敏捷與智慧"
    ]
  },
  "Brutal_Infamy": {
    "name": "殘暴惡名",
    "desc": [
      "使用雙手近戰武器攻擊增加 20% 擊中和異常狀態傷害",
      "對傳奇敵人增加 40% 擊中和異常狀態傷害",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Fearsome_Warrior": {
    "name": "膽怯戰士",
    "desc": [
      "使用雙手近戰武器攻擊增加 25% 擊中和異常狀態傷害",
      "增加 8% 範圍效果",
      "近戰擊殺時有 25% 機率威嚇附近敵人 4 秒",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)",
      "(被威嚇的敵人增加 10% 承受的攻擊傷害)"
    ]
  },
  "Combat_Rhythm": {
    "name": "戰鬥韻律",
    "desc": [
      "若你近期使用主手武器擊中，增加 10% 攻擊速度",
      "若你近期有使用副手武器擊中，增加 10% 移動速度",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Hit_and_Run": {
    "name": "打帶跑",
    "desc": [
      "雙持時攻擊技能增加 25% 傷害",
      "若你近期有擊中敵人，+10% 壓抑法術傷害率",
      "( 近期內意指 4 秒內 )",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Insatiable_Killer": {
    "name": "貪得無厭的殺手",
    "desc": [
      "雙持時攻擊技能增加 20% 傷害",
      "雙持武器時增加 5% 攻擊速度",
      "雙持擊殺時有 5% 機率獲得 1 顆狂怒球"
    ]
  },
  "Mage_Bane": {
    "name": "魔術災厄",
    "desc": [
      "雙持時 +5% 法術傷害格擋率",
      "雙持時攻擊技能增加 20% 傷害",
      "格擋時有 20% 機率獲得暴擊球"
    ]
  },
  "Martial_Momentum": {
    "name": "武術氣勢",
    "desc": [
      "雙持武器時增加 8% 攻擊速度",
      "雙持武器時增加 16% 命中值",
      "若你近期有使用快行技能，增加 32% 傷害",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Deadly_Repartee": {
    "name": "致命才能",
    "desc": [
      "雙持時 +5% 攻擊傷害格擋率",
      "雙持時攻擊技能增加 25% 傷害",
      "雙持時增加 30% 攻擊暴擊率"
    ]
  },
  "Quick_and_Deadly": {
    "name": "迅速與致命",
    "desc": [
      "持兩種不同武器類型，增加 60% 主手攻擊傷害",
      "持兩種不同類型的武器時，增加 30% 副手攻擊速度"
    ]
  },
  "Smite_the_Weak": {
    "name": "弱點打擊",
    "desc": [
      "對癱瘓的敵人增加 40% 攻擊傷害",
      "攻擊擊中時有 10% 機率造成癱瘓",
      "( 被癱瘓的敵人減少 30% 移動速度 )"
    ]
  },
  "Heavy_Hitter": {
    "name": "沉重打手",
    "desc": [
      "增加 30% 攻擊傷害",
      "減少 10% 敵人暈眩門檻",
      "有 20% 機率增加暈眩時間 1 倍",
      "攻擊技能增加 30% 異常狀態傷害",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)",
      "(造成暈眩所需的傷害量代表暈眩門檻)"
    ]
  },
  "Martial_Prowess": {
    "name": "武術英勇",
    "desc": [
      "增加 20% 攻擊傷害",
      "增加 6% 攻擊速度",
      "增加 15% 全域命中值",
      "攻擊技能增加 20% 異常狀態傷害",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Calamitous": {
    "name": "災難",
    "desc": [
      "10% 機率使敵人冰凍、感電與點燃",
      "攻擊技能增加 30% 元素傷害",
      "增加 15% 非傷害型異常狀態的效果",
      "(無法造成傷害的異常狀態包含焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)",
      "(冰凍使敵人行動速度降至 0，使他們無法行動。根據擊中的冰冷傷害決定持續時間)",
      "(感電根據擊中的閃電傷害總量，增加至多50%承受傷害，持續2秒)",
      "(點燃根據技能的基礎火焰傷害，造成持續火焰傷害，持續4秒)"
    ]
  },
  "Devastator": {
    "name": "毀滅者",
    "desc": [
      "增加 20% 攻擊傷害",
      "攻擊技能增加 20% 異常狀態傷害",
      "被你攻擊擊中擊殺的怪物有 15% 爆炸，造成它們最大生命十分之一的物理傷害",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)"
    ]
  },
  "Fuel_the_Fight": {
    "name": "刺激戰鬥",
    "desc": [
      "增加 8% 攻擊速度",
      "0.4% 攻擊傷害偷取魔力",
      "偷取時增加 20% 傷害",
      "(吸魔效果所吸取的魔量將會隨著時間恢復。多個吸魔效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Drive_the_Destruction": {
    "name": "破壞之意",
    "desc": [
      "0.8% 攻擊傷害偷取生命",
      "滿血時增加 25% 攻擊傷害",
      "攻擊擊中時有 10% 機率造成癱瘓",
      "( 被癱瘓的敵人減少 30% 移動速度 )",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Feed_the_Fury": {
    "name": "豢養狂怒",
    "desc": [
      "0.4% 攻擊傷害偷取生命",
      "偷取時增加 30% 傷害",
      "偷取時增加 15% 攻擊速度",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Aggressive_Defence": {
    "name": "積極防禦",
    "desc": [
      "增加 30% 護體持續時間",
      "護體時增加 20% 攻擊技能傷害",
      "護體擊中增加 60% 護體",
      "( 護體根據擊中的傷害總量給予護體 )"
    ]
  },
  "Seal_Mender": {
    "name": "封口修補",
    "desc": ["被釋放輔助的技能增加 30% 封印獲得頻率"]
  },
  "Conjured_Wall": {
    "name": "召喚之璧",
    "desc": [
      "增加 25% 法術傷害",
      "若你近期有施放法術，+6% 法術傷害格擋率",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Arcane_Heroism": {
    "name": "祕能英雄",
    "desc": [
      "增加你身上秘能波動 30% 效果",
      "當你擊中傳奇敵人，有 10% 機率獲得秘能波動",
      "( 秘能波動增加 10% 施放速度和增加 30% 魔力回復率，持續 4 秒 )"
    ]
  },
  "Practiced_Caster": {
    "name": "見習術士",
    "desc": [
      "增加 20% 法術傷害",
      "增加 5% 施放速度",
      "施放時有 35% 機率避免來自暈眩的干擾"
    ]
  },
  "Burden_Projection": {
    "name": "重擔投射",
    "desc": ["增加 30% 法術傷害", "法術傷害擊中時有 8% 機率擊退敵人"]
  },
  "Thaumophage": {
    "name": "噬菌體",
    "desc": [
      "0.6% 法術傷害偷取能量護盾",
      "能量護盾全滿時增加 25% 法術傷害",
      "法術擊中時有 10% 機率阻礙敵人",
      "(受阻礙的敵人減少 30% 移動速度 4 秒)",
      "(偷取的能量護盾隨著時間回復。多個偷取可同時發生，直到最大回復率)"
    ]
  },
  "Essence_Rush": {
    "name": "精華湧現",
    "desc": [
      "偷取能量護盾時，增加 40% 傷害",
      "0.3% 法術傷害偷取能量護盾",
      "偷取能量護盾時，增加 5% 攻擊和施放速度",
      "(偷取的能量護盾隨著時間回復。多個偷取可同時發生，直到最大回復率)"
    ]
  },
  "Sap_Psyche": {
    "name": "心靈乾枯",
    "desc": [
      "增加 20% 法術傷害",
      "增加 30% 魔力回復率",
      "若你近期有詛咒敵人，每秒回復 1% 能量護盾",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Sadist": {
    "name": "施虐者",
    "desc": [
      "若你近期有冰緩敵人，增加 15% 元素傷害",
      "若你近期有點燃敵人，增加 20% 元素傷害",
      "若你近期有感電敵人，增加 25% 元素傷害",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Corrosive_Elements": {
    "name": "腐蝕元素",
    "desc": [
      "增加 15% 元素傷害",
      "冰冷技能擊中時有 25% 機率造成冰冷曝曬",
      "火焰技能擊中時有 25% 機率造成火焰曝曬",
      "閃電技能擊中時有 25% 機率造成閃電曝曬",
      "(冰冷曝曬 -10 冰冷抗性，持續 4 秒)",
      "(火焰曝曬 -10 火焰抗性，持續 4 秒)",
      "(閃電曝曬 -10 閃電抗性，持續 4 秒)"
    ]
  },
  "Doryanis_Lesson": {
    "name": "多里亞尼的教程",
    "desc": [
      "0.2% 元素傷害偷取生命",
      "增加 25% 元素傷害",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Disorienting_Display": {
    "name": "迷茫之列",
    "desc": [
      "增加 25% 元素傷害",
      "當你使用元素技能時，有 10% 機率致盲附近敵人",
      "( 被致盲有20%更少命中率和閃避值，持續4秒 )"
    ]
  },
  "Prismatic_Heart": {
    "name": "多稜之心",
    "desc": ["+10% 全部元素抗性", "增加 30% 元素傷害"]
  },
  "Widespread_Destruction": {
    "name": "毀滅擴散",
    "desc": ["增加 6% 範圍效果", "增加 20% 元素傷害"]
  },
  "Master_of_Fire": {
    "name": "火焰大師",
    "desc": ["附近敵人有火焰曝曬", "(冰緩減少敵人 10% 行動速度)"]
  },
  "Smoking_Remains": {
    "name": "殘煙",
    "desc": ["增加 35% 火焰傷害", "擊殺時有 10% 機率製造迷霧"]
  },
  "Cremator": {
    "name": "焚屍爐",
    "desc": ["增加 30% 火焰傷害", "你擊中擊殺的被點燃敵人被摧毀"]
  },
  "Snowstorm": {
    "name": "暴風雪",
    "desc": ["對冰緩的敵人獲得 8% 閃電傷害的額外冰冷傷害"]
  },
  "Storm_Drinker": {
    "name": "風暴狂飲",
    "desc": [
      "傷害穿透 8% 閃電抗性",
      "0.5% 閃電傷害偷取能量護盾",
      "(偷取的能量護盾隨著時間回復。多個偷取可同時發生，直到最大回復率)"
    ]
  },
  "Paralysis": {
    "name": "麻痺",
    "desc": [
      "增加 30% 閃電傷害",
      "有 10% 機率增加暈眩時間 1 倍",
      "閃電技能減少 10% 敵人暈眩門檻",
      "(造成暈眩所需的傷害量代表暈眩門檻)"
    ]
  },
  "Supercharge": { "name": "超負荷", "desc": ["非暴擊的閃電傷害很幸運"] },
  "Blanketed_Snow": {
    "name": "拂雪",
    "desc": ["傷害穿透冰緩敵人 10% 的冰冷抗性"]
  },
  "Cold_to_the_Core": {
    "name": "冰心",
    "desc": [
      "每 25 點敏捷增加 1% 冰冷傷害",
      "每 25 點智慧增加 1% 冰冷傷害",
      "每 25 點力量增加 1% 冰冷傷害"
    ]
  },
  "Cold-Blooded_Killer": {
    "name": "冷血殺手",
    "desc": ["+5% 冰冷持續傷害加成", "擊殺被冰緩的敵人時恢復 2% 生命"]
  },
  "Touch_of_Cruelty": {
    "name": "殘酷之觸",
    "desc": [
      "混沌法術擊中時有 10% 機率阻礙敵人",
      "被你阻礙的敵人增加承受 10% 混沌傷害",
      "(受阻礙的敵人減少 30% 移動速度 4 秒)"
    ]
  },
  "Unwaveringly_Evil": {
    "name": "堅定邪靈",
    "desc": ["增加 30% 混沌傷害", "混沌技能無視暈眩的中斷"]
  },
  "Unspeakable_Gifts": {
    "name": "不可描述之贈",
    "desc": [
      "你擊殺的敵人有 10% 機率爆炸，造成等同四分之一其最大生命的混沌傷害"
    ]
  },
  "Dark_Ideation": {
    "name": "黑暗觀念",
    "desc": ["每 100 最大魔力增加 2% 混沌傷害，至多 80%"]
  },
  "Unholy_Grace": {
    "name": "不潔優雅",
    "desc": ["增加 30% 混沌傷害", "增加 10% 攻擊與施放速度"]
  },
  "Wicked_Pall": {
    "name": "邪惡棺木",
    "desc": ["增加 30% 混沌傷害", "增加 5% 技能效果持續時間"]
  },
  "Renewal": {
    "name": "換新",
    "desc": ["召喚物每秒回復 1% 生命", "召喚物滿血時有 5% 機率造成 2 倍傷害"]
  },
  "Raze_and_Pillage": {
    "name": "抹除和掠奪",
    "desc": [
      "召喚物有 20% 機率造成點燃",
      "召喚物對點燃的敵人增加 20% 擊中和異常狀態傷害",
      "召喚物獲得 6% 物理傷害的額外火焰傷害"
    ]
  },
  "Rotten_Claws": {
    "name": "腐鏽之爪",
    "desc": ["召喚物攻擊擊中時，有 12% 機率造成穿刺"]
  },
  "Call_to_the_Slaughter": {
    "name": "屠殺惡夢",
    "desc": [
      "召喚物增加 15% 傷害",
      "近期製造的召喚物增加 10% 攻擊和施放速度",
      "近期製造的召喚物增加 30% 移動速度"
    ]
  },
  "Skeletal_Atrophy": {
    "name": "骷髏萎縮",
    "desc": [
      "召喚的骷髏擊中時有 10% 機率凋零敵人 2 秒",
      "召喚骷髏的 30% 物理傷害轉化為混沌傷害"
    ]
  },
  "Hulking_Corpses": {
    "name": "龐大屍堆",
    "desc": ["召喚物增加 25% 最大生命", "殭屍復甦擊中時有 5% 嘲諷敵人"]
  },
  "Vicious_Bite": {
    "name": "惡毒之咬",
    "desc": ["召喚物增加 30% 暴擊率", "召喚物 +15% 暴擊加成"]
  },
  "Primordial_Bond": {
    "name": "原始連繫",
    "desc": [
      "每個召喚魔像增加 10% 傷害",
      "魔像的增益效果增加 40%",
      "增加魔像 25% 最大生命"
    ]
  },
  "Blowback": {
    "name": "後座力",
    "desc": [
      "10% 機率使用火焰傷害擊中敵人造成點燃效果",
      "你造成的點燃傷害加速 8%",
      "(在一小段時間後，他們會造成相同總傷害)",
      "(點燃根據技能的基礎火焰傷害，造成持續火焰傷害，持續4秒)"
    ]
  },
  "Fan_the_Flames": {
    "name": "搧風點火",
    "desc": ["你造成的點燃擴散至距離 15 內的其他敵人"]
  },
  "Cooked_Alive": {
    "name": "現宰",
    "desc": [
      "15% 機率使用火焰傷害擊中敵人造成點燃效果",
      "被你點燃的敵人 -5% 火焰抗性",
      "(點燃根據技能的基礎火焰傷害，造成持續火焰傷害，持續4秒)"
    ]
  },
  "Burning_Bright": {
    "name": "燃燒閃耀",
    "desc": ["增加 25% 燃燒傷害", "增加 8% 範圍效果"]
  },
  "Wrapped_in_Flame": {
    "name": "火焰包覆",
    "desc": [
      "增加 20% 火焰傷害",
      "燃燒時不能被冰緩",
      "你燃燒時擊中時有 5% 機率使敵人餘燼纏身",
      "(被餘燼纏身時20%更少移動速度並增加承受20%火焰傷害，持續 4 秒)"
    ]
  },
  "Vivid_Hues": {
    "name": "生動色調",
    "desc": [
      "2% 對流血的敵人所造成的攻擊傷害偷取生命",
      "增加 20% 生命偷取的每秒總恢復",
      "增加 20% 流血傷害",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Rend": {
    "name": "撕裂",
    "desc": ["+5% 物理持續傷害加成", "增加 20% 流血持續時間"]
  },
  "Disorienting_Wounds": {
    "name": "迷茫之殤",
    "desc": [
      "增加 25% 流血傷害",
      "對流血敵人攻擊時有 25% 致盲",
      "( 被致盲有20%更少命中率和閃避值，持續4秒 )"
    ]
  },
  "Compound_Injury": {
    "name": "複合傷害",
    "desc": ["對癱瘓敵人增加 35% 你造成的流血傷害"]
  },
  "Blood_Artist": {
    "name": "血腥藝術家",
    "desc": [
      "若你近期有消耗生命，+6% 物理持續傷害加成",
      "+20 力量",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Phlebotomist": {
    "name": "放血屍",
    "desc": [
      "若你近期有造成暴擊 +6% 物理持續傷害加成",
      "增加 20% 暴擊率",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Septic_Spells": {
    "name": "腐爛法術",
    "desc": [
      "增加 5% 施放速度",
      "法術技能 +5% 中毒持續傷害加成",
      "法術傷害擊中時有 20% 機率造成中毒",
      "( 中毒造成持續性混沌傷害，傷害取決於初始的物理和混沌傷害總和。中毒效果可以疊加 )"
    ]
  },
  "Low_Tolerance": {
    "name": "低容忍",
    "desc": ["你對非中毒的敵人造成中毒，增加 300% 傷害"]
  },
  "Steady_Torment": {
    "name": "持續折磨",
    "desc": [
      "增加 15% 中毒持續時間",
      "增加 15% 流血持續時間",
      "對中毒的敵人你所造成的流血 +6% 持續傷害加成",
      "對流血的敵人 +6% 你造成中毒的持續傷害加成"
    ]
  },
  "Eternal_Suffering": {
    "name": "永恆磨難",
    "desc": [
      "增加 25% 混沌傷害",
      "若敵人身上的凋零少於 5 層，擊中時有 50% 機率造成 2 秒凋零",
      "(凋零增加 6% 承受混沌傷害，至多可以堆疊 15 次)"
    ]
  },
  "Eldritch_Inspiration": {
    "name": "怪異靈感",
    "desc": ["增加 20% 混沌傷害", "增加 16% 最大魔力", "增加 20% 魔力回復率"]
  },
  "Wasting_Affliction": {
    "name": "耗盡苦難",
    "desc": [
      "增加 20% 異常狀態傷害",
      "傷害型異常狀態造成傷害加速 5%",
      "(造成傷害的異常狀態包含流血、點燃和中毒)",
      "(在一小段時間後，他們會造成相同總傷害)"
    ]
  },
  "Haemorrhage": {
    "name": "滲血",
    "desc": ["來自暴擊的異常狀態 +10% 持續傷害加成", "增加 30% 暴擊率"]
  },
  "Flow_of_Life": {
    "name": "生機流動",
    "desc": ["增加 24% 持續傷害", "增加 4% 最大生命", "每秒回復 0.6% 生命"]
  },
  "Exposure_Therapy": {
    "name": "曝曬療法",
    "desc": ["+5% 持續傷害加成", "對持續傷害有 +30% 混沌抗性"]
  },
  "Brush_with_Death": {
    "name": "死神之拂",
    "desc": ["+5% 持續傷害加成", "擊殺時恢復 1% 生命", "擊殺時恢復 1% 能量護盾"]
  },
  "Vile_Reinvigoration": {
    "name": "復興邪惡",
    "desc": [
      "增加 24% 持續傷害",
      "增加 6% 最大能量護盾",
      "若你近期有擊殺敵人，每秒回復 2% 能量護盾",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Circling_Oblivion": {
    "name": "閉鎖遺忘",
    "desc": [
      "增加 25% 持續傷害",
      "增加 15% 敵人身上異常狀態時間",
      "(異常狀態包含流血、點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電、殘喘和中毒)"
    ]
  },
  "Brewed_for_Potency": {
    "name": "釀造之力",
    "desc": [
      "增加 24% 持續傷害",
      "增加 10% 藥劑充能獲取",
      "增加 20% 來自藥劑恢復的生命和魔力"
    ]
  },
  "Astonishing_Affliction": {
    "name": "驚奇痛楚",
    "desc": [
      "增加 20% 敵人身上元素異常狀態時間",
      "對被異常狀態影響的敵人增加 20% 擊中和異常狀態傷害",
      "增加 20% 非傷害型異常狀態的效果",
      "(無法造成傷害的異常狀態包含焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)",
      "(元素異常狀態包含點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)",
      "(異常狀態包含流血、點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電、殘喘和中毒)"
    ]
  },
  "Cold_Conduction": {
    "name": "冷傳導",
    "desc": [
      "增加 25% 感電敵人身上你造成冰冷異常狀態的效果",
      "增加 25% 冰緩敵人身上你造成閃電異常狀態的效果",
      "(冰冷異常狀態為冰緩、冰凍和易碎)",
      "(閃電異常狀態為感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Inspired_Oppression": {
    "name": "啟發壓迫",
    "desc": [
      "增加 20% 元素傷害",
      "若你近期有冰凍敵人，增加 30% 魔力回復率",
      "若你近期有感電敵人，增加 30% 魔力回復率",
      "增加 10% 非傷害型異常狀態的效果",
      "(無法造成傷害的異常狀態包含焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Chilling_Presence": {
    "name": "冰緩光環",
    "desc": ["附近敵人被冰緩", "(冰緩減少敵人 10% 行動速度)"]
  },
  "Deep_Chill": {
    "name": "深層冰緩",
    "desc": [
      "+5% 冰冷持續傷害加成",
      "增加 30% 冰冷異常狀態效果",
      "(冰冷異常狀態為冰緩、冰凍和易碎)"
    ]
  },
  "Blast-Freeze": {
    "name": "爆凍",
    "desc": ["增加 20% 冰冷傷害", "你造成的冰凍擴散至距離 12 內的其他敵人"]
  },
  "Thunderstruck": {
    "name": "雷擊",
    "desc": ["增加 20% 閃電傷害", "你的暴擊擊退感電的敵人", "增加 30% 暴擊率"]
  },
  "Stormrider": {
    "name": "風暴馭者",
    "desc": [
      "當你感電冰緩的敵人時，有 10% 機率獲得 1 顆暴擊球",
      "對感電的敵人增加 25% 擊中冰冷傷害",
      "對冰緩的敵人增加 25% 擊中閃電傷害"
    ]
  },
  "Overshock": {
    "name": "過度震驚",
    "desc": [
      "增加 30% 閃電傷害",
      "增加 40% 閃電異常狀態效果",
      "(閃電異常狀態為感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Evil_Eye": {
    "name": "邪眼",
    "desc": ["受到你詛咒的敵人增加 6% 承受的傷害"]
  },
  "Forbidden_Words": {
    "name": "禁咒",
    "desc": [
      "增加 25% 詛咒光環技能的範圍效果",
      "增加 15% 詛咒光環技能的魔力保留效用"
    ]
  },
  "Doedres_Spite": {
    "name": "德瑞的怨恨",
    "desc": ["衰弱可以影響無咒的敵人", "增加 35% 對被詛咒敵人的暴擊率"]
  },
  "Victim_Maker": {
    "name": "加害人",
    "desc": [
      "詛咒技能增加 8% 施放速度",
      "若詛咒持續時間過去 33%，被你詛咒的敵人有惡語術",
      "( 有惡語術的敵人減少 10% 傷害並增加 10% 承受傷害 )"
    ]
  },
  "Master_of_Fear": {
    "name": "恐懼大師",
    "desc": ["你詛咒的敵人被膽怯", "( 膽怯的敵人增加 10% 承受法術傷害 )"]
  },
  "Wish_for_Death": {
    "name": "求死",
    "desc": [
      "你對被詛咒的敵人有撲殺",
      "( 對生命等於或少於 10% 最大生命的敵人可以造成撲殺，敵人將直接死亡 )"
    ]
  },
  "Lord_of_Drought": {
    "name": "枯旱之君",
    "desc": ["易燃可以影響無咒的敵人", "增加 30% 對被詛咒敵人造成的點燃傷害"]
  },
  "Blizzard_Caller": {
    "name": "暴雪舵手",
    "desc": [
      "凍傷可以影響無咒的敵人",
      "增加 30% 被詛咒敵人身上你造成冰凍的持續時間"
    ]
  },
  "Tempt_the_Storm": {
    "name": "誘惑風暴",
    "desc": ["導電可以影響無咒的敵人", "增加 30% 你對被詛咒敵人造成感電的效果"]
  },
  "Misery_Everlasting": {
    "name": "永恆苦難",
    "desc": [
      "絕望可以影響無咒的敵人",
      "當你擊殺被詛咒的敵人時，恢復 2% 能量護盾"
    ]
  },
  "Exploit_Weakness": {
    "name": "攻其之弱",
    "desc": ["脆弱可以影響無咒的敵人", "當你擊殺被詛咒的敵人時，恢復 2% 生命"]
  },
  "Hounds_Mark": {
    "name": "獵犬印記",
    "desc": [
      "增加 20% 你印記的效果",
      "對被印記的敵人增加 20% 擊中和異常狀態傷害"
    ]
  },
  "Doedres_Gluttony": {
    "name": "德瑞的暴食",
    "desc": [
      "懲戒可以影響無咒的敵人",
      "你對被詛咒的敵人有撲殺",
      "( 對生命等於或少於 10% 最大生命的敵人可以造成撲殺，敵人將直接死亡 )"
    ]
  },
  "Doedres_Apathy": {
    "name": "德瑞的冷漠",
    "desc": [
      "時空鎖鏈可以影響無咒的敵人",
      "你詛咒的敵人被膽怯",
      "( 膽怯的敵人增加 10% 承受法術傷害 )"
    ]
  },
  "Master_of_the_Maelstrom": {
    "name": "混亂大師",
    "desc": [
      "元素要害可以影響無咒的敵人",
      "若你近期有擊殺被詛咒的敵人，+1% 全部最大元素抗性",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Heraldry": {
    "name": "符紋學",
    "desc": [
      "你被冰霜之捷影響時，附近敵人有冰冷曝曬",
      "你被灰燼之捷影響時，附近敵人有火焰曝曬",
      "你被閃電之捷影響時，附近敵人有閃電曝曬",
      "(冰冷曝曬 -10 冰冷抗性，持續 4 秒)",
      "(火焰曝曬 -10 火焰抗性，持續 4 秒)",
      "(閃電曝曬 -10 閃電抗性，持續 4 秒)"
    ]
  },
  "Endbringer": {
    "name": "終焉使者",
    "desc": ["每個影響你的捷光環增加 5% 傷害", "被捷光環影響時，增加 20% 傷害"]
  },
  "Cult-Leader": {
    "name": "邪教教主",
    "desc": ["你被捷光環影響時，召喚物增加 35% 傷害"]
  },
  "Empowered_Envoy": {
    "name": "授權使徒",
    "desc": ["捷技能增加 40% 傷害", "增加 20% 你身上捷光環的效果"]
  },
  "Dark_Messenger": {
    "name": "黑暗信使",
    "desc": ["捷技能增加 25% 範圍效果", "捷技能增加 20% 傷害"]
  },
  "Agent_of_Destruction": {
    "name": "破壞特工",
    "desc": [
      "被捷光環影響時，10% 機率造成冰凍、感電和點燃",
      "被捷光環影響時，增加 25% 元素傷害"
    ]
  },
  "Lasting_Impression": {
    "name": "持續印象",
    "desc": ["被捷光環影響時，增加 30% 持續傷害", "捷技能增加 50% 持續傷害"]
  },
  "Self-Fulfilling_Prophecy": {
    "name": "自我實現預言",
    "desc": [
      "+1% 捷技能的暴擊率",
      "若你近期有使用捷技能造成暴擊，+15% 暴擊加成",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Invigorating_Portents": {
    "name": "振奮預兆",
    "desc": [
      "你被捷光環影響時，召喚物增加 20% 傷害",
      "每個影響你的捷光環，召喚物增加 10% 移動速度"
    ]
  },
  "Pure_Agony": {
    "name": "純粹苦痛",
    "desc": ["+5 最大毒性", "你被捷光環影響時，召喚物增加 20% 傷害"]
  },
  "Disciples": {
    "name": "紀律",
    "desc": [
      "你被捷光環影響時，召喚物增加 20% 傷害",
      "召喚衛士增加 25% 冷卻時間恢復速度"
    ]
  },
  "Dread_March": {
    "name": "驚懼遊行",
    "desc": [
      "召喚物增加 10% 最大生命",
      "召喚物增加 10% 移動速度",
      "召喚物有 10% 額外物理傷害減免",
      "召喚物有 +10% 混沌抗性"
    ]
  },
  "Blessed_Rebirth": {
    "name": "祝禱重生",
    "desc": [
      "召喚物增加 20% 最大生命",
      "近期製造的召喚物不會受傷",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Life_from_Death": {
    "name": "死而復生",
    "desc": [
      "召喚物增加 15% 最大生命",
      "若近期有召喚物死亡，每秒回復 2% 生命",
      "召喚物死亡時，召喚物恢復 4% 生命",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Feasting_Fiends": {
    "name": "宴請邪魔",
    "desc": [
      "召喚物增加 10% 最大生命",
      "召喚物增加 10% 傷害",
      "召喚物偷取 0.4% 生命",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Bodyguards": {
    "name": "保鑣",
    "desc": ["召喚物增加 10% 最大生命", "召喚物攻擊擊中有 10% 機率擊退敵人"]
  },
  "Follow-Through": {
    "name": "貫徹始終",
    "desc": ["投射物根據每剩餘的連鎖，增加 15% 擊中和異常狀態傷害"]
  },
  "Streamlined": {
    "name": "流線型",
    "desc": ["增加 20% 投射物速度", "增加 20% 投射物傷害"]
  },
  "Shrieking_Bolts": {
    "name": "尖嘯音波",
    "desc": [
      "增加 35% 投射物傷害",
      "投射物擊中時有 10% 機率嘲諷敵人",
      "（被你嘲諷敵人只能以你為目標，並對其他人造成 10% 較少傷害。嘲諷持續 3 秒）"
    ]
  },
  "Eye_to_Eye": {
    "name": "對視",
    "desc": ["增加 25% 投射物傷害", "投射物對附近敵人增加 35% 擊中傷害"]
  },
  "Repeater": {
    "name": "背誦者",
    "desc": ["增加 30% 投射物傷害", "增加 8% 攻擊與施放速度"]
  },
  "Aerodynamics": {
    "name": "氣動學",
    "desc": [
      "投射物穿透一個額外目標",
      "增加 10% 投射物速度",
      "增加 10% 投射物傷害"
    ]
  },
  "Chip_Away": {
    "name": "抹除",
    "desc": [
      "每個烙印使烙印呼喚增加 4% 冷卻時間恢復速度，至多 40%",
      "烙印呼喚對被喚回的烙印增加 20% 烙印附著距離"
    ]
  },
  "Seeker_Runes": {
    "name": "符文探尋者",
    "desc": [
      "增加 25% 烙印傷害",
      "未附著的烙印每秒增加 20% 烙印附著距離，至多 100%",
      "( 烙印傷害為烙印技能或被烙印觸發的技能所造成的所有傷害 )"
    ]
  },
  "Remarkable": {
    "name": "非凡",
    "desc": [
      "增加 8% 烙印技能施放速度",
      "製造烙印的技能有 35% 機率製造 1 個額外烙印"
    ]
  },
  "Brand_Loyalty": {
    "name": "品牌忠誠",
    "desc": ["每個你附著敵人身上的烙印，增加 3% 他們承受傷害"]
  },
  "Holy_Conquest": {
    "name": "神聖征服",
    "desc": [
      "若烙印附著持續時間過去 50%，烙印增加 25% 範圍效果",
      "增加 25% 烙印傷害",
      "( 烙印傷害為烙印技能或被烙印觸發的技能所造成的所有傷害 )"
    ]
  },
  "Grand_Design": {
    "name": "宏偉設計",
    "desc": [
      "增加 20% 烙印傷害",
      "烙印技能增加 10% 持續時間",
      "增加 10% 烙印附著距離",
      "( 烙印傷害為烙印技能或被烙印觸發的技能所造成的所有傷害 )"
    ]
  },
  "Set_and_Forget": {
    "name": "設定和遺忘",
    "desc": [
      "增加 25% 陷阱傷害",
      "增加 40% 陷阱觸發範圍",
      "被陷阱使用的技能增加 15% 範圍效果"
    ]
  },
  "Expert_Sabotage": {
    "name": "破壞專精",
    "desc": ["地雷有 10% 機率被引爆額外 1 次", "地雷增加 20% 引爆速度"]
  },
  "Guerilla_Tactics": {
    "name": "游擊戰術",
    "desc": [
      "增加 20% 陷阱傷害",
      "增加 20% 地雷傷害",
      "增加 10% 陷阱投擲速度",
      "增加 10% 地雷投擲速度",
      "若近期有放置地雷或投擲陷阱，增加 5% 移動速度",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Expendability": {
    "name": "擴展性",
    "desc": [
      "有 10% 機率投擲額外 1 個陷阱或地雷",
      "( 每個額外投擲地雷，使投擲地雷花費 10% 更多時間 )"
    ]
  },
  "Arcane_Pyrotechnics": {
    "name": "祕能煙花",
    "desc": [
      "增加 20% 陷阱傷害",
      "增加 20% 地雷傷害",
      "當你的地雷瞄準敵人引爆時，獲得秘能波動",
      "當你的陷阱被敵人觸發時，獲得秘能波動",
      "( 秘能波動增加 10% 施放速度和增加 30% 魔力回復率，持續 4 秒 )"
    ]
  },
  "Surprise_Sabotage": {
    "name": "驚喜破壞",
    "desc": [
      "+8% 陷阱暴擊加成",
      "+8% 地雷暴擊加成",
      "陷阱傷害穿透 4% 元素抗性",
      "地雷傷害穿透 4% 元素抗性"
    ]
  },
  "Careful_Handling": {
    "name": "細心掌控",
    "desc": [
      "增加 15% 陷阱傷害",
      "增加 15% 地雷傷害",
      "增加 4% 最大生命",
      "增加 6% 最大魔力"
    ]
  },
  "Peak_Vigour": {
    "name": "活力之巔",
    "desc": ["增加 8% 最大生命", "增加 20% 來自藥劑的生命恢復"]
  },
  "Fettle": { "name": "修補", "desc": ["+20 最大生命", "增加 10% 最大生命"] },
  "Feast_of_Flesh": {
    "name": "血肉盛宴",
    "desc": [
      "增加 8% 最大生命",
      "0.4% 攻擊傷害偷取生命",
      "每用攻擊擊中一個敵人，獲得 10 生命",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Sublime_Sensation": {
    "name": "崇高之覺",
    "desc": ["增加 10% 最大能量護盾", "增加 8% 最大生命"]
  },
  "Surging_Vitality": {
    "name": "活力湧現",
    "desc": ["增加 8% 最大生命", "每 4 秒在 1 秒內回復 10% 生命"]
  },
  "Peace_Amidst_Chaos": {
    "name": "混沌中的平靜",
    "desc": [
      "增加 8% 最大生命",
      "靜止時，增加 20% 護甲",
      "靜止時，每秒回復 2% 生命"
    ]
  },
  "Adrenaline": {
    "name": "腎上腺素",
    "desc": ["增加 8% 最大生命", "偷取時增加 6% 攻擊速度"]
  },
  "Wall_of_Muscle": {
    "name": "肉璧",
    "desc": ["增加 6% 最大生命", "增加 5% 力量"]
  },
  "Mindfulness": {
    "name": "謹慎",
    "desc": ["增加 15% 最大魔力", "非移動時增加 80% 魔力回復率"]
  },
  "Liquid_Inspiration": {
    "name": "液態啟發",
    "desc": [
      "增加 15% 最大魔力",
      "增加 20% 來自藥劑的魔力恢復",
      "當你使用魔力藥劑時有 25% 機率獲得 1 顆暴擊球"
    ]
  },
  "Openness": { "name": "開放", "desc": ["+30 最大魔力", "增加 20% 最大魔力"] },
  "Daring_Ideas": {
    "name": "大膽的想法",
    "desc": [
      "增加 18% 最大魔力",
      "0.4% 攻擊傷害偷取魔力",
      "(吸魔效果所吸取的魔量將會隨著時間恢復。多個吸魔效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Clarity_of_Purpose": {
    "name": "明淨之志",
    "desc": ["增加 15% 最大魔力", "增加 30% 魔力回復率"]
  },
  "Scintillating_Idea": {
    "name": "靈光乍現",
    "desc": ["增加 20% 最大魔力", "傷害穿透 5% 閃電抗性"]
  },
  "Holistic_Health": {
    "name": "整體健康",
    "desc": ["增加 8% 最大生命", "增加 10% 最大魔力"]
  },
  "Genius": { "name": "天才", "desc": ["增加 8% 最大魔力", "增加 5% 智慧"] },
  "Improvisor": {
    "name": "即興詩人",
    "desc": [
      "增加 6% 攻擊速度",
      "增加 10% 最大魔力",
      "每用攻擊擊中一個敵人，獲得 3 魔力"
    ]
  },
  "Stubborn_Student": {
    "name": "頑固學生",
    "desc": [
      "增加 20% 護甲",
      "增加 15% 最大魔力",
      "每 10 未保留的最大魔力 +1 護甲"
    ]
  },
  "Savour_the_Moment": {
    "name": "享受時光",
    "desc": ["增加 10% 最大能量護盾", "靜止時，每秒回復 3% 能量護盾"]
  },
  "Energy_From_Naught": {
    "name": "虛無淬能",
    "desc": ["+70 最大能量護盾", "增加 15% 能量護盾充能率"]
  },
  "Will_Shaper": {
    "name": "意志雕塑",
    "desc": ["獲得等同 5% 魔力的額外能量護盾"]
  },
  "Spring_Back": {
    "name": "彈回",
    "desc": ["增加 10% 最大能量護盾", "比平常快 5% 開始充能能量護盾"]
  },
  "Conservation_of_Energy": {
    "name": "節能",
    "desc": [
      "增加 10% 最大能量護盾",
      "0.3% 法術傷害偷取能量護盾",
      "(偷取的能量護盾隨著時間回復。多個偷取可同時發生，直到最大回復率)"
    ]
  },
  "Self-Control": {
    "name": "自制力",
    "desc": ["增加 25% 魔力回復率", "紀律增加 80% 魔力保留效用"]
  },
  "Heart_of_Iron": {
    "name": "鋼鐵之心",
    "desc": ["獲得等同 10% 最大生命值的額外護甲"]
  },
  "Prismatic_Carapace": {
    "name": "多稜甲殼",
    "desc": [
      "增加 30% 護甲",
      "+1% 全部最大元素抗性",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Militarism": {
    "name": "軍國主義",
    "desc": ["增加 30% 護甲", "增加 8% 最大生命"]
  },
  "Second_Skin": {
    "name": "換皮",
    "desc": ["3% 法術傷害格擋率", "增加 30% 護甲", "+3% 攻擊傷害格擋率"]
  },
  "Dragon_Hunter": {
    "name": "獵龍幻士",
    "desc": [
      "增加 30% 護甲",
      "+20% 火焰抗性",
      "15% 機率使用 200% 護甲防禦",
      "( 護甲被視為其實際價值的百分比，僅用於計算減傷 )"
    ]
  },
  "Enduring_Composure": {
    "name": "耐久鎮靜",
    "desc": [
      "增加 30% 護甲",
      "若你近期被擊中，每秒獲得 1 顆耐力球",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Uncompromising": {
    "name": "永不妥協",
    "desc": [
      "增加 20% 暈眩門檻",
      "堅定增加 50% 魔力保留效用",
      "(造成暈眩所需的傷害量代表暈眩門檻)"
    ]
  },
  "Prismatic_Dance": {
    "name": "多稜舞蹈",
    "desc": [
      "增加 30% 閃避值",
      "+1% 全部最大元素抗性",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Natural_Vigour": {
    "name": "自然活力",
    "desc": ["增加 30% 閃避值", "增加 8% 最大生命"]
  },
  "Untouchable": {
    "name": "無法觸碰",
    "desc": [
      "+10% 壓抑法術傷害率",
      "增加 30% 閃避值",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Shifting_Shadow": {
    "name": "替換陰影",
    "desc": [
      "增加 20% 閃避值",
      "+20 敏捷",
      "擊中敵人時有 10% 機率致盲",
      "( 被致盲有20%更少命中率和閃避值，持續4秒 )"
    ]
  },
  "Readiness": {
    "name": "準備就緒",
    "desc": [
      "30% 機率避免流血",
      "30% 機率避免被穿刺",
      "若你近期沒有被擊中，增加 30% 閃避值"
    ]
  },
  "Sublime_Form": {
    "name": "昇華之型",
    "desc": ["+10% 全部元素抗性", "優雅增加 50% 魔力保留效用"]
  },
  "Confident_Combatant": {
    "name": "自信戰士",
    "desc": ["每 1% 攻擊傷害格擋率，增加 1% 傷害"]
  },
  "Flexible_Sentry": {
    "name": "機動哨兵",
    "desc": [
      "3% 法術傷害格擋率",
      "減少 25% 身上元素異常狀態時間",
      "+3% 攻擊傷害格擋率",
      "減少 25% 你身上冰緩和感電的效果",
      "(元素異常狀態包含點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)"
    ]
  },
  "Vicious_Guard": {
    "name": "惡毒護衛",
    "desc": [
      "0.4% 攻擊傷害偷取生命",
      "每秒回復 1.5% 生命",
      "+4% 攻擊傷害格擋率",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Mystical_Ward": {
    "name": "魔幻守衛",
    "desc": [
      "4% 法術傷害格擋率",
      "0.3% 法術傷害偷取能量護盾",
      "每秒回復 1.5% 能量護盾",
      "(偷取的能量護盾隨著時間回復。多個偷取可同時發生，直到最大回復率)"
    ]
  },
  "Rote_Reinforcement": {
    "name": "加強記憶",
    "desc": ["+20 最大生命", "格擋時 20% 機率獲得耐力球", "+4% 攻擊傷害格擋率"]
  },
  "Mage_Hunter": {
    "name": "魔術獵手",
    "desc": [
      "4% 法術傷害格擋率",
      "增加 20% 法術傷害",
      "格擋時有 20% 機率獲得暴擊球"
    ]
  },
  "Riot_Queller": {
    "name": "暴動殺手",
    "desc": ["+4% 攻擊傷害格擋率", "受到你嘲諷的敵人增加 6% 承受的傷害"]
  },
  "One_with_the_Shield": {
    "name": "持盾者",
    "desc": [
      "持盾時 +5% 攻擊傷害格擋率",
      "格擋時恢復 50 生命",
      "增加 50% 從盾牌獲取的防禦",
      "(護甲、閃避和能量護盾是標準防禦)"
    ]
  },
  "Aerialist": {
    "name": "高空特技",
    "desc": [
      "+10% 壓抑法術傷害率",
      "增加 5% 敏捷",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Elegant_Form": {
    "name": "高雅之姿",
    "desc": [
      "+10% 壓抑法術傷害率",
      "20% 機率避免元素異常狀態",
      "(元素異常狀態包含點燃、焦灼、冰緩、冰凍、易碎、感電和殘喘)",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "Darting_Movements": {
    "name": "猛突位移",
    "desc": [
      "增加 3% 移動速度",
      "移動時，+12% 壓抑法術傷害率",
      "( 來自壓抑的擊中和它們所造成異常狀態傷害的 50% 被阻止 )"
    ]
  },
  "No_Witnesses": {
    "name": "無目擊者",
    "desc": [
      "擊殺時有 10% 機率獲得靈巧",
      "增加 25% 靈巧效果",
      "( 靈巧初始給予 15% 機率避免全部擊中傷害、增加 30% 移動速度。增益效果隨著時間流逝，直到 0% 效果。若你已經有靈巧效果，則不能再獲得靈巧 )"
    ]
  },
  "Molten_Ones_Mark": {
    "name": "熔火之印",
    "desc": [
      "+2% 最大火焰抗性",
      "每秒回復 1% 生命",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Fire_Attunement": {
    "name": "火焰曲調",
    "desc": [
      "減少 30% 你被點燃的持續時間",
      "若你近期有被點燃，你不能被點燃",
      "不被燃燒地面影響",
      "( 對你沒影響的減益效果仍可以放置你身上，但不會發揮效果 )",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Pure_Might": {
    "name": "純粹之力",
    "desc": [
      "增加 40% 暈眩恢復和格擋恢復",
      "火焰淨化增加 80% 魔力保留效用",
      "+20 力量"
    ]
  },
  "Blacksmith": {
    "name": "鐵匠",
    "desc": [
      "增加 25% 護甲",
      "+20% 火焰抗性",
      "0.4% 火焰傷害偷取生命",
      "(吸血效果所吸取的血量將會隨著時間恢復。多個吸血效果能夠同時存在，直至最大上限)"
    ]
  },
  "Non-Flammable": {
    "name": "非易燃",
    "desc": [
      "+1% 最大火焰抗性",
      "+20% 火焰抗性",
      "30% 機率避免被點燃",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Winter_Prowler": {
    "name": "冬季竊賊",
    "desc": [
      "+2% 最大冰冷抗性",
      "增加 10% 來自藥劑的生命恢復",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Hibernator": {
    "name": "冬眠",
    "desc": [
      "減少 30% 你所承受的冰緩效果",
      "減少 30% 你被冰凍的持續時間",
      "如果你近期被冰凍，你將不會再被冰凍",
      "不被冰緩地面影響",
      "( 對你沒影響的減益效果仍可以放置你身上，但不會發揮效果 )",
      "( 冰緩減少最多 30% 行動速度 )",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Pure_Guile": {
    "name": "純粹詭計",
    "desc": [
      "冰霜淨化增加 80% 魔力保留效用",
      "+20 敏捷",
      "擊中敵人時有 5% 機率致盲",
      "( 被致盲有20%更少命中率和閃避值，持續4秒 )"
    ]
  },
  "Alchemist": {
    "name": "鍊金術師",
    "desc": [
      "+20% 冰冷抗性",
      "增加 8% 攻擊與施放速度",
      "增加 20% 來自藥劑的生命恢復"
    ]
  },
  "Antifreeze": {
    "name": "抗凍",
    "desc": [
      "+20% 冰冷抗性",
      "+1% 最大冰冷抗性",
      "30% 機率避免被冰凍",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Wizardry": {
    "name": "巫術",
    "desc": [
      "增加 8% 最大魔力",
      "+2% 最大閃電抗性",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Capacitor": {
    "name": "容器",
    "desc": [
      "若你近期被感電，你不能被感電",
      "不被感電地面影響",
      "減少 30% 你身上的感電效果",
      "( 感電增加承受最多 50% 傷害 )",
      "( 對你沒影響的減益效果仍可以放置你身上，但不會發揮效果 )",
      "( 近期內意指 4 秒內 )"
    ]
  },
  "Pure_Aptitude": {
    "name": "純粹才能",
    "desc": [
      "增加 15% 能量護盾充能率",
      "閃電淨化增加 80% 魔力保留效用",
      "+20 智慧"
    ]
  },
  "Sage": {
    "name": "哲人",
    "desc": ["增加 20% 魔力回復率", "+20% 閃電抗性", "每秒回復 1.5% 生命"]
  },
  "Insulated": {
    "name": "絕緣",
    "desc": [
      "+1% 最大閃電抗性",
      "+20% 閃電抗性",
      "30% 機率避免被感電",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Born_of_Chaos": {
    "name": "混沌之誕",
    "desc": ["+3% 最大混沌抗性", "(最大抗性無法提升超過 90%)"]
  },
  "Antivenom": {
    "name": "抗毒",
    "desc": [
      "+23% 混沌抗性",
      "+1% 最大混沌抗性",
      "30% 機率避免被中毒",
      "(最大抗性無法提升超過 90%)"
    ]
  },
  "Rot-Resistant": {
    "name": "抗鏽",
    "desc": [
      "+13% 混沌抗性",
      "每秒回復 1.2% 生命",
      "每秒回復 0.6% 能量護盾",
      "額外增加 0.3% 魔力回復"
    ]
  },
  "Blessed": {
    "name": "祝福",
    "desc": ["增加 6% 最大生命", "增加 10% 最大魔力", "+13% 混沌抗性"]
  },
  "Student_of_Decay": {
    "name": "腐朽之徒",
    "desc": ["增加 25% 持續傷害", "+13% 混沌抗性"]
  },
  "Minion_Instability": {
    "name": "復仇之靈",
    "desc": ["召喚物瀕死時爆炸，對附近敵人造成 33% 最大生命的火焰傷害"]
  },
  "Conduit": {
    "name": "能量連結",
    "desc": ["與附近友方分享耐力、狂怒與暴擊球"]
  },
  "Acrobatics": {
    "name": "移形換影",
    "desc": [
      "壓抑法術傷害率詞綴以 50% 它們的值套用至躲避法術擊中率\n最大躲避法術擊中率為 75%"
    ]
  },
  "Iron_Reflexes": {
    "name": "霸體",
    "desc": ["將所有閃避值轉換為護甲，敏捷不提供額外閃避值"]
  },
  "Resolute_Technique": {
    "name": "堅毅之心",
    "desc": ["你的擊中不能被閃避\n不能造成暴擊"]
  },
  "Unwavering_Stance": {
    "name": "烈士意志",
    "desc": ["不能閃避敵人攻擊\n不會被暈眩"]
  },
  "Chaos_Inoculation": {
    "name": "異靈之體",
    "desc": ["最大生命變成 1，免疫混沌傷害"]
  },
  "Eldritch_Battery": {
    "name": "異能魔力",
    "desc": [
      "優先使用能量護盾代替魔力消耗\n能量護盾從生命護盾變成魔力護盾\n50% 更少能量護盾充能速度"
    ]
  },
  "Blood_Magic": {
    "name": "祭血術",
    "desc": [
      "移除全部魔力\n10% 更多最大生命\n技能消耗生命而不是魔力\n技能保留生命而不是魔力"
    ]
  },
  "Necromantic_Aegis": {
    "name": "靈能神盾",
    "desc": ["所有盾牌上的屬性套用到你的召喚物身上而非角色本身"]
  },
  "Pain_Attunement": {
    "name": "苦痛靈曲",
    "desc": ["貧血時有 30% 更多法術傷害"]
  },
  "Elemental_Equilibrium": {
    "name": "元素之相",
    "desc": [
      "擊中造成的元素傷害移除該元素曝曬並造成其他元素曝曬\n以此方式造成的曝曬 -25% 抗性"
    ]
  },
  "Iron_Grip": {
    "name": "堅鐵之力",
    "desc": ["力量的傷害加成套用至投射物攻擊傷害和近戰傷害"]
  },
  "Point_Blank": {
    "name": "零點射擊",
    "desc": [
      "投射物攻擊擊中目標時，在起始位置造成至多 30% 更多傷害，隨著投射物飛行越遠對目標造成傷害減少"
    ]
  },
  "Arrow_Dancing": {
    "name": "箭矢閃躍",
    "desc": ["閃避值對投射物攻擊為 2 倍\n對近戰攻擊有 25% 更少閃避值"]
  },
  "Ancestral_Bond": {
    "name": "先祖魂約",
    "desc": ["你的技能不能造成傷害\n+1 召喚圖騰的最大上限"]
  },
  "Ghost_Reaver": {
    "name": "靈能護體",
    "desc": [
      "偷取能量護盾而不是生命\n來自偷取每秒能量護盾的最大總恢復加倍\n能量護盾不能充能"
    ]
  },
  "Vaal_Pact": {
    "name": "瓦爾冥約",
    "desc": [
      "來自生命偷取的每秒總恢復加倍\n生命偷取每秒最大總恢復加倍\n生命回復沒有效果"
    ]
  },
  "Zealots_Oath": { "name": "狂熱誓言", "desc": ["生命回復套用到能量護盾上"] },
  "Avatar_of_Fire": {
    "name": "火之化身",
    "desc": [
      "50% 物理、冰冷、閃電傷害轉換成火焰傷害。\n除火焰傷害外不造成其他傷害"
    ]
  },
  "Mind_Over_Matter": {
    "name": "心靈昇華",
    "desc": ["生命值所受的 40% 傷害由魔力扣除"]
  },
  "Elemental_Overload": {
    "name": "元素超載",
    "desc": [
      "過去 8 秒內技能造成暴擊，造成 40% 更多元素擊中和異常狀態傷害\n你的暴擊不會造成額外傷害\n異常狀態永不透過暴擊計算"
    ]
  },
  "Perfect_Agony": {
    "name": "絕對受難",
    "desc": [
      "暴擊加成詞綴同時以它們數值的 50% 套用至來自暴擊異常狀態的持續傷害\n30% 更少擊中傷害"
    ]
  },
  "Crimson_Dance": {
    "name": "緋紅舞蹈",
    "desc": [
      "你可以對敵人造成流血，至多 8 層\n當敵人移動時你的流血不能造成額外傷害\n50% 更少流血傷害"
    ]
  },
  "Runebinder": {
    "name": "束縛印",
    "desc": ["-1 召喚圖騰的最大數量\n你可以對敵人附著 1 個額外烙印"]
  },
  "Wicked_Ward": {
    "name": "惡毒牢房",
    "desc": [
      "若能量護盾在近期開始充能，則不會被傷害阻斷\n40% 更少能量護盾充能率"
    ]
  },
  "Call_to_Arms": {
    "name": "武裝召喚",
    "desc": ["戰吼為立即施放\n戰吼共享冷卻時間"]
  },
  "Eternal_Youth": {
    "name": "青春永駐",
    "desc": [
      "50% 更少生命回復率\n50% 更少來自偷取的每秒最大總恢復\n能量護盾充能套用至生命"
    ]
  },
  "Glancing_Blows": {
    "name": "側身之擊",
    "desc": [
      "格擋攻擊傷害率加倍\n格擋法術傷害率加倍\n你承受 65% 已格擋擊中的傷害"
    ]
  },
  "Wind_Dancer": {
    "name": "風魔舞者",
    "desc": [
      "若你近期沒有被擊中，承受 20% 更少攻擊傷害\n若你近期被攻擊擊中，10% 更多閃避攻擊率\n若你近期被攻擊擊中，承受 20% 更多攻擊傷害"
    ]
  },
  "The_Agnostic": {
    "name": "不可知論",
    "desc": ["最大能量護盾為 0\n當不是滿血時，每秒獻祭 20% 魔力回復等值的生命"]
  },
  "Supreme_Ego": {
    "name": "至高．自我",
    "desc": [
      "來自你技能的光環只會影響你\n每 2% 光環保留的最大魔力，使光環技能有 1% 更多光環效果\n40% 更多光環技能的魔力保留"
    ]
  },
  "Imbalanced_Guard": {
    "name": "不平衡守衛",
    "desc": ["100% 機率用 200% 護甲防禦\n對任何傷害類型的最大傷害減免為 50%"]
  },
  "The_Impaler": {
    "name": "穿刺者",
    "desc": [
      "當你的擊中穿刺敵人時，同時穿刺他們附近敵人\n對你穿刺的敵人造成 4 次額外穿刺\n你穿刺敵人後 4 秒，他們不能再次被穿刺，鋼之呼喚不能從他們身上移除穿刺"
    ]
  },
  "Hex_Master": {
    "name": "咒術大師",
    "desc": ["你的咒術有無限的持續時間\n20% 更少你的詛咒效果"]
  },
  "Magebane": {
    "name": "咒術災厄",
    "desc": ["敏捷不提供固有的閃避值加成\n每 15 點敏捷 +1 法術傷害壓抑率"]
  },
  "Iron_Will": {
    "name": "鋼鐵意志",
    "desc": ["力量加成的傷害同時套用至全部法術"]
  },
  "Solipsism": {
    "name": "唯我論",
    "desc": [
      "智慧不提供固有的能量護盾加成\n每 15 點智慧減少 2% 你身上元素異常狀態的持續時間"
    ]
  },
  "Ghost_Dance": {
    "name": "鬼舞",
    "desc": [
      "能量護盾不能回復超過閃避值\n每 2 秒獲得 1 層幽魂屍布，最多 3 層。\n被擊中時，失去 1 層幽魂屍布以回復 3% 等同於你閃避值的能量護盾"
    ]
  },
  "Divine_Shield": {
    "name": "聖盾",
    "desc": [
      "能量護盾不能回復超過護甲\n近期被防止擊中的 3% 總物理傷害，以每秒回復為能量護盾"
    ]
  },
  "Versatile_Combatant": {
    "name": "多重戰",
    "desc": [
      "-25% 最大攻擊傷害格擋率\n-25% 最大法術傷害格擋率\n每 1% 超過上限的攻擊傷害格擋率 +2% 法術傷害格擋率"
    ]
  },
  "Lethe_Shade": {
    "name": "忘卻陰影",
    "desc": [
      "若你在過去 1 秒開始受到持續傷害，承受 50% 更少持續傷害。\n100% 更多你身上異常狀態的持續時間"
    ]
  },
  "Precise_Technique": {
    "name": "精準科技",
    "desc": ["若命中值高於最大生命，有 40% 更多攻擊傷害\n不會造成暴擊"]
  },
  "Divine_Flesh": {
    "name": "神聖血肉",
    "desc": [
      "承受的所有傷害穿透能量護盾\n承受的 50% 元素傷害視為混沌傷害\n+5% 最大混沌抗性"
    ]
  },
  "Immortal_Ambition": {
    "name": "不朽野望",
    "desc": [
      "能量護盾從 0 開始\n不能充能或回復能量護盾\n每秒失去 5% 能量護盾\n未保留生命滿時，生命偷取效果不會被移除\n滿血時生命偷取效果改為回復能量護盾"
    ]
  },
  "Corrupted_Soul": {
    "name": "腐化之魂",
    "desc": [
      "承受的 50% 非混沌傷害穿透能量護盾\n獲得 15% 最大生命的額外最大能量護盾"
    ]
  },
  "Strength_of_Blood": {
    "name": "血之力量",
    "desc": [
      "來自非立即偷取的生命回覆沒有被套用\n每秒來自偷取回復每 2% 生命，減少承受 1% 傷害"
    ]
  },
  "Tempered_by_War": {
    "name": "戰爭淬煉",
    "desc": [
      "承受的 50% 冰冷和閃電傷害視為火焰傷害\n50% 更少冰冷抗性\n50% 更少閃電抗性"
    ]
  },
  "Chainbreaker": {
    "name": "除鏈師",
    "desc": [
      "不會套用至來自回復的魔力恢復\n每秒每 25 魔力回復產生 1 盛怒\n技能消耗 +3 盛怒"
    ]
  },
  "The_Traitor": {
    "name": "叛徒",
    "desc": ["每 5 秒藥劑根據每個空藥劑欄位獲得 4 充能"]
  },
  "Dance_with_Death": {
    "name": "與死共舞",
    "desc": [
      "不能使用頭盔\n你的暴擊率很幸運\n你暴擊的傷害很幸運\n敵人的暴擊傷害對你很幸運"
    ]
  },
  "Second_Sight": {
    "name": "先見之明",
    "desc": ["你瞎了\n致盲不會影響你的照亮範圍\n被致盲時有 25% 更多近戰暴擊率"]
  },
  "Transcendence": {
    "name": "超凡脫俗",
    "desc": [
      "護甲套用承受火焰、冰冷和閃電擊中傷害，而不是物理傷害\n-15% 全部最大元素抗性"
    ]
  },
  "Inner_Conviction": {
    "name": "內觀信念",
    "desc": ["每顆暴擊球 3% 更多法術傷害\n獲得暴擊球而不是狂怒球"]
  },
  "Power_of_Purpose": {
    "name": "力量之意",
    "desc": ["80% 的最大魔力轉化為 2 倍的護甲"]
  },
  "Supreme_Decadence": {
    "name": "至高．頹廢",
    "desc": ["藥劑的生命回復同時套用至能量護盾\n30% 更少藥劑生命回復"]
  },
  "Supreme_Grandstanding": {
    "name": "至高．譁眾",
    "desc": [
      "附近友方和敵人與你共享能量球\n擊中你的敵人有 10% 機率獲得 1 顆耐力、\n狂怒或暴擊球"
    ]
  },
  "Supreme_Ostentation": {
    "name": "至高．炫耀",
    "desc": ["無視能力值需求\n不能獲得能力值既定的加成"]
  },
  "Disciple_of_Kitava": {
    "name": "奇塔弗之律",
    "desc": [
      "每秒消耗附近 1 個屍體回復 5% 生命和魔力\n若你近期沒有消耗屍體，承受 10% 更多傷害"
    ]
  },
  "Lone_Messenger": {
    "name": "孤獨信使",
    "desc": [
      "你只能有 1 個捷光環\n50% 更多你身上捷光環的效果\n100% 更多捷光環擊中傷害\n50% 更多捷光環持續傷害\n來自捷光環的召喚物造成 25% 更多傷害\n你的光環技能無效"
    ]
  },
  "Natures_Patience": {
    "name": "自然之耐",
    "desc": [
      "靜止時，每秒獲得 2 層緩速藤蔓\n每層緩速藤蔓有 2% 機率造成 2 倍傷害\n每層緩速藤蔓承受 1% 更少傷害"
    ]
  },
  "Secrets_of_Suffering": {
    "name": "磨難秘辛",
    "desc": ["不能點燃、冰緩、冰凍或感電\n暴擊造成焦灼、易碎和殘喘"]
  },
  "Kineticism": {
    "name": "動力學",
    "desc": [
      "攻擊投射物一並造成流血、癱瘓和擊退敵人\n投射物不會穿透、分裂或連鎖"
    ]
  },
  "Veterans_Awareness": {
    "name": "老鳥意識",
    "desc": [
      "被非瓦爾守護技能影響時，+10% 全部元素抗性和最大元素抗性\n被非瓦爾守護技能影響時，有 20% 額外物理傷害減免\n若近期失去非瓦爾守護增益效果，承受 20% 更多傷害"
    ]
  },
  "Hollow_Palm_Technique": {
    "name": "空掌之術",
    "desc": [
      "當你無所拘束時視為雙持武器\n當你無所拘束時有 40% 更多攻擊速度\n當你無所拘束時，每 10 點敏捷附加 14 至 20 攻擊物理傷害"
    ]
  },
  "Pitfighter": { "name": "地獄鬥士", "desc": ["增加 1% 釣魚線強度"] },
  "Accuracy_Mastery": {
    "name": "命中專精",
    "desc": [
      "增加 40% 對傳奇敵人的命中值",
      "獲得等同於你智慧的命中值",
      "敏捷的命中加成改為每點敏捷 +3 命中值",
      "召喚物的命中值等同你的",
      "近距離增加 50% 命中值",
      "+500 點命中, 每級 -2 命中值"
    ]
  },
  "Armour_Mastery": {
    "name": "護甲專精",
    "desc": [
      "每 2 點力量 +1 護甲",
      "減少 30% 承受的暴擊傷害",
      "20% 機率使用 200% 護甲防禦",
      "若裝備的頭盔、胸甲、手套和鞋子都有護甲，+1% 全部最大抗性",
      "根據你靜止的時間，每秒增加 20% 護甲，最多 100%",
      "增加 100% 裝備的鞋子和手套的護甲"
    ]
  },
  "Fortify_Mastery": {
    "name": "護體專精",
    "desc": [
      "每失去 1 層護體，恢復 100 生命",
      "近戰擊殺稀有或傳奇敵人時，獲得 20 護體",
      "每層護體，減少 2% 你身上異常狀態的持續時間",
      "每層護體，增加 4% 暈眩和格擋恢復",
      "近戰擊中護體, -3 最大護體",
      "你至少有 20 層護體時，減少承受 10% 持續傷害"
    ]
  },
  "Armour_and_Energy_Shield_Mastery": {
    "name": "護甲和能量護盾專精",
    "desc": [
      "每失去 5% 的能量護盾，就有 2% 的幾率以 150% 的護甲防禦",
      "當你因敵人擊中受到物理傷害時，在 1 秒內恢復 5% 的能量護盾",
      "10% 護甲同時套用至承受擊中的混沌傷害",
      "增加和減少護甲同時以 20% 它們的值套用至能量護盾充能率",
      "若裝備的手套、頭盔和鞋子都有護甲和能量護盾，, 增加 100% 護甲和能量護盾",
      "承受 10% 的擊中物理傷害視為混沌傷害"
    ]
  },
  "Stun_Mastery": {
    "name": "暈眩專精",
    "desc": [
      "增加 100% 敵人暈眩門檻, 增加 200% 敵人暈眩時間",
      "當你使用近戰擊中暈眩敵人時，有 20% 機率獲得 1 顆耐力球",
      "對暈眩的敵人 +50% 暴擊加成",
      "若你近期有被暈眩，對你的擊中不會造成暴擊",
      "當你被暈眩時，有 25% 機率暈眩附近敵人怪物",
      "當暈眩時，每 0.1 秒暈眩持續時間，獲得腎上腺素 2 秒"
    ]
  },
  "Attack_Mastery": {
    "name": "攻擊專精",
    "desc": [
      "+3 近戰打擊距離",
      "非瓦爾打擊技能瞄準 1 額外附近敵人",
      "當你改變姿態時，移除傷害性異常狀態, 姿態技能的冷卻時間 +6",
      "怪物不能格擋你的攻擊",
      "每個近距離的敵人，增加 5% 攻擊速度",
      "你有盛怒時，附近敵人被威嚇"
    ]
  },
  "Spell_Suppression_Mastery": {
    "name": "法術壓抑專精",
    "desc": [
      "阻止 +3% 的壓抑法術傷害",
      "當你壓抑法術傷害時，對敵人造成火焰、冰冷和閃電曝曬",
      "近期每個擊中壓抑，防止 +1% 法術壓抑傷害, 近期每個壓抑擊中，-2% 壓抑法術傷害率",
      "壓抑法術傷害不會對你造成元素異常狀態",
      "若你近期有壓抑法術傷害，你有迷蹤效果, 迷蹤時，+8% 壓抑法術傷害率",
      "壓抑法術傷害率很幸運"
    ]
  },
  "Impale_Mastery": {
    "name": "穿刺專精",
    "desc": [
      "擊中敵人有 10% 機率使他身上的穿刺持續額外 1 次擊中",
      "對被你穿刺敵人所造成的穿刺傷害鎮壓 20% 物理傷害減免",
      "鋼之呼喚造成的反射傷害增加 40% 範圍效果, 鋼之呼喚增加 40% 使用速度",
      "鋼之呼喚 +4 鋼鐵碎片上限, 鋼之呼喚使增加 10% 反射傷害",
      "增加 20% 你對未被穿刺敵人造成穿刺的效果",
      "擊中時有 20% 機率移除敵人身上全部穿刺, 以此方式移除穿刺，會根據穿刺剩於擊中次數來乘算此擊中的反射傷害"
    ]
  },
  "Blind_Mastery": {
    "name": "致盲專精",
    "desc": [
      "增加 40% 致盲效果",
      "增加 100% 致盲持續時間",
      "對致盲的敵人增加 60% 暴擊率",
      "100% 機率避免致盲"
    ]
  },
  "Flask_Mastery": {
    "name": "藥劑專精",
    "desc": [
      "生命藥劑每 3 秒獲得 1 充能, 魔力藥劑每 3 秒獲得 1 充能",
      "當你使用魔力藥劑時，移除隨機 1 個元素異常狀態",
      "當你使用生命藥劑時，移除 1 個隨機非元素異常狀態",
      "暴擊時有 25% 機率獲得 1 點藥劑充能",
      "擊殺受元素異常狀態影響的敵人\n增加 100% 藥劑充能",
      "當你使用藥劑時恢復 4% 生命"
    ]
  },
  "Leech_Mastery": {
    "name": "偷取專精",
    "desc": [
      "10% 偷取為立即",
      "偷取時，增加 40% 護甲和閃避值",
      "對不能生命偷取的敵人有 25% 更多擊中傷害",
      "近期若偷取被填滿未保留生命移除，25% 承受傷害補償為生命",
      "增加 100% 生命、魔力或能量護盾偷取的每秒總恢復",
      "增加 25% 來自偷取的每秒最大總生命、魔力和能量護盾恢復"
    ]
  },
  "Axe_Mastery": {
    "name": "斧專精",
    "desc": [
      "被你擊中擊殺的敵人被摧毀",
      "你造成的流血傷害加速 15%",
      "增加 40% 你身上的猛攻效果",
      "血腥姿態時增加 30% 傷害, 沙戮姿態時增加 15% 範圍效果",
      "對貧血敵人造成 10% 更多擊中和異常狀態傷害",
      "使用斧或劍攻擊擊中時獲得 1 層盛怒，每秒不超過 1 層"
    ]
  },
  "Bleeding_Mastery": {
    "name": "流血專精",
    "desc": [
      "流血狀態下移動不再承受額外的傷害",
      "對中毒的敵人增加 60% 流血傷害",
      "增加 60% 流血持續時間",
      "對流血的敵人增加 80% 暴擊率",
      "每顆耐力球 +3% 流血持續傷害加成"
    ]
  },
  "Bow_Mastery": {
    "name": "弓專精",
    "desc": [
      "閃現射擊和魅影射擊增加 100% 冷卻時間恢復速度",
      "持弓時增加 20% 範圍效果",
      "隨著箭矢飛行越遠獲得暴擊率，至多增加 100% 暴擊率",
      "增加 100% 幻影射手持續時間",
      "裝備的的弓上每個綠色插槽 +100 命中值",
      "增加和減少投射物速度同時套用至弓的傷害"
    ]
  },
  "Projectile_Mastery": {
    "name": "投射物專精",
    "desc": [
      "投射物根據每次穿透敵人，增加 20% 擊中和異常狀態傷害",
      "投射物根據每次連鎖，增加 20% 擊中和異常狀態傷害",
      "每 16 點敏捷增加 1% 投射物傷害",
      "若你使用投射物傷害造成暴擊，擊退敵人",
      "15% 更多投射物速度",
      "15% 更少投射物速度"
    ]
  },
  "Brand_Mastery": {
    "name": "烙印專精",
    "desc": [
      "當烙印附著時失效，恢復 10% 魔力",
      "若烙印附著持續時間過去 50%，烙印增加 30% 範圍效果",
      "每次烙印啟動時會附著至新的敵人，每 0.3 秒不超過 1 次",
      "烙印呼喚增加 50% 冷卻時間恢復速度",
      "你可以施放 2 個額外烙印",
      "增加 40% 烙印附著距離"
    ]
  },
  "Lightning_Mastery": {
    "name": "閃電專精",
    "desc": [
      "40% 物理傷害轉換為閃電傷害",
      "對有閃電曝曬的敵人，增加 60% 暴擊率",
      "+15% 最大感電效果",
      "你造成的感電擴散至範圍 10 內的其他敵人",
      "增加和減少最大魔力同時以 30% 它們的值套用至感電效果",
      "你被感電時，敵人的閃電傷害擊中你很不幸"
    ]
  },
  "Caster_Mastery": {
    "name": "法術專精",
    "desc": [
      "最終重複的法術增加 30% 範圍效果",
      "若你近期在施法時被眩暈，法術傷害提高 25%",
      "近期每施放一個不同的非瞬發法術，施法速度提高 6%",
      "可以獲得強化的法術 +1 最大強化",
      "被釋放輔助的技能 +1 封印最大數量",
      "當你施放法術時，有 25% 機率開啟附近保險箱"
    ]
  },
  "Chaos_Mastery": {
    "name": "混沌專精",
    "desc": [
      "你擊殺每個敵人身上的每層凋零，恢復 1% 生命",
      "全部混沌技能寶石等級 +1, 當你使用混沌技能時，失去 10% 生命和能量護盾",
      "+1% 最大混沌抗性",
      "40% 物理傷害轉換為混沌傷害",
      "對有能量護盾的敵人，造成 10% 更多混沌傷害",
      "當你造成凋零時有 5% 機率改為造成最多 15 凋零減益效果"
    ]
  },
  "Charge_Mastery": {
    "name": "充能專精",
    "desc": [
      "達到最大耐力球時不能被點燃",
      "達到最大狂怒球時不能被冰緩",
      "達到最大暴擊球時不能被感電",
      "增加 100% 能量球持續時間",
      "每顆狂怒、暴擊或耐力球增加 3% 傷害"
    ]
  },
  "Mark_Mastery": {
    "name": "印記專精",
    "desc": [
      "被印記的敵人不會回復生命",
      "靠近被你印記敵人的敵人被致盲",
      "當你擊中被標記的敵人時，有 10% 機率獲得 1 顆狂怒球",
      "被印記的敵人不會造成暴擊",
      "當被印記的敵人死亡時，你的印記轉移至其他敵人",
      "對被標記的敵人增加 50% 命中值"
    ]
  },
  "Claw_Mastery": {
    "name": "爪專精",
    "desc": [
      "主手爪攻擊每下擊中敵人，獲得 25 生命, 副手爪攻擊每下擊中敵人，獲得 25 魔力",
      "裝備兩把爪類時，雙持的攻擊速度加成翻倍",
      "爪類對瀕血的敵人造成的傷害提高 60%",
      "每個裝備的爪，10% 偷取為立即",
      "若你近期有使用爪擊中，增加 50% 隱身",
      "被夜刃輔助的技能增加 40% 靈巧的效果"
    ]
  },
  "Cold_Mastery": {
    "name": "冰冷專精",
    "desc": [
      "40% 物理傷害轉換為冰冷傷害",
      "冰冷傷害擊中時，有 10% 機率造成冰冷曝曬",
      "你粉碎目標附近的敵人，有 20% 機率被霜寒纏身 5 秒",
      "+1% 最大冰冷抗性",
      "你擊中造成的冰緩必定減少至少 10% 行動速度",
      "敵人根據被你冰凍的秒數，永久增加承受 5% 傷害，最多 50%"
    ]
  },
  "Critical_Mastery": {
    "name": "暴擊專精",
    "desc": [
      "增加 50% 你暴擊所造成非傷害型異常狀態的效果",
      "對傳奇敵人 +25% 暴擊加成",
      "暴擊造成的暈眩增加 100% 持續時間",
      "+3 全部暴擊輔助寶石的等級",
      "減少 30% 承受的暴擊傷害",
      "對滿血的敵人增加 150% 暴擊率"
    ]
  },
  "Curse_Mastery": {
    "name": "詛咒專精",
    "desc": [
      "+20% 機率點燃、冰凍、感電和中毒被詛咒的敵人",
      "你減少承受 40% 來自被詛咒敵人暴擊的額外傷害",
      "你對未被詛咒的敵人造成非光環的詛咒時，使敵人被致盲 4 秒",
      "若詛咒持續時間過去 50%，你的詛咒增加 20% 效果",
      "你詛咒的敵人被阻礙，減少 15% 移動速度",
      "當你詛咒未被詛咒的敵人時，恢復 1% 生命, 當你詛咒未被詛咒的敵人時，恢復 1% 魔力"
    ]
  },
  "Link_Mastery": {
    "name": "連結專精",
    "desc": [
      "對你造成元素異常狀態，而不是連結的目標",
      "你連結目標附近敵人有火焰、冰冷和閃電曝曬",
      "連結要 2 倍的時間才會破除",
      "羈絆技能額外與隨機 1 個目標產生羈絆",
      "連結的目標和你共享耐力、狂怒和暴擊球",
      "你的移動速度等同你連結的玩家中最高的移動速度"
    ]
  },
  "Dagger_Mastery": {
    "name": "匕首專精",
    "desc": [
      "對滿血的敵人增加 +100% 暴擊加成",
      "你的暴擊擁有撲殺能力",
      "每個你裝備的匕首，+10% 壓抑法術傷害率",
      "對至少有 5 層中毒的敵人，有 8% 更多擊中和異常狀態傷害",
      "持匕首時，增加 50% 投射物速度",
      "靈巧同時 +40% 暴擊加成至被夜刃輔助的技能"
    ]
  },
  "Recovery_Mastery": {
    "name": "恢復專精",
    "desc": [
      "當你擊殺敵人時，有 3% 機率恢復全部生命",
      "生命回收效果改為在 3 秒內生效",
      "每 3 秒，消耗附近屍體恢復 10% 生命",
      "附近敵人減少 50% 生命回復率",
      "不會套用至來自恢復的生命恢復, 每 4 秒，根據回復的每秒 0.1 生命恢復恢復 1 生命",
      "50 每秒生命回復"
    ]
  },
  "Damage_Over_Time_Mastery": {
    "name": "持續傷害專精",
    "desc": [
      "增加 30% 殘酷的效果",
      "若你近期有擊殺，+10% 持續傷害加成",
      "增加 15% 敵人身上異常狀態時間, 增加 15% 技能效果持續時間",
      "承受 10% 更少持續傷害"
    ]
  },
  "Dual_Wielding_Mastery": {
    "name": "雙持專精",
    "desc": [
      "雙持時 +15% 法術傷害格擋率, 雙持時不會獲得固有的格擋攻擊傷害機率",
      "雙持時 +1% 副手暴擊率",
      "當持兩件不同武器類型時，增加 60% 傷害",
      "當你雙持格擋時，有 20% 機率獲得靈巧",
      "若你近期沒有格擋，+15% 攻擊傷害格擋率",
      "使用主手擊中時有 20% 機率癱瘓敵人, 使用副手擊中時有 20% 機率致盲敵人"
    ]
  },
  "Block_Mastery": {
    "name": "格擋專精",
    "desc": [
      "+2% 最大攻擊傷害格擋率",
      "+2% 最大法術傷害格擋率",
      "當你格擋時獲得 20 生命, 當你格擋時獲得 20 魔力",
      "每 5% 法術傷害格擋率增加 3% 法術傷害",
      "每 5% 攻擊傷害格擋率，增加 3% 攻擊傷害"
    ]
  },
  "Duration_Mastery": {
    "name": "持續時間專精",
    "desc": [
      "10% 更多技能效果持續時間",
      "10% 更少技能效果持續時間",
      "加速減益效果失效 15%",
      "減少 20% 身上元素異常狀態時間"
    ]
  },
  "Elemental_Mastery": {
    "name": "元素專精",
    "desc": [
      "你造成的曝曬至少套用 -18% 被影響的抗性",
      "減少 60% 反射元素傷害",
      "減少 50% 你身上的曝曬效果",
      "擊中有 25% 機率將敵人怪物元素抗性的值視為顛倒",
      "對你的暴擊不會造成元素異常狀態",
      "擊中有 3% 機率造成 300% 物理傷害的額外 1 種隨機元素傷害"
    ]
  },
  "Energy_Shield_Mastery": {
    "name": "能量護盾專精",
    "desc": [
      "增加 30% 照亮範圍, 基於能量護盾的照亮範圍",
      "滿能量護盾時，承受 10% 更少物理傷害",
      "暈眩門檻根據 60% 你的能量護盾，而非生命",
      "每秒回復 2% 能量護盾",
      "30% 承受的混沌傷害不會無視能量護盾",
      "增加 100% 裝備的頭盔的能量護盾"
    ]
  },
  "Evasion_and_Energy_Shield_Mastery": {
    "name": "閃避和能量護盾專精",
    "desc": [
      "你有能量護盾時，增加 30% 閃避值",
      "若你近期沒有被擊中，增加 20% 能量護盾恢復率",
      "若裝備的 2 個戒指都有閃避詞綴，增加 20% 最大能量護盾, 若裝備的項鍊有閃避詞綴，增加 40% 能量護盾充能率",
      "若能量護盾在 2 秒內開始充能，增加 100% 閃避值",
      "每 5 點智慧增加 1% 閃避值, 敏捷對閃避值沒有固有加成",
      "每 4 秒，1 秒內回復等同於 1% 閃避值的能量護盾"
    ]
  },
  "Evasion_Mastery": {
    "name": "閃避專精",
    "desc": [
      "若你近期沒有被擊中則不能被暈眩",
      "若近期內有被擊中，增加 40% 閃避值",
      "若你近期沒受到傷害，增加 10% 移動速度",
      "30% 機率避免被中毒, 30% 機率避免流血, 30% 機率避免被穿刺",
      "若裝備的頭盔、胸甲、手套和鞋子都有閃避值，+15% 壓抑法術傷害率",
      "增加 100% 你胸甲的閃避值"
    ]
  },
  "Armour_and_Evasion_Mastery": {
    "name": "護甲和閃避專精",
    "desc": [
      "對投射物的攻擊，以 120% 護甲防禦, 有 5% 更多機率避免近戰攻擊",
      "每個狂怒球增加 8% 閃避值, 每顆耐力球增加 8% 護甲",
      "增加 80% 暈眩恢復和格擋恢復",
      "每 4 秒，在 1 秒內回復等同於 1% 護甲和閃避值的生命",
      "若近期內有被擊中，增加 40% 閃避值, 若你近期沒有被擊中，增加 40% 護甲",
      "若裝備的頭盔的護甲高於閃避值，免疫流血, 若裝備的頭盔的閃避值高於護甲，免疫中毒"
    ]
  },
  "Fire_Mastery": {
    "name": "火焰專精",
    "desc": [
      "你造成的火焰曝曬套用額外 -5% 火焰抗性",
      "40% 物理傷害轉換為火焰傷害",
      "你擊殺燃燒的敵人有 3% 機率爆炸，造成十分之一它們最大生命的火焰傷害",
      "暴擊時有 50% 機率刷新點燃持續時間",
      "每 1% 絕對火焰抗性，每秒回復 1 生命",
      "暴擊不會造成點燃, 增加 100% 對被點燃敵人的擊中傷害"
    ]
  },
  "Life_Mastery": {
    "name": "生命專精",
    "desc": [
      "若你至少配置 6 生命專精，有 10% 更多最大生命",
      "若裝備的胸甲沒有生命詞綴，生命上限提高 15%",
      "+50 最大生命",
      "達到或低于生命上限的 55% 時將你視作瀕血",
      "達到或高于生命上限的 90% 時將你視作滿血",
      "技能消耗生命，而不是 30% 魔力消耗"
    ]
  },
  "Mace_Mastery": {
    "name": "錘專精",
    "desc": [
      "錘和權杖的所有傷害可以造成冰緩",
      "若你近期有造成暴擊，增加 20% 範圍效果",
      "錘和權杖擊中時壓碎敵人",
      "若攻擊時間超過 1 秒，攻擊有 12% 機率造成 2 倍傷害",
      "增加 50% 敵人暈眩時間",
      "造成敵人暈眩的攻擊和法術帶有撲殺效果"
    ]
  },
  "Mana_Mastery": {
    "name": "魔力專精",
    "desc": [
      "每秒 5 基本魔力回復",
      "當你使用守衛技能，在 1 秒內恢復 10% 魔力",
      "10% 的承受傷害補償為魔力",
      "減少 10% 技能魔力消耗",
      "當你使用技能時，有 10% 機率恢復 10% 魔力",
      "增加 12% 技能的魔力保留效用"
    ]
  },
  "Physical_Mastery": {
    "name": "物理專精",
    "desc": [
      "減少 60% 反射物理傷害",
      "有 10% 更多最大物理攻擊傷害",
      "不會被只有物裡傷害的擊中暈眩",
      "擊中有 40% 機率無視敵人的物理傷害減免",
      "增加 40% 消耗生命技能的物理傷害",
      "敵人身上每層穿刺 +6% 持續傷害加成"
    ]
  },
  "Mine_Mastery": {
    "name": "地雷專精",
    "desc": [
      "每個地雷對它附近敵人增加 2% 承受傷害，至多 10%",
      "每個地雷對它附近敵人減少 2% 造成傷害，至多 10%",
      "增加 30% 來自地雷的光環效果",
      "每個地雷增加你 5% 範圍效果",
      "地雷不能被傷害",
      "若你近期有引爆地雷，每秒回復 2.5% 生命"
    ]
  },
  "Minion_Offence_Mastery": {
    "name": "召喚物侵略專精",
    "desc": [
      "召喚物攻擊鎮壓 20% 物理傷害減免",
      "召喚物穿透 8% 被詛咒敵人的元素抗性",
      "召喚物擊殺時有 25% 機率獲得不潔之力 4 秒",
      "召喚物增加 30% 範圍效果",
      "召喚物 +250 命中值",
      "增加 20% 奉獻效果"
    ]
  },
  "Minion_Defence_Mastery": {
    "name": "召喚物防禦專精",
    "desc": [
      "召喚物 +8% 全部最大元素抗性",
      "連結技能可以瞄準傷害型召喚物",
      "召喚物偷取 1% 生命",
      "號召增加 40% 冷卻時間恢復速度",
      "召喚物減少 15% 生命恢復率, 召喚物增加 30% 最大生命",
      "召喚物死亡時，召喚物恢復 5% 生命"
    ]
  },
  "Poison_Mastery": {
    "name": "中毒專精",
    "desc": [
      "你對非中毒的敵人造成中毒，增加 300% 傷害",
      "你造成的中毒傷害加速 20%",
      "對流血的敵人 +12% 你造成中毒的持續傷害加成",
      "被你中毒的敵人不會造成暴擊",
      "擊殺中毒敵人恢復 3% 生命",
      "病疫之難增加 20% 最大瘟疫值"
    ]
  },
  "Reservation_Mastery": {
    "name": "保留專精",
    "desc": [
      "每個影響你的光環或捷技能，增加 8% 傷害",
      "若你有保存生命和魔力，+1% 全部最大元素抗性",
      "增加 20% 技能的生命保留效用",
      "增加光環技能 30% 範圍效果",
      "來自你技能的光環增加 10% 你身上的效果",
      "非詛咒光環技能增加 50% 持續時間"
    ]
  },
  "Shield_Mastery": {
    "name": "盾牌專精",
    "desc": [
      "反擊擊中時有 50% 機率虛弱敵人 1 秒",
      "每 5% 裝備盾牌上的格擋率，+1% 攻擊傷害格擋率",
      "持盾格擋時，威嚇敵人 4 秒",
      "持盾時，20% 機率避免元素異常狀態",
      "盾牌上每 75 護甲或閃避值增加 2% 攻擊傷害",
      "盾牌上每 10 最大能量護盾 +1% 暴擊加成"
    ]
  },
  "Staff_Mastery": {
    "name": "長杖專精",
    "desc": [
      "當你持長杖格擋法術傷害時，恢復 2% 能量護盾, 當你持長杖格擋攻擊傷害時，恢復 2% 生命",
      "持長杖時，增加 30% 防禦",
      "若你近期有暈眩敵人，+8% 攻擊傷害格擋率",
      "有 20% 機率增加暈眩時間 1 倍",
      "格擋獲得 3 秒不潔之力",
      "若近期沒有造成暴擊，+60% 暴擊加成"
    ]
  },
  "Sword_Mastery": {
    "name": "劍專精",
    "desc": [
      "使用劍時，+3 近戰打擊距離",
      "攻擊擊中時有 20% 機率穿刺敵人",
      "當你擊中傳奇敵人時，有 8% 機率獲得 1 顆狂怒球",
      "持劍時，副手命中等同於主手命中",
      "持劍時增加 120% 暴擊率, 持劍時 -20% 暴擊加成",
      "減少 50% 敵人劍類攻擊格擋率"
    ]
  },
  "Totem_Mastery": {
    "name": "圖騰專精",
    "desc": [
      "圖騰的行動速度不能被調整至基礎值之下",
      "召喚圖騰的技能有 30% 機率召喚 2 個圖騰",
      "被擊中時，生命值所受的 5% 傷害由最靠近你的圖騰扣除",
      "圖騰被召喚時嘲諷它們附近敵人 1 秒",
      "若近期內有召喚圖騰，增加 60% 全域暴擊率",
      "來自啟動先祖圖騰的增益停留 3 秒"
    ]
  },
  "Trap_Mastery": {
    "name": "陷阱專精",
    "desc": [
      "5% 機率投擲至多 4 個額外陷阱",
      "陷阱有 8% 機率額外觸發一次",
      "同時至多可以放置 5 個額外陷阱",
      "增加 60% 陷阱觸發範圍",
      "你的陷阱被敵人觸發時恢復 30 生命",
      "陷阱不能被傷害"
    ]
  },
  "Two_Hand_Mastery": {
    "name": "雙手武器專精",
    "desc": [
      "3% 機率造成 3 倍傷害",
      "擊中稀有怪和傳奇怪增加 40% 傷害",
      "主手武器上每顆紅色插槽，增加 10% 護甲, 主手武器上每顆綠色插槽，增加 10% 閃避值",
      "雙手武器有 15% 更多暈眩持續時間",
      "使用雙手武器攻擊增加 60% 擊中和異常狀態傷害, 減少 10% 攻擊速度",
      "殘暴之擊威嚇敵人 4 秒"
    ]
  },
  "Wand_Mastery": {
    "name": "法杖專精",
    "desc": [
      "使用法杖暴擊時有 10% 機率獲得 1 顆暴擊球",
      "使用法杖擊中時，膽怯敵人 4 秒",
      "法杖攻擊發射 1 個額外投射物",
      "持法杖時增加和減少法術傷害同時套用至攻擊",
      "0.5% 攻擊傷害偷取生命, 0.5% 攻擊傷害偷取魔力",
      "智慧增加至法杖的命中值"
    ]
  },
  "Warcry_Mastery": {
    "name": "戰吼專精",
    "desc": [
      "戰吼不能竭盡快行技能",
      "當你使用戰吼時恢復 15% 生命",
      "戰吼最低有 10 強度",
      "戰吼使敵人虛弱 1 秒",
      "當你戰吼時，移除全部傷害型異常狀態",
      "戰吼有 10% 機率竭盡 3 次額外攻擊"
    ]
  },
  "Attributes_Mastery": {
    "name": "能力專精",
    "desc": [
      "增加 5% 所有屬性",
      "每 5 點你最低的能力值，增加 1% 傷害",
      "每個已配置的專精天賦 +5 力量",
      "每個已配置的專精天賦 +5 智慧",
      "每個已配置的專精天賦 +5 敏捷"
    ]
  },
  "Protection_Mastery": {
    "name": "保護專精",
    "desc": [
      "你受到的死亡凋零效果降低 65%",
      "你的元素抗性不會被詛咒降低",
      "腐化之血對你沒有影響",
      "你不能被癱瘓, 你不能被阻礙",
      "你不會被穿刺",
      "你已經受到傷害異常狀態時不會再受到傷害異常狀態, 你已經受到非傷害異常狀態時不會再受到非傷害異常狀態"
    ]
  },
  "Small_Cluster_Jewel_affliction_chance_to_block_attack": "+1% 攻擊傷害格擋率",
  "Small_Cluster_Jewel_affliction_chance_to_block_spell": "1% 法術傷害格擋率"
}
